# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-01-23 11:14+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: .\apps\application\chat_pipeline\step\chat_step\i_chat_step.py:27
msgid "Model type error"
msgstr "模型类型错误"

#: .\apps\application\chat_pipeline\step\chat_step\i_chat_step.py:37
#: .\apps\common\field\common.py:21 .\apps\common\field\common.py:34
msgid "Message type error"
msgstr "消息类型错误"

#: .\apps\application\chat_pipeline\step\chat_step\i_chat_step.py:56
msgid "Conversation list"
msgstr "对话列表"

#: .\apps\application\chat_pipeline\step\chat_step\i_chat_step.py:57
#: .\apps\application\chat_pipeline\step\reset_problem_step\i_reset_problem_step.py:30
#: .\apps\application\flow\step_node\ai_chat_step_node\i_chat_node.py:19
#: .\apps\application\flow\step_node\image_generate_step_node\i_image_generate_node.py:13
#: .\apps\application\flow\step_node\image_understand_step_node\i_image_understand_node.py:13
#: .\apps\application\flow\step_node\question_node\i_question_node.py:19
#: .\apps\application\flow\step_node\speech_to_text_step_node\i_speech_to_text_node.py:13
#: .\apps\application\flow\step_node\text_to_speech_step_node\i_text_to_speech_node.py:13
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:72
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:348
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:53
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:185
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:186
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:333
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:334
msgid "Model id"
msgstr "模型 id"

#: .\apps\application\chat_pipeline\step\chat_step\i_chat_step.py:59
#: .\apps\application\chat_pipeline\step\generate_human_message_step\i_generate_human_message_step.py:30
msgid "Paragraph List"
msgstr "段落列表"

#: .\apps\application\chat_pipeline\step\chat_step\i_chat_step.py:61
#: .\apps\application\serializers\chat_message_serializers.py:185
#: .\apps\application\serializers\chat_message_serializers.py:231
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:71
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:227
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:422
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:514
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:570
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:596
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:655
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:695
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:48
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:83
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:84
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:184
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:243
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:320
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:353
msgid "Conversation ID"
msgstr "对话 ID"

#: .\apps\application\chat_pipeline\step\chat_step\i_chat_step.py:63
#: .\apps\application\flow\step_node\application_node\i_application_node.py:14
#: .\apps\application\serializers\chat_message_serializers.py:232
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:227
msgid "User Questions"
msgstr "用户问题"

#: .\apps\application\chat_pipeline\step\chat_step\i_chat_step.py:66
msgid "Post-processor"
msgstr "后置处理器"

#: .\apps\application\chat_pipeline\step\chat_step\i_chat_step.py:68
msgid "Completion Question"
msgstr "补全问题"

#: .\apps\application\chat_pipeline\step\chat_step\i_chat_step.py:70
#: .\apps\application\serializers\chat_message_serializers.py:187
msgid "Streaming Output"
msgstr "流式输出"

#: .\apps\application\chat_pipeline\step\chat_step\i_chat_step.py:71
#: .\apps\application\serializers\chat_message_serializers.py:192
#: .\apps\application\serializers\chat_message_serializers.py:247
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:89
msgid "Client id"
msgstr "客户端 id"

#: .\apps\application\chat_pipeline\step\chat_step\i_chat_step.py:72
#: .\apps\application\serializers\chat_message_serializers.py:193
#: .\apps\application\serializers\chat_message_serializers.py:248
msgid "Client Type"
msgstr "客户端类型"

#: .\apps\application\chat_pipeline\step\chat_step\i_chat_step.py:74
#: .\apps\application\chat_pipeline\step\generate_human_message_step\i_generate_human_message_step.py:46
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:262
msgid "No reference segment settings"
msgstr "未查询到引用分段"

#: .\apps\application\chat_pipeline\step\chat_step\i_chat_step.py:76
#: .\apps\application\chat_pipeline\step\reset_problem_step\i_reset_problem_step.py:31
#: .\apps\application\chat_pipeline\step\search_dataset_step\i_search_dataset_step.py:48
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:70
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:500
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:571
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:616
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:686
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:707
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:781
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:1215
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:104
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:268
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:321
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:343
msgid "User ID"
msgstr "用户 ID"

#: .\apps\application\chat_pipeline\step\chat_step\i_chat_step.py:79
#: .\apps\application\flow\step_node\ai_chat_step_node\i_chat_node.py:31
#: .\apps\application\flow\step_node\image_generate_step_node\i_image_generate_node.py:29
#: .\apps\application\flow\step_node\image_understand_step_node\i_image_understand_node.py:27
#: .\apps\application\flow\step_node\question_node\i_question_node.py:27
#: .\apps\application\flow\step_node\text_to_speech_step_node\i_text_to_speech_node.py:19
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:365
msgid "Model parameter settings"
msgstr "模型参数设置"

#: .\apps\application\chat_pipeline\step\chat_step\i_chat_step.py:86
msgid "message type error"
msgstr "消息类型错误"

#: .\apps\application\chat_pipeline\step\chat_step\impl\base_chat_step.py:177
#: .\apps\application\chat_pipeline\step\chat_step\impl\base_chat_step.py:221
msgid ""
"Sorry, the AI model is not configured. Please go to the application to set "
"up the AI model first."
msgstr "抱歉，没有配置 AI 模型，请先去应用中设置 AI 模型。"

#: .\apps\application\chat_pipeline\step\generate_human_message_step\i_generate_human_message_step.py:27
#: .\apps\application\chat_pipeline\step\reset_problem_step\i_reset_problem_step.py:25
#: .\apps\application\chat_pipeline\step\search_dataset_step\i_search_dataset_step.py:25
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:562
msgid "question"
msgstr "问题"

#: .\apps\application\chat_pipeline\step\generate_human_message_step\i_generate_human_message_step.py:33
#: .\apps\application\chat_pipeline\step\reset_problem_step\i_reset_problem_step.py:28
msgid "History Questions"
msgstr "历史对答"

#: .\apps\application\chat_pipeline\step\generate_human_message_step\i_generate_human_message_step.py:35
#: .\apps\application\flow\step_node\ai_chat_step_node\i_chat_node.py:25
#: .\apps\application\flow\step_node\image_generate_step_node\i_image_generate_node.py:21
#: .\apps\application\flow\step_node\image_understand_step_node\i_image_understand_node.py:18
#: .\apps\application\flow\step_node\question_node\i_question_node.py:24
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:55
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:56
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:188
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:189
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:336
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:337
msgid "Number of multi-round conversations"
msgstr "多轮对话数量"

#: .\apps\application\chat_pipeline\step\generate_human_message_step\i_generate_human_message_step.py:38
msgid "Maximum length of the knowledge base paragraph"
msgstr "最大携带知识库段落长度"

#: .\apps\application\chat_pipeline\step\generate_human_message_step\i_generate_human_message_step.py:40
#: .\apps\application\flow\step_node\ai_chat_step_node\i_chat_node.py:22
#: .\apps\application\flow\step_node\image_understand_step_node\i_image_understand_node.py:16
#: .\apps\application\flow\step_node\question_node\i_question_node.py:22
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:108
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:138
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:286
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:287
msgid "Prompt word"
msgstr "提示词"

#: .\apps\application\chat_pipeline\step\generate_human_message_step\i_generate_human_message_step.py:42
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:300
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:301
msgid "System prompt words (role)"
msgstr "系统提示词(角色)"

#: .\apps\application\chat_pipeline\step\generate_human_message_step\i_generate_human_message_step.py:44
msgid "Completion problem"
msgstr "补齐问题"

#: .\apps\application\chat_pipeline\step\reset_problem_step\i_reset_problem_step.py:34
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:228
msgid "Question completion prompt"
msgstr "问题补全提示词"

#: .\apps\application\chat_pipeline\step\reset_problem_step\impl\base_reset_problem_step.py:20
#: .\apps\application\serializers\chat_message_serializers.py:98
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:210
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:354
#, python-brace-format
msgid ""
"() contains the user's question. Answer the guessed user's question based on "
"the context ({question}) Requirement: Output a complete question and put it "
"in the <data></data> tag"
msgstr ""
"()里面是用户问题,根据上下文回答揣测用户问题({question}) 要求: 输出一个补全问"
"题,并且放在<data></data>标签中"

#: .\apps\application\chat_pipeline\step\search_dataset_step\i_search_dataset_step.py:28
msgid "System completes question text"
msgstr "系统补全问题文本"

#: .\apps\application\chat_pipeline\step\search_dataset_step\i_search_dataset_step.py:31
#: .\apps\application\flow\step_node\search_dataset_node\i_search_dataset_node.py:39
msgid "Dataset id list"
msgstr "知识库 ID 列表"

#: .\apps\application\chat_pipeline\step\search_dataset_step\i_search_dataset_step.py:34
msgid "List of document ids to exclude"
msgstr "要排除的文档 ID 列表"

#: .\apps\application\chat_pipeline\step\search_dataset_step\i_search_dataset_step.py:37
msgid "List of exclusion vector ids"
msgstr "排除向量 ID 列表"

#: .\apps\application\chat_pipeline\step\search_dataset_step\i_search_dataset_step.py:40
#: .\apps\application\flow\step_node\reranker_node\i_reranker_node.py:21
#: .\apps\application\flow\step_node\reranker_node\i_reranker_node.py:24
#: .\apps\application\flow\step_node\search_dataset_node\i_search_dataset_node.py:24
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:121
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:230
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:249
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:250
msgid "Reference segment number"
msgstr "引用分段数"

#: .\apps\application\chat_pipeline\step\search_dataset_step\i_search_dataset_step.py:43
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:252
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:253
msgid "Similarity"
msgstr "相似度"

#: .\apps\application\chat_pipeline\step\search_dataset_step\i_search_dataset_step.py:46
#: .\apps\application\flow\step_node\search_dataset_node\i_search_dataset_node.py:30
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:129
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:579
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:576
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:236
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:362
msgid "The type only supports register|reset_password"
msgstr "该类型仅支持 register|reset_password"

#: .\apps\application\chat_pipeline\step\search_dataset_step\i_search_dataset_step.py:47
#: .\apps\application\flow\step_node\search_dataset_node\i_search_dataset_node.py:31
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:130
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:580
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:259
msgid "Retrieval Mode"
msgstr "检索方式"

#: .\apps\application\chat_pipeline\step\search_dataset_step\impl\base_search_dataset_step.py:31
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:84
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:1013
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:1023
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:1033
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:801
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:725
#: .\apps\setting\models_provider\tools.py:23
msgid "Model does not exist"
msgstr "模型不存在"

#: .\apps\application\chat_pipeline\step\search_dataset_step\impl\base_search_dataset_step.py:33
#, python-brace-format
msgid "No permission to use this model {model_name}"
msgstr "无权使用此模型 {model_name}"

#: .\apps\application\chat_pipeline\step\search_dataset_step\impl\base_search_dataset_step.py:41
msgid ""
"The vector model of the associated knowledge base is inconsistent and the "
"segmentation cannot be recalled."
msgstr "关联知识库的向量模型不一致，无法召回分段。"

#: .\apps\application\chat_pipeline\step\search_dataset_step\impl\base_search_dataset_step.py:43
msgid "The knowledge base setting is wrong, please reset the knowledge base"
msgstr "知识库设置错误,请重新设置知识库！"

#: .\apps\application\flow\step_node\ai_chat_step_node\i_chat_node.py:21
#: .\apps\application\flow\step_node\image_understand_step_node\i_image_understand_node.py:15
#: .\apps\application\flow\step_node\question_node\i_question_node.py:21
msgid "Role Setting"
msgstr "角色设置"

#: .\apps\application\flow\step_node\ai_chat_step_node\i_chat_node.py:28
#: .\apps\application\flow\step_node\direct_reply_node\i_reply_node.py:24
#: .\apps\application\flow\step_node\function_lib_node\i_function_lib_node.py:29
#: .\apps\application\flow\step_node\function_node\i_function_node.py:47
#: .\apps\application\flow\step_node\image_generate_step_node\i_image_generate_node.py:26
#: .\apps\application\flow\step_node\image_understand_step_node\i_image_understand_node.py:22
#: .\apps\application\flow\step_node\question_node\i_question_node.py:26
#: .\apps\application\flow\step_node\speech_to_text_step_node\i_speech_to_text_node.py:15
#: .\apps\application\flow\step_node\text_to_speech_step_node\i_text_to_speech_node.py:15
msgid "Whether to return content"
msgstr "是否返回内容"

#: .\apps\application\flow\step_node\ai_chat_step_node\i_chat_node.py:34
msgid "Context Type"
msgstr "内容类型"

#: .\apps\application\flow\step_node\application_node\i_application_node.py:13
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:326
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:570
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:685
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:780
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:1217
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:1259
#: .\apps\application\serializers\application_statistics_serializers.py:26
#: .\apps\application\serializers\application_version_serializers.py:35
#: .\apps\application\serializers\application_version_serializers.py:59
#: .\apps\application\serializers\chat_message_serializers.py:191
#: .\apps\application\serializers\chat_message_serializers.py:246
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:72
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:88
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:105
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:270
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:346
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:423
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:87
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:101
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:112
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:143
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:390
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:411
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:422
#: .\apps\application\swagger_api\application_statistics_api.py:21
#: .\apps\application\swagger_api\application_version_api.py:42
#: .\apps\application\swagger_api\application_version_api.py:56
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:23
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:79
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:80
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:111
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:134
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:155
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:179
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:238
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:298
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:315
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:348
#: .\apps\xpack\serializers\platform_serializer.py:106
#: .\apps\xpack\views\platform.py:75 .\apps\xpack\views\platform.py:91
msgid "Application ID"
msgstr "应用 ID"

#: .\apps\application\flow\step_node\application_node\i_application_node.py:15
msgid "API Input Fields"
msgstr "api 输入字段"

#: .\apps\application\flow\step_node\application_node\i_application_node.py:16
msgid "User Input Fields"
msgstr "用户输入字段"

#: .\apps\application\flow\step_node\application_node\i_application_node.py:17
#: .\apps\application\flow\step_node\image_understand_step_node\i_image_understand_node.py:24
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:687
#: .\apps\application\serializers\chat_message_serializers.py:250
msgid "picture"
msgstr "图片"

#: .\apps\application\flow\step_node\application_node\i_application_node.py:18
#: .\apps\application\flow\step_node\document_extract_node\i_document_extract_node.py:13
#: .\apps\application\serializers\chat_message_serializers.py:251
msgid "document"
msgstr "文档"

#: .\apps\application\flow\step_node\application_node\i_application_node.py:19
#: .\apps\application\serializers\chat_message_serializers.py:252
msgid "Audio"
msgstr "音频"

#: .\apps\application\flow\step_node\application_node\i_application_node.py:20
#: .\apps\application\serializers\chat_message_serializers.py:253
msgid "Child Nodes"
msgstr "子节点"

#: .\apps\application\flow\step_node\application_node\i_application_node.py:21
#: .\apps\application\flow\step_node\form_node\i_form_node.py:21
msgid "Form Data"
msgstr "表单数据"

#: .\apps\application\flow\step_node\application_node\i_application_node.py:49
msgid ""
"Parameter value error: The uploaded document lacks file_id, and the document "
"upload fails"
msgstr "参数值错误: 上传的文档中缺少 file_id，文档上传失败"

#: .\apps\application\flow\step_node\application_node\i_application_node.py:57
msgid ""
"Parameter value error: The uploaded image lacks file_id, and the image "
"upload fails"
msgstr "参数值错误: 上传的图片中缺少 file_id，图片上传失败"

#: .\apps\application\flow\step_node\application_node\i_application_node.py:66
msgid ""
"Parameter value error: The uploaded audio lacks file_id, and the audio "
"upload fails."
msgstr "参数值错误: 上传的音频中缺少file_id，音频上传失败"

#: .\apps\application\flow\step_node\condition_node\i_condition_node.py:19
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:110
msgid "Comparator"
msgstr "比较器"

#: .\apps\application\flow\step_node\condition_node\i_condition_node.py:20
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:271
msgid "value"
msgstr "值"

#: .\apps\application\flow\step_node\condition_node\i_condition_node.py:21
msgid "Fields"
msgstr "字段"

#: .\apps\application\flow\step_node\condition_node\i_condition_node.py:25
msgid "Branch id"
msgstr "分支 id"

#: .\apps\application\flow\step_node\condition_node\i_condition_node.py:26
msgid "Branch Type"
msgstr "分支类型"

#: .\apps\application\flow\step_node\condition_node\i_condition_node.py:27
msgid "Condition or|and"
msgstr "条件 or|and"

#: .\apps\application\flow\step_node\direct_reply_node\i_reply_node.py:20
msgid "Response Type"
msgstr "响应类型"

#: .\apps\application\flow\step_node\direct_reply_node\i_reply_node.py:21
msgid "Reference Field"
msgstr "引用字段"

#: .\apps\application\flow\step_node\direct_reply_node\i_reply_node.py:23
msgid "Direct answer content"
msgstr "直接回答内容"

#: .\apps\application\flow\step_node\direct_reply_node\i_reply_node.py:30
msgid "Reference field cannot be empty"
msgstr "引用字段不能为空"

#: .\apps\application\flow\step_node\direct_reply_node\i_reply_node.py:32
msgid "Reference field error"
msgstr "引用字段错误"

#: .\apps\application\flow\step_node\direct_reply_node\i_reply_node.py:35
msgid "Content cannot be empty"
msgstr "内容不能为空"

#: .\apps\application\flow\step_node\form_node\i_form_node.py:19
msgid "Form Configuration"
msgstr "表单配置"

#: .\apps\application\flow\step_node\form_node\i_form_node.py:20
msgid "Form output content"
msgstr "表单输出内容"

#: .\apps\application\flow\step_node\function_lib_node\i_function_lib_node.py:22
#: .\apps\application\flow\step_node\function_node\i_function_node.py:24
msgid "Variable Name"
msgstr "变量名"

#: .\apps\application\flow\step_node\function_lib_node\i_function_lib_node.py:23
#: .\apps\application\flow\step_node\function_node\i_function_node.py:34
msgid "Variable Value"
msgstr "变量值"

#: .\apps\application\flow\step_node\function_lib_node\i_function_lib_node.py:27
msgid "Library ID"
msgstr "函数库id"

#: .\apps\application\flow\step_node\function_lib_node\i_function_lib_node.py:35
msgid "The function has been deleted"
msgstr "函数已被删除"

#: .\apps\application\flow\step_node\function_node\i_function_node.py:25
msgid "Is this field required"
msgstr "字段是否必填"

#: .\apps\application\flow\step_node\function_node\i_function_node.py:26
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:228
#: .\apps\function_lib\serializers\function_lib_serializer.py:38
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:92
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:138
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:184
#: .\apps\setting\serializers\team_serializers.py:59
#: .\apps\setting\serializers\team_serializers.py:74
#: .\apps\setting\serializers\team_serializers.py:85
#: .\apps\setting\serializers\valid_serializers.py:37
msgid "type"
msgstr "类型"

#: .\apps\application\flow\step_node\function_node\i_function_node.py:28
msgid "The field only supports string|int|dict|array|float"
msgstr "字段只支持 string|int|dict|array|float"

#: .\apps\application\flow\step_node\function_node\i_function_node.py:30
#: .\apps\function_lib\serializers\function_lib_serializer.py:42
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:98
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:144
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:190
msgid "source"
msgstr "来源"

#: .\apps\application\flow\step_node\function_node\i_function_node.py:32
#: .\apps\function_lib\serializers\function_lib_serializer.py:44
msgid "The field only supports custom|reference"
msgstr "字段只支持 custom|reference"

#: .\apps\application\flow\step_node\function_node\i_function_node.py:40
#, python-brace-format
msgid "{field}, this field is required."
msgstr "{field}, 此字段为必填项。"

#: .\apps\application\flow\step_node\function_node\i_function_node.py:46
msgid "function"
msgstr "函数"

#: .\apps\application\flow\step_node\image_generate_step_node\i_image_generate_node.py:15
msgid "Prompt word (positive)"
msgstr "提示词(正向)"

#: .\apps\application\flow\step_node\image_generate_step_node\i_image_generate_node.py:17
msgid "Prompt word (negative)"
msgstr "提示词(负向)"

#: .\apps\application\flow\step_node\image_generate_step_node\i_image_generate_node.py:24
#: .\apps\application\flow\step_node\image_understand_step_node\i_image_understand_node.py:20
msgid "Conversation storage type"
msgstr "对话存储类型"

#: .\apps\application\flow\step_node\reranker_node\i_reranker_node.py:26
#: .\apps\application\flow\step_node\search_dataset_node\i_search_dataset_node.py:33
msgid "Maximum number of words in a quoted segment"
msgstr "最大引用分段字数"

#: .\apps\application\flow\step_node\search_dataset_node\i_search_dataset_node.py:27
#: .\apps\common\swagger_api\common_api.py:36
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:573
msgid "similarity"
msgstr "相似度"

#: .\apps\application\flow\step_node\speech_to_text_step_node\i_speech_to_text_node.py:17
msgid "The audio file cannot be empty"
msgstr "音频文件不能为空"

#: .\apps\application\flow\step_node\speech_to_text_step_node\i_speech_to_text_node.py:31
msgid ""
"Parameter value error: The uploaded audio lacks file_id, and the audio "
"upload fails"
msgstr "参数值错误：上传的音频缺少file_id，音频上传失败"

#: .\apps\application\flow\step_node\text_to_speech_step_node\i_text_to_speech_node.py:17
msgid "Text content"
msgstr "文本内容"

#: .\apps\application\flow\workflow_manage.py:109
#, python-brace-format
msgid "The branch {branch} of the {node} node needs to be connected"
msgstr "{node} 节点的{branch}分支需要连接"

#: .\apps\application\flow\workflow_manage.py:115
#, python-brace-format
msgid "{node} Nodes cannot be considered as end nodes"
msgstr "{node} 节点不能当做结束节点"

#: .\apps\application\flow\workflow_manage.py:125
msgid "The next node that does not exist"
msgstr "不存在的下一个节点"

#: .\apps\application\flow\workflow_manage.py:139
msgid "The starting node is required"
msgstr "开始节点必填"

#: .\apps\application\flow\workflow_manage.py:141
msgid "There can only be one starting node"
msgstr "开始节点只能有一个"

#: .\apps\application\flow\workflow_manage.py:149
#, python-brace-format
msgid "The node {node} model does not exist"
msgstr "节点{node} 模型不存在 "

#: .\apps\application\flow\workflow_manage.py:159
#, python-brace-format
msgid "Node {node} is unavailable"
msgstr "节点{node} 不可用"

#: .\apps\application\flow\workflow_manage.py:165
#, python-brace-format
msgid "The library ID of node {node} cannot be empty"
msgstr "节点{node} 函数库id不能为空"

#: .\apps\application\flow\workflow_manage.py:168
#, python-brace-format
msgid "The function library for node {node} is not available"
msgstr "节点{node} 函数库不可用"

#: .\apps\application\flow\workflow_manage.py:174
msgid "Basic information node is required"
msgstr "基本信息节点必填"

#: .\apps\application\flow\workflow_manage.py:176
msgid "There can only be one basic information node"
msgstr "基本信息节点只能有一个"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:75
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:601
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:660
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:692
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:253
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:281
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:282
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:303
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:381
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:382
msgid "Knowledge base id"
msgstr "知识库 id"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:76
msgid "Knowledge Base List"
msgstr "知识库列表"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:90
msgid "The knowledge base id does not exist"
msgstr "知识库 id 不存在"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:107
msgid "No reference status"
msgstr "无引用状态"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:123
msgid "Acquaintance"
msgstr "相似度"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:126
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:256
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:257
msgid "Maximum number of quoted characters"
msgstr "最多引用字符数"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:133
msgid "Segment settings not referenced"
msgstr "未引用分段设置"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:140
msgid "Role prompts"
msgstr "角色提示词"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:142
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:303
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:305
msgid "No citation segmentation prompt"
msgstr "无引用分段提示词"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:147
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:471
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:612
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:49
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:50
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:181
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:182
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:329
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:330
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:375
msgid "Application Name"
msgstr "应用名称"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:150
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:473
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:614
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:51
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:52
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:183
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:184
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:331
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:332
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:380
msgid "Application Description"
msgstr "应用描述"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:151
msgid "Workflow Objects"
msgstr "工作流对象"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:153
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:216
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:481
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:57
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:58
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:190
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:191
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:338
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:339
msgid "Opening remarks"
msgstr "开场白"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:205
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:105
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:106
msgid "application name"
msgstr "应用名称"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:208
msgid "application describe"
msgstr "应用描述"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:210
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:475
msgid "Model"
msgstr "模型"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:214
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:479
msgid "Historical chat records"
msgstr "历史聊天记录"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:219
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:483
msgid "Related Knowledge Base"
msgstr "关联知识库"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:226
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:493
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:362
msgid "Question completion"
msgstr "问题补全"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:230
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:203
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:348
msgid "Application Type"
msgstr "应用类型"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:234
msgid "Application type only supports SIMPLE|WORK_FLOW"
msgstr "应用类型只支持 SIMPLE|WORK_FLOW"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:238
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:497
msgid "Model parameters"
msgstr "模型参数"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:246
msgid "Host"
msgstr "主机"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:247
msgid "protocol"
msgstr "协议"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:248
msgid "token"
msgstr "token"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:330
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:153
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:154
msgid "Reset Token"
msgstr "重置 Token"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:331
msgid "Is it enabled"
msgstr "是否开启"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:334
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:158
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:159
msgid "Number of visits"
msgstr "访问次数"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:336
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:160
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:161
msgid "Whether to enable whitelist"
msgstr "是否开启白名单"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:339
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:340
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:163
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:164
msgid "Whitelist"
msgstr "白名单"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:343
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:166
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:167
msgid "Whether to display knowledge sources"
msgstr "是否显示知识来源"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:345
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:169
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:170
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:273
#: .\apps\users\views\user.py:80 .\apps\users\views\user.py:81
#: .\apps\xpack\serializers\application_setting_serializer.py:37
msgid "language"
msgstr "语言"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:412
msgid "access_token"
msgstr "access_token"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:414
msgid "Certification Information"
msgstr "认证信息"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:451
msgid "Invalid access_token"
msgstr "无效的access_token"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:462
msgid "Wrong password"
msgstr "密码错误"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:487
msgid "Dataset settings"
msgstr "知识库设置"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:490
msgid "Model setup"
msgstr "模型设置"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:494
msgid "Icon"
msgstr "icon 图标"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:504
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:711
#: .\apps\setting\serializers\valid_serializers.py:29
msgid ""
"The community version supports up to 5 applications. If you need more "
"applications, please contact us (https://fit2cloud.com/)."
msgstr ""
"社区版最多支持 5 个应用，如需拥有更多应用，请联系我们（https://"
"fit2cloud.com/）"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:572
msgid "Query text"
msgstr "查询文本"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:574
msgid "topN"
msgstr "topN"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:576
msgid "Relevance"
msgstr "相似度"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:585
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:694
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:786
msgid "Application id does not exist"
msgstr "应用 ID 不存在"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:617
msgid "Select User ID"
msgstr "选择用户 ID"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:706
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:163
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:212
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:219
#: .\apps\dataset\serializers\file_serializers.py:59
#: .\apps\dataset\views\file.py:34 .\apps\dataset\views\file.py:42
msgid "file"
msgstr "文件"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:721
#: .\apps\common\handle\impl\qa\zip_parse_qa_handle.py:62
#: .\apps\common\handle\impl\zip_split_handle.py:56
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:853
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:861
msgid "Unsupported file format"
msgstr "文件格式不支持"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:859
msgid "work_flow is a required field"
msgstr "work_flow是必填字段"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:921
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:1063
#, python-brace-format
msgid "Unknown knowledge base id {dataset_id}, unable to associate"
msgstr "未知的知识库 id {dataset_id}，无法关联"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:941
msgid "Illegal User"
msgstr "非法用户"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:1015
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:1025
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:1035
#, python-brace-format
msgid "No permission to use this model:{model_name}"
msgstr "用户没有使用该模型:{model_name}的权限"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:1224
#: .\apps\application\serializers\chat_message_serializers.py:398
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:277
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:379
#: .\apps\xpack\serializers\application_setting_serializer.py:96
#: .\apps\xpack\serializers\platform_serializer.py:76
#: .\apps\xpack\serializers\platform_serializer.py:97
#: .\apps\xpack\serializers\platform_serializer.py:165
#: .\apps\xpack\serializers\platform_serializer.py:176
msgid "Application does not exist"
msgstr "应用不存在"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:1246
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:385
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:386
msgid "Availability"
msgstr "是否可用"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:1250
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:129
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:130
msgid "Is cross-domain allowed"
msgstr "是否允许跨域"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:1255
msgid "Cross-domain address"
msgstr "跨域地址"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:1256
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:131
msgid "Cross-domain list"
msgstr "跨域列表"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:1261
msgid "ApiKeyid"
msgstr ""

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:1282
msgid "APIKey does not exist"
msgstr "APIKey 不存在"

#: .\apps\application\serializers\application_statistics_serializers.py:27
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:102
#: .\apps\application\swagger_api\application_statistics_api.py:26
msgid "Start time"
msgstr "开始时间"

#: .\apps\application\serializers\application_statistics_serializers.py:28
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:103
#: .\apps\application\swagger_api\application_statistics_api.py:31
msgid "End time"
msgstr "结束时间"

#: .\apps\application\serializers\application_version_serializers.py:30
#: .\apps\application\swagger_api\application_version_api.py:24
#: .\apps\application\swagger_api\application_version_api.py:25
#: .\apps\application\swagger_api\application_version_api.py:47
#: .\apps\application\swagger_api\application_version_api.py:70
#: .\apps\application\swagger_api\application_version_api.py:71
msgid "Version Name"
msgstr "版本名称"

#: .\apps\application\serializers\application_version_serializers.py:37
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:101
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:227
msgid "summary"
msgstr "摘要"

#: .\apps\application\serializers\application_version_serializers.py:61
msgid "Workflow version id"
msgstr "工作流版本 id"

#: .\apps\application\serializers\application_version_serializers.py:71
#: .\apps\application\serializers\application_version_serializers.py:86
msgid "Workflow version does not exist"
msgstr "工作流版本不存在"

#: .\apps\application\serializers\chat_message_serializers.py:179
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:47
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:180
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:691
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:704
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:705
#: .\apps\dataset\serializers\problem_serializers.py:41
#: .\apps\dataset\serializers\problem_serializers.py:52
#: .\apps\dataset\serializers\problem_serializers.py:113
#: .\apps\dataset\swagger_api\problem_api.py:24
#: .\apps\dataset\swagger_api\problem_api.py:25
#: .\apps\dataset\swagger_api\problem_api.py:109
#: .\apps\dataset\swagger_api\problem_api.py:110
#: .\apps\dataset\swagger_api\problem_api.py:126
#: .\apps\dataset\swagger_api\problem_api.py:127
#: .\apps\dataset\swagger_api\problem_api.py:154
#: .\apps\dataset\swagger_api\problem_api.py:169
msgid "content"
msgstr "内容"

#: .\apps\application\serializers\chat_message_serializers.py:180
#: .\apps\setting\serializers\team_serializers.py:45
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:470
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:493
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:584
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: .\apps\application\serializers\chat_message_serializers.py:186
msgid "Regenerate"
msgstr "重新生成"

#: .\apps\application\serializers\chat_message_serializers.py:234
msgid "Is the answer in streaming mode"
msgstr "是否流式回答"

#: .\apps\application\serializers\chat_message_serializers.py:235
msgid "Do you want to reply again"
msgstr "是否重新回答"

#: .\apps\application\serializers\chat_message_serializers.py:237
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:425
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:517
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:573
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:599
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:658
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:248
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:325
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:358
msgid "Conversation record id"
msgstr "对话记录 ID"

#: .\apps\application\serializers\chat_message_serializers.py:240
msgid "Node id"
msgstr "节点 ID"

#: .\apps\application\serializers\chat_message_serializers.py:243
msgid "Runtime node id"
msgstr "运行时节点 ID"

#: .\apps\application\serializers\chat_message_serializers.py:245
msgid "Node parameters"
msgstr "节点参数"

#: .\apps\application\serializers\chat_message_serializers.py:249
msgid "Global variables"
msgstr "全局变量"

#: .\apps\application\serializers\chat_message_serializers.py:261
#: .\apps\application\serializers\chat_message_serializers.py:395
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:452
msgid "Conversation does not exist"
msgstr "对话不存在"

#: .\apps\application\serializers\chat_message_serializers.py:278
msgid "The number of visits exceeds today's visits"
msgstr "访问次数超过今日访问量"

#: .\apps\application\serializers\chat_message_serializers.py:289
msgid "The current model is not available"
msgstr "当前模型不可用"

#: .\apps\application\serializers\chat_message_serializers.py:291
msgid "The model is downloading, please try again later"
msgstr "模型正在下载中，请稍后再试"

#: .\apps\application\serializers\chat_message_serializers.py:335
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:582
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:628
msgid "Conversation record does not exist"
msgstr "对话记录不存在"

#: .\apps\application\serializers\chat_message_serializers.py:428
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:297
msgid "The application has not been published. Please use it after publishing."
msgstr "应用未发布，请发布后使用"

#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:54
msgid "node"
msgstr "节点"

#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:55
msgid "Connection"
msgstr "连线"

#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:107
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:164
msgid "Minimum number of likes"
msgstr "最小点赞数"

#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:109
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:166
msgid "Minimum number of clicks"
msgstr "最小点踩数"

#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:112
msgid "Only supports and|or"
msgstr "只支持 and|or"

#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:228
msgid "Problem after optimization"
msgstr "优化后的问题"

#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:229
msgid "answer"
msgstr "回答"

#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:229
msgid "User feedback"
msgstr "用户反馈"

#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:231
msgid "Section title + content"
msgstr "分段标题+内容"

#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:232
#: .\apps\application\views\chat_views.py:355
#: .\apps\application\views\chat_views.py:356
msgid "Annotation"
msgstr "标注"

#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:232
msgid "Consuming tokens"
msgstr "消耗tokens"

#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:232
msgid "Time consumed (s)"
msgstr "耗时（s）"

#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:233
msgid "Question Time"
msgstr "提问时间"

#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:320
msgid "Workflow"
msgstr "工作流"

#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:352
msgid "Multi-round conversation"
msgstr "多轮对话"

#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:355
msgid "Related Datasets"
msgstr "关联数据集"

#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:432
msgid "Application authentication information does not exist"
msgstr "不存在的应用认证信息"

#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:434
msgid "Displaying knowledge sources is not enabled"
msgstr "未开启显示知识来源"

#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:520
msgid "Bidding Status"
msgstr "投标状态"

#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:529
msgid ""
"Voting on the current session minutes, please do not send repeated requests"
msgstr "正在对当前会话纪要进行投票中,请勿重复发送请求"

#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:534
msgid "Non-existent conversation chat_record_id"
msgstr "不存在的对话 chat_record_id"

#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:551
msgid "Already voted, please cancel first and then vote again"
msgstr "已经投票过,请先取消后再进行投票"

#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:558
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:267
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:268
#: .\apps\dataset\swagger_api\problem_api.py:128
#: .\apps\dataset\swagger_api\problem_api.py:129
msgid "Section title"
msgstr "段落标题"

#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:559
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:269
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:270
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:371
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:372
#: .\apps\common\swagger_api\common_api.py:57
#: .\apps\common\swagger_api\common_api.py:58
msgid "Paragraph content"
msgstr "段落内容"

#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:603
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:662
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:693
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:258
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:283
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:284
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:383
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:384
msgid "Document id"
msgstr "文档 ID"

#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:609
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:700
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:576
msgid "The document id is incorrect"
msgstr "文档 id 不正确"

#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:664
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:203
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:204
msgid "Paragraph id"
msgstr "段落 ID"

#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:677
msgid "不存在的对话记录"
msgstr ""

#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:680
#, python-brace-format
msgid ""
"The paragraph id is wrong. The current conversation record does not exist. "
"[{paragraph_id}] paragraph id"
msgstr "段落id错误。当前对话记录不存在。[{paragraph_id}] 段落id"

#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:719
msgid "Conversation records that do not exist"
msgstr "存在不存在的对话记录"

#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:24
#: .\apps\application\views\chat_views.py:436
#: .\apps\application\views\chat_views.py:437
msgid "Upload files"
msgstr "上传文件"

#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:35
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:36
msgid "Application authentication token"
msgstr "应用认证 token"

#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:48
#: .\apps\application\swagger_api\application_version_api.py:22
#: .\apps\application\swagger_api\application_version_api.py:23
msgid "Primary key id"
msgstr "主键 id"

#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:60
msgid "Example List"
msgstr "示例列表"

#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:61
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:62
msgid "Affiliation user"
msgstr "所属用户"

#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:64
msgid "Is publish"
msgstr "是否发布"

#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:66
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:67
#: .\apps\application\swagger_api\application_version_api.py:28
#: .\apps\application\swagger_api\application_version_api.py:29
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:97
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:98
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:223
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:224
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:390
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:391
msgid "Creation time"
msgstr "创建时间"

#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:69
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:70
#: .\apps\application\swagger_api\application_version_api.py:30
#: .\apps\application\swagger_api\application_version_api.py:31
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:220
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:221
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:387
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:388
msgid "Modification time"
msgstr "修改时间"

#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:74
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:194
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:195
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:342
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:343
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:139
msgid "List of associated knowledge base IDs"
msgstr "关联知识库 ID 列表"

#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:76
msgid "List of associated knowledge base IDs (returned when querying details)"
msgstr "关联知识库ID列表（查询详情时返回）"

#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:91
msgid "Model Type"
msgstr "模型类型"

#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:117
msgid "Application api_key id"
msgstr "应用 api_key id"

#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:126
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:127
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:156
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:157
msgid "Is activation"
msgstr "是否可用"

#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:198
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:346
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:347
msgid "Problem Optimization"
msgstr "问题优化"

#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:199
msgid "Whether to enable problem optimization"
msgstr "是否开启问题优化"

#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:204
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:349
msgid "Application Type   SIMPLE |  WORK_FLOW"
msgstr "应用类型   SIMPLE |  WORK_FLOW"

#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:207
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:208
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:351
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:352
msgid "Question optimization tips"
msgstr "问题优化提示词"

#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:211
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:212
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:355
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:356
msgid "Text-to-speech model ID"
msgstr "文本转语音模型 ID"

#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:213
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:214
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:357
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:358
msgid "Speech-to-text model id"
msgstr "语音转文本模型 ID"

#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:215
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:216
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:359
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:360
msgid "Is speech-to-text enabled"
msgstr "是否开启语音转文本"

#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:217
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:218
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:361
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:362
msgid "Is text-to-speech enabled"
msgstr "是否开启文本转语音"

#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:219
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:220
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:363
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:364
msgid "Text-to-speech type"
msgstr "文本转语音类型"

#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:233
msgid "Node List"
msgstr "节点列表"

#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:236
msgid "Connection List"
msgstr "连线列表"

#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:266
msgid "state"
msgstr "状态"

#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:268
msgid "ai_questioning|designated_answer"
msgstr "ai作答|指定答案"

#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:273
msgid ""
"ai_questioning: is the title, designated_answer: is the designated answer "
"content"
msgstr "ai作答:就是题词,指定回答:就是指定回答内容"

#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:401
msgid "Upload image files"
msgstr "上传图片文件"

#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:432
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:433
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: .\apps\application\swagger_api\application_statistics_api.py:41
#: .\apps\application\swagger_api\application_statistics_api.py:42
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:377
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:378
msgid "Number of Likes"
msgstr "点赞数"

#: .\apps\application\swagger_api\application_statistics_api.py:44
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:379
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:380
msgid "Number of thumbs-downs"
msgstr "点踩数"

#: .\apps\application\swagger_api\application_statistics_api.py:45
#: .\apps\application\swagger_api\application_statistics_api.py:46
msgid "Number of tokens used"
msgstr "token使用数量"

#: .\apps\application\swagger_api\application_statistics_api.py:47
#: .\apps\application\swagger_api\application_statistics_api.py:48
msgid "Number of conversations"
msgstr "对话次数"

#: .\apps\application\swagger_api\application_statistics_api.py:49
#: .\apps\application\swagger_api\application_statistics_api.py:50
msgid "Number of customers"
msgstr "客户数量"

#: .\apps\application\swagger_api\application_statistics_api.py:51
#: .\apps\application\swagger_api\application_statistics_api.py:52
msgid "Number of new customers"
msgstr "客户新增数量"

#: .\apps\application\swagger_api\application_statistics_api.py:54
#: .\apps\application\swagger_api\application_statistics_api.py:69
#: .\apps\application\swagger_api\application_statistics_api.py:70
msgid "time"
msgstr "日期"

#: .\apps\application\swagger_api\application_statistics_api.py:55
msgid "Time, this field is only available when querying trends"
msgstr "日期,只有查询趋势的时候才有该字段"

#: .\apps\application\swagger_api\application_statistics_api.py:66
#: .\apps\application\swagger_api\application_statistics_api.py:83
msgid "New quantity"
msgstr "新增数量"

#: .\apps\application\swagger_api\application_statistics_api.py:81
#: .\apps\application\swagger_api\application_statistics_api.py:82
msgid "Today's new quantity"
msgstr "今日新增数量"

#: .\apps\application\swagger_api\application_version_api.py:26
#: .\apps\application\swagger_api\application_version_api.py:27
msgid "Workflow data"
msgstr "工作流数据"

#: .\apps\application\swagger_api\application_version_api.py:61
msgid "Application version id"
msgstr "应用版本 id"

#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:33
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:34
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:63
#: .\apps\dataset\serializers\problem_serializers.py:91
msgid "problem"
msgstr "问题"

#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:40
msgid "Question content"
msgstr "问题内容"

#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:44
msgid "role"
msgstr "角色"

#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:49
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:64
msgid "regenerate"
msgstr "重新生成"

#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:51
msgid "Stream Output"
msgstr "流式输出"

#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:65
msgid "Is it streaming output"
msgstr "是否流式输出"

#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:81
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:82
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:162
msgid "abstract"
msgstr "摘要"

#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:85
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:86
msgid "Number of dialogue questions"
msgstr "对话提问数量"

#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:88
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:89
msgid "Number of tags"
msgstr "标记数量"

#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:90
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:91
#: .\apps\common\swagger_api\common_api.py:64
#: .\apps\common\swagger_api\common_api.py:65
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:710
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:711
msgid "Number of likes"
msgstr "点赞数量"

#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:92
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:93
msgid "Number of clicks"
msgstr "点踩数量"

#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:94
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:95
msgid "Change time"
msgstr "修改时间"

#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:135
msgid "Application ID, pass when modifying, do not pass when creating"
msgstr "应用id,修改的时候传,创建的时候不传"

#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:136
msgid "Model ID"
msgstr "模型 ID"

#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:140
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:141
msgid "Do you want to initiate multiple sessions"
msgstr "是否开启多轮会话"

#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:144
msgid "Problem optimization"
msgstr "问题优化"

#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:145
msgid "Do you want to enable problem optimization"
msgstr "是否开启问题优化"

#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:160
msgid "Historical days"
msgstr "历史天数"

#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:168
msgid "or|and comparator"
msgstr "or|and 比较器"

#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:197
msgid "Session log id"
msgstr "会话日志 id"

#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:198
msgid "Conversation log id"
msgstr "对话日志 ID"

#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:199
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:200
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:334
msgid "Voting Status"
msgstr "投票状态"

#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:201
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:202
msgid "Dataset id"
msgstr "数据集 id"

#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:205
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:206
msgid "Resource ID"
msgstr "资源 ID"

#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:207
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:208
msgid "Resource Type"
msgstr "资源类型"

#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:209
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:210
msgid "Number of tokens consumed by the question"
msgstr "问题消耗 token 数量"

#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:211
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:212
msgid "The number of tokens consumed by the answer"
msgstr "答案消耗 token 数量"

#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:213
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:214
msgid "Improved annotation list"
msgstr "改进标注列表"

#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:216
msgid "Corresponding session Corresponding subscript"
msgstr "对应会话对应下标"

#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:217
msgid "Corresponding session id corresponding subscript"
msgstr "对应会话id对应下标"

#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:285
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:286
msgid "Conversation id list"
msgstr "会话 id 列表"

#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:335
msgid "-1: Cancel vote | 0: Agree | 1: Oppose"
msgstr "-1:取消投票|0:赞同|1:反对"

#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:373
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:374
#: .\apps\common\swagger_api\common_api.py:59
#: .\apps\common\swagger_api\common_api.py:60
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:686
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:706
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:707
msgid "title"
msgstr "标题"

#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:374
#: .\apps\common\swagger_api\common_api.py:60
msgid "Description of xxx"
msgstr "xxx 描述"

#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:375
#: .\apps\common\swagger_api\common_api.py:61
#: .\apps\common\swagger_api\common_api.py:62
msgid "Number of hits"
msgstr "命中数量"

#: .\apps\application\views\application_version_views.py:27
#: .\apps\application\views\application_version_views.py:28
#: .\apps\application\views\application_views.py:465
#: .\apps\application\views\application_views.py:466
msgid "Get the application list"
msgstr "获取应用列表"

#: .\apps\application\views\application_version_views.py:31
#: .\apps\application\views\application_version_views.py:48
#: .\apps\application\views\application_version_views.py:65
#: .\apps\application\views\application_version_views.py:79
msgid "Application/Version"
msgstr "应用/版本"

#: .\apps\application\views\application_version_views.py:43
#: .\apps\application\views\application_version_views.py:44
msgid "Get the list of application versions by page"
msgstr "获取应用版本列表分页"

#: .\apps\application\views\application_version_views.py:61
#: .\apps\application\views\application_version_views.py:62
msgid "Get application version details"
msgstr "获取应用版本详情"

#: .\apps\application\views\application_version_views.py:74
#: .\apps\application\views\application_version_views.py:75
msgid "Modify application version information"
msgstr "修改应用版本信息"

#: .\apps\application\views\application_views.py:40
#: .\apps\application\views\application_views.py:41
msgid "User Statistics"
msgstr "用户统计"

#: .\apps\application\views\application_views.py:42
#: .\apps\application\views\application_views.py:67
#: .\apps\application\views\application_views.py:91
#: .\apps\application\views\application_views.py:116
msgid "Application/Statistics"
msgstr "应用/统计"

#: .\apps\application\views\application_views.py:65
#: .\apps\application\views\application_views.py:66
msgid "User demographic trends"
msgstr "用户统计趋势"

#: .\apps\application\views\application_views.py:89
#: .\apps\application\views\application_views.py:90
msgid "Conversation statistics"
msgstr "对话相关统计"

#: .\apps\application\views\application_views.py:114
#: .\apps\application\views\application_views.py:115
msgid "Dialogue-related statistical trends"
msgstr "对话相关统计趋势"

#: .\apps\application\views\application_views.py:144
#: .\apps\application\views\application_views.py:145
msgid "Modify application icon"
msgstr "修改应用图标"

#: .\apps\application\views\application_views.py:146
#: .\apps\application\views\application_views.py:168
#: .\apps\application\views\application_views.py:181
#: .\apps\application\views\application_views.py:193
#: .\apps\application\views\application_views.py:206
#: .\apps\application\views\application_views.py:225
#: .\apps\application\views\application_views.py:243
#: .\apps\application\views\application_views.py:261
#: .\apps\application\views\application_views.py:298
#: .\apps\application\views\application_views.py:459
#: .\apps\application\views\application_views.py:469
#: .\apps\application\views\application_views.py:483
#: .\apps\application\views\application_views.py:509
#: .\apps\application\views\application_views.py:528
#: .\apps\application\views\application_views.py:547
#: .\apps\application\views\application_views.py:564
#: .\apps\application\views\application_views.py:584
#: .\apps\application\views\application_views.py:604
#: .\apps\application\views\application_views.py:637
msgid "Application"
msgstr "应用"

#: .\apps\application\views\application_views.py:166
msgid "Import Application"
msgstr "导入应用"

#: .\apps\application\views\application_views.py:179
msgid "Export Application"
msgstr "导出应用"

#: .\apps\application\views\application_views.py:191
#: .\apps\application\views\application_views.py:192
msgid "Get embedded js"
msgstr "获取嵌入 js"

#: .\apps\application\views\application_views.py:204
#: .\apps\application\views\application_views.py:205
msgid "Get a list of models"
msgstr "获取模型列表"

#: .\apps\application\views\application_views.py:223
#: .\apps\application\views\application_views.py:224
#: .\apps\setting\views\model.py:89 .\apps\setting\views\model.py:90
msgid "Get model parameter form"
msgstr "获取模型参数表单"

#: .\apps\application\views\application_views.py:241
#: .\apps\application\views\application_views.py:242
msgid "Get a list of function libraries"
msgstr "获取函数库列表"

#: .\apps\application\views\application_views.py:259
#: .\apps\application\views\application_views.py:260
msgid "Get library details"
msgstr "获取函数库详情"

#: .\apps\application\views\application_views.py:278
#: .\apps\application\views\application_views.py:279
msgid "Get the list of apps created by the current user"
msgstr "获取当前用户创建的应用列表"

#: .\apps\application\views\application_views.py:280
#: .\apps\application\views\application_views.py:317
#: .\apps\application\views\chat_views.py:71
#: .\apps\application\views\chat_views.py:90
#: .\apps\application\views\chat_views.py:102
#: .\apps\application\views\chat_views.py:115
#: .\apps\application\views\chat_views.py:319
msgid "Application/Chat"
msgstr "应用/对话"

#: .\apps\application\views\application_views.py:296
#: .\apps\application\views\application_views.py:297
msgid "Get application data"
msgstr "获取应用数据"

#: .\apps\application\views\application_views.py:315
#: .\apps\application\views\application_views.py:316
msgid "Get application related information"
msgstr "获取应用相关信息"

#: .\apps\application\views\application_views.py:329
#: .\apps\application\views\application_views.py:330
msgid "Add ApiKey"
msgstr "添加 ApiKey"

#: .\apps\application\views\application_views.py:331
#: .\apps\application\views\application_views.py:346
#: .\apps\application\views\application_views.py:364
#: .\apps\application\views\application_views.py:382
msgid "Application/API_KEY"
msgstr "应用/API_KEY"

#: .\apps\application\views\application_views.py:344
#: .\apps\application\views\application_views.py:345
msgid "Get the application API_KEY list"
msgstr "获取应用 API_KEY 列表"

#: .\apps\application\views\application_views.py:362
#: .\apps\application\views\application_views.py:363
msgid "Modify application API_KEY"
msgstr "修改应用 API_KEY"

#: .\apps\application\views\application_views.py:380
#: .\apps\application\views\application_views.py:381
msgid "Delete Application API_KEY"
msgstr "删除应用 API_KEY"

#: .\apps\application\views\application_views.py:400
#: .\apps\application\views\application_views.py:401
msgid "Modify Application AccessToken"
msgstr "修改应用 AccessToken"

#: .\apps\application\views\application_views.py:402
#: .\apps\application\views\application_views.py:419
msgid "Application/Public Access"
msgstr "应用/公共访问"

#: .\apps\application\views\application_views.py:416
#: .\apps\application\views\application_views.py:417
msgid "Get the application AccessToken information"
msgstr "获取应用 AccessToken 信息"

#: .\apps\application\views\application_views.py:439
#: .\apps\application\views\application_views.py:440
msgid "Application Certification"
msgstr "应用认证"

#: .\apps\application\views\application_views.py:442
msgid "Application/Certification"
msgstr "应用/认证"

#: .\apps\application\views\application_views.py:456
#: .\apps\application\views\application_views.py:457
msgid "Create an application"
msgstr "创建应用"

#: .\apps\application\views\application_views.py:480
msgid "Hit Test List"
msgstr "命中测试列表"

#: .\apps\application\views\application_views.py:504
#: .\apps\application\views\application_views.py:505
msgid "Publishing an application"
msgstr "发布应用"

#: .\apps\application\views\application_views.py:524
#: .\apps\application\views\application_views.py:525
msgid "Deleting application"
msgstr "删除应用"

#: .\apps\application\views\application_views.py:542
#: .\apps\application\views\application_views.py:543
msgid "Modify the application"
msgstr "修改应用"

#: .\apps\application\views\application_views.py:560
#: .\apps\application\views\application_views.py:561
msgid "Get application details"
msgstr "获取应用详情"

#: .\apps\application\views\application_views.py:579
#: .\apps\application\views\application_views.py:580
msgid "Get the knowledge base available to the current application"
msgstr "获取当前应用可用的知识库"

#: .\apps\application\views\application_views.py:599
#: .\apps\application\views\application_views.py:600
msgid "Get the application list by page"
msgstr "获取应用列表分页"

#: .\apps\application\views\application_views.py:632
#: .\apps\application\views\application_views.py:633
msgid "text to speech"
msgstr "文本转语音类型"

#: .\apps\application\views\chat_views.py:33
#: .\apps\application\views\chat_views.py:34
msgid "OpenAI Interface Dialogue"
msgstr "openai接口对话"

#: .\apps\application\views\chat_views.py:36
msgid "OpenAI Dialogue"
msgstr "openai对话"

#: .\apps\application\views\chat_views.py:49
#: .\apps\application\views\chat_views.py:50
msgid "Export conversation"
msgstr "导出对话"

#: .\apps\application\views\chat_views.py:52
#: .\apps\application\views\chat_views.py:153
#: .\apps\application\views\chat_views.py:171
#: .\apps\application\views\chat_views.py:193
#: .\apps\application\views\chat_views.py:212
#: .\apps\application\views\chat_views.py:233
#: .\apps\application\views\chat_views.py:257
#: .\apps\application\views\chat_views.py:276
#: .\apps\application\views\chat_views.py:297
#: .\apps\application\views\chat_views.py:439
msgid "Application/Conversation Log"
msgstr "应用/对话日志"

#: .\apps\application\views\chat_views.py:68
#: .\apps\application\views\chat_views.py:69
msgid "Get the session id according to the application id"
msgstr "获取应用id对应的会话id"

#: .\apps\application\views\chat_views.py:87
#: .\apps\application\views\chat_views.py:88
msgid "Get the workflow temporary session id"
msgstr "获取工作流临时会话id"

#: .\apps\application\views\chat_views.py:99
#: .\apps\application\views\chat_views.py:100
msgid "Get a temporary session id"
msgstr "获取临时会话id"

#: .\apps\application\views\chat_views.py:112
#: .\apps\application\views\chat_views.py:113
msgid "dialogue"
msgstr "对话"

#: .\apps\application\views\chat_views.py:149
#: .\apps\application\views\chat_views.py:150
msgid "Get the conversation list"
msgstr "获取对话列表"

#: .\apps\application\views\chat_views.py:169
#: .\apps\application\views\chat_views.py:170
msgid "Delete a conversation"
msgstr "删除对话"

#: .\apps\application\views\chat_views.py:188
#: .\apps\application\views\chat_views.py:189
msgid "Get client conversation list by paging"
msgstr "获取客户对话列表分页"

#: .\apps\application\views\chat_views.py:210
#: .\apps\application\views\chat_views.py:211
msgid "Client deletes conversation"
msgstr "客户端删除对话"

#: .\apps\application\views\chat_views.py:229
#: .\apps\application\views\chat_views.py:230
msgid "Get the conversation list by page"
msgstr "获取对话列表分页"

#: .\apps\application\views\chat_views.py:253
#: .\apps\application\views\chat_views.py:254
msgid "Get conversation record details"
msgstr "获取对话记录详情"

#: .\apps\application\views\chat_views.py:272
#: .\apps\application\views\chat_views.py:273
msgid "Get a list of conversation records"
msgstr "获取对话记录列表"

#: .\apps\application\views\chat_views.py:292
#: .\apps\application\views\chat_views.py:293
msgid "Get the conversation history list by page"
msgstr "获取对话历史列表分页"

#: .\apps\application\views\chat_views.py:314
#: .\apps\application\views\chat_views.py:315
msgid "Like, Dislike"
msgstr "点赞,点踩"

#: .\apps\application\views\chat_views.py:336
#: .\apps\application\views\chat_views.py:337
msgid "Get the list of marked paragraphs"
msgstr "获取标记段落列表"

#: .\apps\application\views\chat_views.py:340
#: .\apps\application\views\chat_views.py:360
#: .\apps\application\views\chat_views.py:410
msgid "Application/Conversation Log/Annotation"
msgstr "应用/对话日志/标注"

#: .\apps\application\views\chat_views.py:381
#: .\apps\application\views\chat_views.py:382
msgid "Add to Knowledge Base"
msgstr "添加到知识库"

#: .\apps\application\views\chat_views.py:385
msgid "Application/Conversation Log/Add to Knowledge Base"
msgstr "应用/对话日志/添加到知识库"

#: .\apps\application\views\chat_views.py:406
#: .\apps\application\views\chat_views.py:407
msgid "Delete a Annotation"
msgstr "删除标注"

#: .\apps\common\auth\authenticate.py:62 .\apps\common\auth\authenticate.py:83
msgid "Not logged in, please log in first"
msgstr "未登录，请先登录"

#: .\apps\common\auth\authenticate.py:68 .\apps\common\auth\authenticate.py:74
#: .\apps\common\auth\authenticate.py:89 .\apps\common\auth\authenticate.py:95
msgid "Authentication information is incorrect! illegal user"
msgstr "非法用户！认证信息不正确"

#: .\apps\common\auth\authentication.py:94
msgid "No permission to access"
msgstr "没有权限访问"

#: .\apps\common\auth\handle\impl\application_key.py:23
#: .\apps\common\auth\handle\impl\application_key.py:25
msgid "Secret key is invalid"
msgstr "secret key无效"

#: .\apps\common\auth\handle\impl\public_access_token.py:48
#: .\apps\common\auth\handle\impl\public_access_token.py:50
#: .\apps\common\auth\handle\impl\public_access_token.py:52
#: .\apps\common\auth\handle\impl\public_access_token.py:54
msgid "Authentication information is incorrect"
msgstr "认证信息不正确"

#: .\apps\common\auth\handle\impl\user_token.py:34
msgid "Login expired"
msgstr "登录过期"

#: .\apps\common\constants\exception_code_constants.py:31
msgid "The username or password is incorrect"
msgstr "用户名或密码错误"

#: .\apps\common\constants\exception_code_constants.py:32
msgid "Please log in first and bring the user Token"
msgstr "请先登录并携带用户Token"

#: .\apps\common\constants\exception_code_constants.py:33
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:427
msgid "Email sending failed"
msgstr "邮箱发送失败"

#: .\apps\common\constants\exception_code_constants.py:34
msgid "Email format error"
msgstr "邮箱格式错误"

#: .\apps\common\constants\exception_code_constants.py:35
msgid "The email has been registered, please log in directly"
msgstr "邮箱已注册，请直接登录"

#: .\apps\common\constants\exception_code_constants.py:36
msgid "The email is not registered, please register first"
msgstr "邮箱未注册，请先注册"

#: .\apps\common\constants\exception_code_constants.py:38
msgid "The verification code is incorrect or the verification code has expired"
msgstr "验证码错误或验证码已过期"

#: .\apps\common\constants\exception_code_constants.py:39
msgid "The username has been registered, please log in directly"
msgstr "用户名已注册，请直接登录"

#: .\apps\common\constants\exception_code_constants.py:41
msgid ""
"The username cannot be empty and must be between 6 and 20 characters long."
msgstr "用户名不能为空，且长度必须在6-20个字符之间。"

#: .\apps\common\constants\exception_code_constants.py:43
msgid "Password and confirmation password are inconsistent"
msgstr "密码和确认密码不一致"

#: .\apps\common\constants\permission_constants.py:61
msgid "ADMIN"
msgstr "管理员"

#: .\apps\common\constants\permission_constants.py:61
msgid "Admin, prefabs are not currently used"
msgstr "管理员,预制目前不会使用"

#: .\apps\common\constants\permission_constants.py:62
msgid "USER"
msgstr "用户"

#: .\apps\common\constants\permission_constants.py:62
msgid "All user permissions"
msgstr "所有用户权限"

#: .\apps\common\constants\permission_constants.py:63
msgid "chat"
msgstr "会话"

#: .\apps\common\constants\permission_constants.py:63
msgid "Only has application dialog interface permissions"
msgstr "只拥有应用对话接口权限"

#: .\apps\common\constants\permission_constants.py:64
msgid "Apply private key"
msgstr "应用私钥"

#: .\apps\common\event\__init__.py:25
msgid "The download process was interrupted, please try again"
msgstr "下载过程中断，请重试"

#: .\apps\common\event\listener_manage.py:90
#, python-brace-format
msgid "Query vector data: {paragraph_id_list} error {error} {traceback}"
msgstr "向量数据查询: {paragraph_id_list} 错误 {error} {traceback}"

#: .\apps\common\event\listener_manage.py:95
#, python-brace-format
msgid "Start--->Embedding paragraph: {paragraph_id_list}"
msgstr "开始--->嵌入段落: {paragraph_id_list}"

#: .\apps\common\event\listener_manage.py:107
#, python-brace-format
msgid "Vectorized paragraph: {paragraph_id_list} error {error} {traceback}"
msgstr "向量化段落: {paragraph_id_list} 错误 {error} {traceback}"

#: .\apps\common\event\listener_manage.py:113
#, python-brace-format
msgid "End--->Embedding paragraph: {paragraph_id_list}"
msgstr "结束--->嵌入段落: {paragraph_id_list}"

#: .\apps\common\event\listener_manage.py:122
#, python-brace-format
msgid "Start--->Embedding paragraph: {paragraph_id}"
msgstr "开始--->嵌入段落: {paragraph_id}"

#: .\apps\common\event\listener_manage.py:147
#, python-brace-format
msgid "Vectorized paragraph: {paragraph_id} error {error} {traceback}"
msgstr "向量化段落: {paragraph_id} 错误 {error} {traceback}"

#: .\apps\common\event\listener_manage.py:152
#, python-brace-format
msgid "End--->Embedding paragraph: {paragraph_id}"
msgstr "结束--->嵌入段落: {paragraph_id}"

#: .\apps\common\event\listener_manage.py:266
#, python-brace-format
msgid "Start--->Embedding document: {document_id}"
msgstr "开始--->嵌入文档: {document_id}"

#: .\apps\common\event\listener_manage.py:288
#, python-brace-format
msgid "Vectorized document: {document_id} error {error} {traceback}"
msgstr "向量化文档: {document_id} 错误 {error} {traceback}"

#: .\apps\common\event\listener_manage.py:293
#, python-brace-format
msgid "End--->Embedding document: {document_id}"
msgstr "结束--->嵌入文档: {document_id}"

#: .\apps\common\event\listener_manage.py:304
#, python-brace-format
msgid "Start--->Embedding dataset: {dataset_id}"
msgstr "开始--->嵌入知识库: {dataset_id}"

#: .\apps\common\event\listener_manage.py:308
#, python-brace-format
msgid "Start--->Embedding document: {document_list}"
msgstr "开始--->嵌入文档: {document_list}"

#: .\apps\common\event\listener_manage.py:312
#: .\apps\embedding\task\embedding.py:123
#, python-brace-format
msgid "Vectorized dataset: {dataset_id} error {error} {traceback}"
msgstr "向量化知识库: {dataset_id} 错误 {error} {traceback}"

#: .\apps\common\event\listener_manage.py:315
#, python-brace-format
msgid "End--->Embedding dataset: {dataset_id}"
msgstr "结束--->嵌入知识库: {dataset_id}"

#: .\apps\common\field\common.py:45
msgid "not a function"
msgstr "不是函数"

#: .\apps\common\forms\base_field.py:64
#, python-brace-format
msgid "The field {field_label} is required"
msgstr "字段 {field_label} 是必填的"

#: .\apps\common\forms\slider_field.py:56
#, python-brace-format
msgid "The {field_label} cannot be less than {min}"
msgstr "字段 {field_label} 不能小于 {min}"

#: .\apps\common\forms\slider_field.py:62
#, python-brace-format
msgid "The {field_label} cannot be greater than {max}"
msgstr "{field_label} 不能大于 {max}"

#: .\apps\common\handle\handle_exception.py:30
msgid "Unknown exception"
msgstr "未知异常"

#: .\apps\common\handle\impl\pdf_split_handle.py:278
#, python-brace-format
msgid "This document has no preface and is treated as ordinary text: {e}"
msgstr "文档没有前言，视为普通文本: {e}"

#: .\apps\common\init\init_doc.py:26 .\apps\common\init\init_doc.py:45
msgid "Intelligent customer service platform"
msgstr "智能客服平台"

#: .\apps\common\job\clean_chat_job.py:25
msgid "start clean chat log"
msgstr "开始清理对话日志"

#: .\apps\common\job\clean_chat_job.py:71
msgid "end clean chat log"
msgstr "结束清理对话日志"

#: .\apps\common\job\clean_debug_file_job.py:21
msgid "start clean debug file"
msgstr "开始清理调试文件"

#: .\apps\common\job\clean_debug_file_job.py:25
msgid "end clean debug file"
msgstr "结束清理调试文件"

#: .\apps\common\job\client_access_num_job.py:25
msgid "start reset access_num"
msgstr "开始重置访问次数"

#: .\apps\common\job\client_access_num_job.py:27
msgid "end reset access_num"
msgstr "结束重置访问次数"

#: .\apps\common\response\result.py:24
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: .\apps\common\response\result.py:36 .\apps\common\response\result.py:80
#: .\apps\common\response\result.py:82
msgid "current page"
msgstr "当前页"

#: .\apps\common\response\result.py:42 .\apps\common\response\result.py:85
#: .\apps\common\response\result.py:87
msgid "page size"
msgstr "每页数量"

#: .\apps\common\response\result.py:53 .\apps\common\response\result.py:101
#: .\apps\common\response\result.py:130
msgid "response parameters"
msgstr "响应参数"

#: .\apps\common\response\result.py:59 .\apps\common\response\result.py:107
#: .\apps\common\response\result.py:136
msgid "response code"
msgstr "响应码"

#: .\apps\common\response\result.py:61 .\apps\common\response\result.py:109
#: .\apps\common\response\result.py:138
msgid "success:200 fail:other"
msgstr "成功:200 失败:其他"

#: .\apps\common\response\result.py:64 .\apps\common\response\result.py:112
#: .\apps\common\response\result.py:141
msgid "prompt"
msgstr "提示"

#: .\apps\common\response\result.py:65 .\apps\common\response\result.py:113
#: .\apps\common\response\result.py:142
msgid "success"
msgstr "成功"

#: .\apps\common\response\result.py:66 .\apps\common\response\result.py:114
#: .\apps\common\response\result.py:143
msgid "error prompt"
msgstr "错误提示"

#: .\apps\common\response\result.py:72 .\apps\common\response\result.py:74
msgid "total number of data"
msgstr "总条数"

#: .\apps\common\swagger_api\common_api.py:24
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:569
msgid "query text"
msgstr "查询文本"

#: .\apps\common\swagger_api\common_api.py:42
msgid "Retrieval pattern embedding|keywords|blend"
msgstr "检索模式 embedding|keywords|blend"

#: .\apps\common\swagger_api\common_api.py:66
#: .\apps\common\swagger_api\common_api.py:67
msgid "Number of clicks and dislikes"
msgstr "点踩数"

#: .\apps\common\swagger_api\common_api.py:68
#: .\apps\common\swagger_api\common_api.py:69
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:84
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:93
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:605
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:688
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:699
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:955
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:168
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:279
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:400
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:555
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:1034
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:1192
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:96
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:162
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:195
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:196
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:208
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:266
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:285
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:302
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:459
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:567
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:638
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:647
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:714
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:715
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:731
#: .\apps\dataset\serializers\problem_serializers.py:87
#: .\apps\dataset\serializers\problem_serializers.py:112
#: .\apps\dataset\serializers\problem_serializers.py:135
#: .\apps\dataset\serializers\problem_serializers.py:192
#: .\apps\dataset\swagger_api\problem_api.py:28
#: .\apps\dataset\swagger_api\problem_api.py:29
#: .\apps\dataset\swagger_api\problem_api.py:77
#: .\apps\dataset\swagger_api\problem_api.py:96
#: .\apps\dataset\swagger_api\problem_api.py:149
#: .\apps\dataset\swagger_api\problem_api.py:177
msgid "dataset id"
msgstr "知识库 id"

#: .\apps\common\swagger_api\common_api.py:70
#: .\apps\common\swagger_api\common_api.py:71
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:286
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:379
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:472
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:554
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:563
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:568
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:833
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:961
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:1167
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:98
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:167
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:212
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:271
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:286
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:303
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:426
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:431
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:462
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:570
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:642
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:650
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:681
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:716
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:717
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:732
#: .\apps\dataset\serializers\problem_serializers.py:58
#: .\apps\dataset\swagger_api\problem_api.py:64
msgid "document id"
msgstr "文档 id"

#: .\apps\common\swagger_api\common_api.py:72
#: .\apps\common\swagger_api\common_api.py:73
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:798
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:799
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:817
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:818
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:57
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:71
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:718
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:719
#: .\apps\dataset\swagger_api\problem_api.py:130
#: .\apps\function_lib\serializers\function_lib_serializer.py:72
#: .\apps\function_lib\serializers\function_lib_serializer.py:89
#: .\apps\function_lib\serializers\function_lib_serializer.py:99
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:121
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:122
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:167
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:168
#: .\apps\setting\serializers\team_serializers.py:46
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:471
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:494
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:582
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:583
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:719
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:735
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:736
#: .\apps\xpack\swagger_api\application_setting_api.py:112
#: .\apps\xpack\swagger_api\application_setting_api.py:113
#: .\apps\xpack\swagger_api\auth_api.py:21
#: .\apps\xpack\swagger_api\auth_api.py:22
msgid "Is active"
msgstr "是否可用"

#: .\apps\common\swagger_api\common_api.py:74
#: .\apps\common\swagger_api\common_api.py:75
msgid "relevance score"
msgstr "相关性得分"

#: .\apps\common\swagger_api\common_api.py:76
#: .\apps\common\swagger_api\common_api.py:77
msgid "Comprehensive score, used for ranking"
msgstr "综合得分,用于排序"

#: .\apps\common\swagger_api\common_api.py:78
#: .\apps\common\swagger_api\common_api.py:79
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:589
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:590
msgid "Update time"
msgstr "更新时间"

#: .\apps\common\swagger_api\common_api.py:81
#: .\apps\common\swagger_api\common_api.py:82
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:587
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:588
msgid "Create time"
msgstr "创建时间"

#: .\apps\common\util\common.py:219
msgid "Text-to-speech node, the text content must be of string type"
msgstr "文本转语音节点，文本内容必须是字符串类型"

#: .\apps\common\util\common.py:221
msgid "Text-to-speech node, the text content cannot be empty"
msgstr "文本转语音节点，文本内容不能为空"

#: .\apps\dataset\serializers\common_serializers.py:87
msgid "source url"
msgstr "文档地址"

#: .\apps\dataset\serializers\common_serializers.py:89
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:333
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:390
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:391
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:154
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:180
msgid "selector"
msgstr "选择器"

#: .\apps\dataset\serializers\common_serializers.py:96
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:341
#, python-brace-format
msgid "URL error, cannot parse [{source_url}]"
msgstr "URL错误,无法解析 [{source_url}]"

#: .\apps\dataset\serializers\common_serializers.py:105
#: .\apps\dataset\serializers\common_serializers.py:124
#: .\apps\dataset\serializers\common_serializers.py:125
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:84
#: .\apps\dataset\swagger_api\document_api.py:23
#: .\apps\dataset\swagger_api\document_api.py:24
#: .\apps\dataset\swagger_api\document_api.py:49
#: .\apps\dataset\swagger_api\document_api.py:50
msgid "id list"
msgstr "id 列表"

#: .\apps\dataset\serializers\common_serializers.py:115
#, python-brace-format
msgid "The following id does not exist: {error_id_list}"
msgstr "id不存在: {error_id_list}"

#: .\apps\dataset\serializers\common_serializers.py:183
#: .\apps\dataset\serializers\common_serializers.py:207
msgid "The knowledge base is inconsistent with the vector model"
msgstr "知识库未向量模型不一致"

#: .\apps\dataset\serializers\common_serializers.py:185
#: .\apps\dataset\serializers\common_serializers.py:209
msgid "Knowledge base setting error, please reset the knowledge base"
msgstr "知识库设置错误,请重新设置知识库"

#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:82
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:214
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:295
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:296
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:357
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:358
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:502
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:503
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:568
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:607
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:701
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:933
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:934
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:795
#: .\apps\function_lib\serializers\function_lib_serializer.py:101
#: .\apps\function_lib\serializers\function_lib_serializer.py:130
#: .\apps\function_lib\serializers\function_lib_serializer.py:146
#: .\apps\function_lib\serializers\function_lib_serializer.py:199
#: .\apps\setting\serializers\provider_serializers.py:76
#: .\apps\setting\serializers\provider_serializers.py:127
#: .\apps\setting\serializers\provider_serializers.py:174
#: .\apps\setting\serializers\provider_serializers.py:256
#: .\apps\setting\serializers\provider_serializers.py:277
#: .\apps\setting\serializers\provider_serializers.py:301
#: .\apps\setting\serializers\team_serializers.py:42
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:272
msgid "user id"
msgstr "用户 id"

#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:104
msgid "id"
msgstr ""

#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:109
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:110
#: .\apps\setting\serializers\model_apply_serializers.py:51
msgid "model id"
msgstr "模型 id"

#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:112
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:114
msgid "Whether to start multiple rounds of dialogue"
msgstr "是否开启多轮对话"

#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:115
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:116
msgid "opening remarks"
msgstr "开场白"

#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:118
msgid "example"
msgstr "示例"

#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:119
msgid "User id"
msgstr "用户 id"

#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:121
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:122
msgid "Whether to publish"
msgstr "是否发布"

#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:124
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:125
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:304
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:305
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:366
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:367
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:511
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:512
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:942
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:943
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:803
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:804
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:200
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:201
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:723
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:724
#: .\apps\dataset\swagger_api\problem_api.py:33
#: .\apps\dataset\swagger_api\problem_api.py:34
#: .\apps\dataset\swagger_api\problem_api.py:135
#: .\apps\dataset\swagger_api\problem_api.py:136
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:32
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:33
msgid "create time"
msgstr "创建时间"

#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:127
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:128
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:301
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:302
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:363
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:364
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:508
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:509
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:939
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:940
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:800
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:801
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:197
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:198
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:720
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:721
#: .\apps\dataset\swagger_api\problem_api.py:30
#: .\apps\dataset\swagger_api\problem_api.py:31
#: .\apps\dataset\swagger_api\problem_api.py:132
#: .\apps\dataset\swagger_api\problem_api.py:133
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:34
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:35
msgid "update time"
msgstr "更新时间"

#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:137
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:201
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:221
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:244
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:273
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:274
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:291
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:292
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:319
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:353
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:354
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:382
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:383
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:498
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:499
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:527
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:528
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:542
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:907
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:908
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:929
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:930
msgid "dataset name"
msgstr "知识库名称"

#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:142
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:206
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:226
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:249
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:278
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:279
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:293
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:294
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:324
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:355
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:356
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:384
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:385
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:500
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:501
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:529
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:530
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:544
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:909
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:910
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:931
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:932
msgid "dataset description"
msgstr "知识库描述"

#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:175
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:837
#: .\apps\function_lib\serializers\function_lib_serializer.py:85
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:119
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:120
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:165
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:166
#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:81
msgid "permission"
msgstr "权限"

#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:231
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:254
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:330
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:386
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:387
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:531
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:532
msgid "embedding mode"
msgstr "向量模型"

#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:257
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:260
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:210
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:217
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:966
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:995
msgid "file list"
msgstr "文件列表"

#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:269
msgid "upload files "
msgstr "上传文件"

#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:297
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:298
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:359
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:360
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:504
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:505
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:935
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:936
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:793
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:794
msgid "char length"
msgstr "字符长度"

#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:299
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:300
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:361
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:362
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:506
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:507
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:937
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:938
msgid "document count"
msgstr "文档数量"

#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:308
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:309
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:370
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:371
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:515
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:516
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:283
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:467
msgid "document list"
msgstr "文档列表"

#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:327
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:388
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:389
msgid "web source url"
msgstr "web站点url"

#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:414
#: .\apps\setting\serializers\valid_serializers.py:26
msgid ""
"The community version supports up to 50 knowledge bases. If you need more "
"knowledge bases, please contact us (https://fit2cloud.com/)."
msgstr ""
"社区版最多支持 50 个知识库，如需拥有更多知识库，请联系我们（https://"
"fit2cloud.com/）。"

#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:424
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:476
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:865
msgid "Knowledge base name duplicate!"
msgstr "知识库名称重复!"

#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:533
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:534
msgid "documents"
msgstr "文档"

#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:548
#: .\apps\xpack\serializers\application_setting_serializer.py:70
msgid "application id"
msgstr "应用 id"

#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:549
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:914
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:915
msgid "application id list"
msgstr "应用 id 列表"

#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:577
msgid "search mode"
msgstr "搜索模式"

#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:582
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:618
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:706
msgid "id does not exist"
msgstr "ID 不存在"

#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:609
msgid "sync type"
msgstr "同步类型"

#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:611
msgid "The synchronization type only supports:replace|complete"
msgstr "同步类型只支持:replace|complete"

#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:620
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:481
msgid "Synchronization is only supported for web site types"
msgstr "只有web站点类型才支持同步"

#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:694
msgid ""
"Synchronization type->replace: replacement synchronization, complete: "
"complete synchronization"
msgstr "同步类型->replace:替换同步,complete:完整同步"

#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:803
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:727
#: .\apps\setting\models_provider\tools.py:25
msgid "No permission to use this model"
msgstr "无权限使用该模型"

#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:815
msgid "Failed to send the vectorization task, please try again later!"
msgstr "向量化任务发送失败，请稍后再试！"

#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:884
#, python-brace-format
msgid "Unknown application id {dataset_id}, cannot be associated"
msgstr "未知的应用id {dataset_id},无法关联"

#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:911
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:825
msgid "meta"
msgstr "知识库元数据"

#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:913
msgid "Knowledge base metadata->web:{source_url:xxx,selector:'xxx'},base:{}"
msgstr "知识库元数据->web:{source_url:xxx,selector:'xxx'},base:{}"

#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:86
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:99
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:409
#: .\apps\dataset\swagger_api\document_api.py:37
#: .\apps\dataset\swagger_api\document_api.py:51
msgid "task type"
msgstr "任务类型"

#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:94
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:107
msgid "task type not support"
msgstr "任务类型不支持"

#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:114
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:187
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:199
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:200
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:405
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:458
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:815
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:816
msgid "document name"
msgstr "文档名称"

#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:117
msgid "The type only supports optimization|directly_return"
msgstr "类型只支持 optimization|directly_return"

#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:119
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:407
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:462
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:819
#: .\apps\dataset\swagger_api\document_api.py:25
msgid "hit handling method"
msgstr "命中处理方法"

#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:125
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:823
#: .\apps\dataset\swagger_api\document_api.py:27
msgid "directly return similarity"
msgstr "直接返回相似度"

#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:128
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:408
msgid "document is active"
msgstr "文档是否可用"

#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:149
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:151
msgid "document url list"
msgstr "文档 url 列表"

#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:177
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:178
msgid "source url list"
msgstr "文档地址列表"

#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:201
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:202
msgid "paragraphs"
msgstr "段落"

#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:226
msgid "The template type only supports excel|csv"
msgstr "模版类型只支持 excel|csv"

#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:236
msgid "Export template type csv|excel"
msgstr "导出模版类型 csv|excel"

#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:262
msgid "MaxKB table template.csv"
msgstr "MaxKB表格模版.csv"

#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:269
msgid "MaxKB table template.xlsx"
msgstr "MaxKB表格模版.xlsx"

#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:282
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:304
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:436
msgid "target dataset id"
msgstr "目标知识库 id"

#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:384
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:305
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:441
msgid "target document id"
msgstr "目标文档 id"

#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:392
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:393
msgid "document id list"
msgstr "文档 id 列表"

#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:410
msgid "status"
msgstr "状态"

#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:479
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:575
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:1173
msgid "document id not exist"
msgstr "文档 id 不存在"

#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:635
msgid "Section title (optional)"
msgstr "分段标题（选填）"

#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:636
msgid ""
"Section content (required, question answer, no more than 4096 characters)"
msgstr "分段内容（必填，问题答案，最长不超过4096个字符）"

#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:637
msgid "Question (optional, one per line in the cell)"
msgstr "问题（选填，单元格内一行一个）"

#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:744
msgid "The task is being executed, please do not send it repeatedly."
msgstr "任务正在执行中，请勿重复发送"

#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:791
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:792
#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:22
#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:48
#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:49
#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:76
#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:77
#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:143
#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:144
msgid "name"
msgstr "名称"

#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:821
msgid "ai optimization: optimization, direct return: directly_return"
msgstr "ai优化: optimization, 直接返回: directly_return"

#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:827
msgid "Document metadata->web:{source_url:xxx,selector:'xxx'},base:{}"
msgstr "文档元数据->web:{source_url:xxx,selector:'xxx'},base:{}"

#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:838
msgid "dataset id not exist"
msgstr "知识库 id 不存在"

#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:969
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:999
msgid "limit"
msgstr "分段长度"

#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:973
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:975
msgid "patterns"
msgstr "分段标识列表"

#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:978
msgid "Auto Clean"
msgstr "自动清洗"

#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:985
msgid "The maximum size of the uploaded file cannot exceed 100MB"
msgstr "文件上传最大大小不能超过100MB"

#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:1004
msgid "Segmented regular list"
msgstr "分段正则列表"

#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:1008
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:1009
msgid "Whether to clear special characters"
msgstr "是否清除特殊字符"

#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:1028
msgid "space"
msgstr "空格"

#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:1029
msgid "semicolon"
msgstr "分号"

#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:1029
msgid "comma"
msgstr "逗号"

#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:1030
msgid "period"
msgstr "句号"

#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:1030
msgid "enter"
msgstr "回车"

#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:1031
msgid "blank line"
msgstr "空行"

#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:1141
msgid "Hit handling method is required"
msgstr "命中处理方式必填"

#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:1143
msgid "The hit processing method must be directly_return|optimization"
msgstr "命中处理方式必须是 directly_return|optimization"

#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:1189
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:752
msgid "The task is being executed, please do not send it again."
msgstr "任务正在执行中，请勿重复发送"

#: .\apps\dataset\serializers\file_serializers.py:80
msgid "File not found"
msgstr "文件不存在"

#: .\apps\dataset\serializers\image_serializers.py:23
msgid "image"
msgstr "图片"

#: .\apps\dataset\serializers\image_serializers.py:42
msgid "Image not found"
msgstr "图片不存在"

#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:52
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:68
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:69
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:82
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:85
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:91
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:93
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:653
msgid "section title"
msgstr "段落标题"

#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:65
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:66
msgid "section content"
msgstr "段落内容"

#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:73
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:74
#: .\apps\dataset\serializers\problem_serializers.py:88
msgid "problem list"
msgstr "问题列表"

#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:100
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:172
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:214
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:276
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:308
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:456
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:563
#: .\apps\dataset\serializers\problem_serializers.py:57
#: .\apps\dataset\swagger_api\problem_api.py:61
msgid "paragraph id"
msgstr "段落 id"

#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:105
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:467
msgid "Paragraph id does not exist"
msgstr "段落 id 不存在"

#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:134
msgid "Already associated, please do not associate again"
msgstr "已经关联,请勿重复关联"

#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:191
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:192
msgid "question content"
msgstr "问题内容"

#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:193
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:708
#: .\apps\dataset\swagger_api\problem_api.py:26
msgid "hit num"
msgstr "命中数量"

#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:210
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:281
#: .\apps\dataset\serializers\problem_serializers.py:39
#: .\apps\dataset\serializers\problem_serializers.py:64
#: .\apps\dataset\serializers\problem_serializers.py:194
#: .\apps\dataset\swagger_api\problem_api.py:101
msgid "problem id"
msgstr "问题 id"

#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:222
msgid "Paragraph does not exist"
msgstr "段落不存在"

#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:224
msgid "Problem does not exist"
msgstr "问题不存在"

#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:306
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:449
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:450
msgid "paragraph id list"
msgstr "段落 id 列表"

#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:317
msgid "The document to be migrated is consistent with the target document"
msgstr "文档迁移的文档与目标文档一致"

#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:319
#, python-brace-format
msgid "The document id does not exist [{document_id}]"
msgstr "文档 id 不存在 [{document_id}]"

#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:323
#, python-brace-format
msgid "The target document id does not exist [{document_id}]"
msgstr "目标文档 id 不存在 [{document_id}]"

#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:503
msgid "Problem id does not exist"
msgstr "问题 id 不存在"

#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:712
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:713
msgid "Number of dislikes"
msgstr "点踩数量"

#: .\apps\dataset\serializers\problem_serializers.py:50
msgid "Issue ID is passed when modifying, not when creating."
msgstr "问题 ID 在修改时传递，创建时不传递"

#: .\apps\dataset\serializers\problem_serializers.py:62
#: .\apps\dataset\swagger_api\problem_api.py:51
#: .\apps\dataset\swagger_api\problem_api.py:52
#: .\apps\dataset\swagger_api\problem_api.py:83
#: .\apps\dataset\swagger_api\problem_api.py:84
msgid "problem id list"
msgstr "问题 id 列表"

#: .\apps\dataset\swagger_api\document_api.py:38
#: .\apps\dataset\swagger_api\document_api.py:52
msgid "1|2|3 1:Vectorization|2:Generate issues|3:Synchronize documents"
msgstr "1|2|3 1:向量化|2:生成问题|3:同步文档"

#: .\apps\dataset\swagger_api\document_api.py:64
#: .\apps\dataset\swagger_api\document_api.py:65
msgid "state list"
msgstr "状态列表"

#: .\apps\dataset\swagger_api\image_api.py:22
msgid "image file"
msgstr "图片文件"

#: .\apps\dataset\swagger_api\problem_api.py:54
#: .\apps\dataset\swagger_api\problem_api.py:55
msgid "Associated paragraph information list"
msgstr "关联段落信息列表"

#: .\apps\dataset\swagger_api\problem_api.py:131
msgid "Hit num"
msgstr "命中数量"

#: .\apps\dataset\task\generate.py:84
#, python-brace-format
msgid ""
"Generate issue based on document: {document_id} error {error}{traceback}"
msgstr "生成问题基于文档: {document_id} 错误 {error}{traceback}"

#: .\apps\dataset\task\generate.py:88
#, python-brace-format
msgid "End--->Generate problem: {document_id}"
msgstr "结束--->生成问题: {document_id}"

#: .\apps\dataset\task\sync.py:29 .\apps\dataset\task\sync.py:43
#, python-brace-format
msgid "Start--->Start synchronization web knowledge base:{dataset_id}"
msgstr "开始--->开始同步web知识库:{dataset_id}"

#: .\apps\dataset\task\sync.py:34 .\apps\dataset\task\sync.py:47
#, python-brace-format
msgid "End--->End synchronization web knowledge base:{dataset_id}"
msgstr "结束--->结束同步web知识库:{dataset_id}"

#: .\apps\dataset\task\sync.py:36 .\apps\dataset\task\sync.py:49
#, python-brace-format
msgid "Synchronize web knowledge base:{dataset_id} error{error}{traceback}"
msgstr "同步web知识库:{dataset_id} 错误{error}{traceback}"

#: .\apps\dataset\task\tools.py:114
#, python-brace-format
msgid "Association problem failed {error}"
msgstr "关联问题失败 {error}"

#: .\apps\dataset\views\dataset.py:38 .\apps\dataset\views\dataset.py:60
#: .\apps\dataset\views\dataset.py:79 .\apps\dataset\views\dataset.py:94
#: .\apps\dataset\views\dataset.py:104 .\apps\dataset\views\dataset.py:117
#: .\apps\dataset\views\dataset.py:130 .\apps\dataset\views\dataset.py:149
#: .\apps\dataset\views\dataset.py:163 .\apps\dataset\views\dataset.py:177
#: .\apps\dataset\views\dataset.py:191 .\apps\dataset\views\dataset.py:205
#: .\apps\dataset\views\dataset.py:218 .\apps\dataset\views\dataset.py:236
msgid "Knowledge Base"
msgstr "知识库"

#: .\apps\dataset\views\dataset.py:74 .\apps\dataset\views\dataset.py:75
msgid "Create a web site knowledge base"
msgstr "创建web站点知识库"

#: .\apps\dataset\views\dataset.py:89 .\apps\dataset\views\dataset.py:90
msgid "Get a list of applications available in the knowledge base"
msgstr "获取知识库中可用的应用列表"

#: .\apps\dataset\views\dataset.py:100 .\apps\dataset\views\dataset.py:101
msgid "Get a list of knowledge bases"
msgstr "获取知识库列表"

#: .\apps\dataset\views\dataset.py:113 .\apps\dataset\views\dataset.py:114
msgid "Create a knowledge base"
msgstr "创建知识库"

#: .\apps\dataset\views\dataset.py:127
msgid "Hit test list"
msgstr "命中测试列表"

#: .\apps\dataset\views\dataset.py:146
msgid "Re-vectorize"
msgstr "重新向量化"

#: .\apps\dataset\views\dataset.py:161
msgid "Export knowledge base"
msgstr "导出知识库"

#: .\apps\dataset\views\dataset.py:174 .\apps\dataset\views\dataset.py:175
msgid "Export knowledge base containing images"
msgstr "导出包含图片的知识库"

#: .\apps\dataset\views\dataset.py:188
msgid "Delete knowledge base"
msgstr "删除知识库"

#: .\apps\dataset\views\dataset.py:201 .\apps\dataset\views\dataset.py:202
msgid "Query knowledge base details based on knowledge base id"
msgstr "根据知识库id查询知识库详情"

#: .\apps\dataset\views\dataset.py:213 .\apps\dataset\views\dataset.py:214
msgid "Modify knowledge base information"
msgstr "修改知识库信息"

#: .\apps\dataset\views\dataset.py:231 .\apps\dataset\views\dataset.py:232
#: .\apps\dataset\views\document.py:438 .\apps\dataset\views\document.py:439
msgid "Get the knowledge base paginated list"
msgstr "获取知识库分页列表"

#: .\apps\dataset\views\document.py:30 .\apps\dataset\views\document.py:31
msgid "Get QA template"
msgstr "获取问答模版"

#: .\apps\dataset\views\document.py:33 .\apps\dataset\views\document.py:45
#: .\apps\dataset\views\document.py:59 .\apps\dataset\views\document.py:77
#: .\apps\dataset\views\document.py:97 .\apps\dataset\views\document.py:117
#: .\apps\dataset\views\document.py:130 .\apps\dataset\views\document.py:150
#: .\apps\dataset\views\document.py:169 .\apps\dataset\views\document.py:183
#: .\apps\dataset\views\document.py:197 .\apps\dataset\views\document.py:212
#: .\apps\dataset\views\document.py:231 .\apps\dataset\views\document.py:251
#: .\apps\dataset\views\document.py:269 .\apps\dataset\views\document.py:290
#: .\apps\dataset\views\document.py:307 .\apps\dataset\views\document.py:331
#: .\apps\dataset\views\document.py:345 .\apps\dataset\views\document.py:360
#: .\apps\dataset\views\document.py:375 .\apps\dataset\views\document.py:391
#: .\apps\dataset\views\document.py:406 .\apps\dataset\views\document.py:418
#: .\apps\dataset\views\document.py:442
msgid "Knowledge Base/Documentation"
msgstr "知识库/文档"

#: .\apps\dataset\views\document.py:42 .\apps\dataset\views\document.py:43
msgid "Get form template"
msgstr "获取表单模版"

#: .\apps\dataset\views\document.py:54 .\apps\dataset\views\document.py:55
msgid "Create Web site documents"
msgstr "创建web站点文档"

#: .\apps\dataset\views\document.py:73 .\apps\dataset\views\document.py:74
msgid "Import QA and create documentation"
msgstr "导入问答并创建文档"

#: .\apps\dataset\views\document.py:93 .\apps\dataset\views\document.py:94
msgid "Import tables and create documents"
msgstr "导入表格并创建文档"

#: .\apps\dataset\views\document.py:112 .\apps\dataset\views\document.py:113
msgid "Create document"
msgstr "创建文档"

#: .\apps\dataset\views\document.py:126 .\apps\dataset\views\document.py:127
msgid "Document list"
msgstr "文档列表"

#: .\apps\dataset\views\document.py:144 .\apps\dataset\views\document.py:145
msgid "Modify document hit processing methods in batches"
msgstr "修改文档命中处理方式批量"

#: .\apps\dataset\views\document.py:162 .\apps\dataset\views\document.py:163
msgid "Create documents in batches"
msgstr "批量创建文档"

#: .\apps\dataset\views\document.py:177 .\apps\dataset\views\document.py:178
msgid "Batch sync documents"
msgstr "批量同步文档"

#: .\apps\dataset\views\document.py:191 .\apps\dataset\views\document.py:192
msgid "Delete documents in batches"
msgstr "批量删除文档"

#: .\apps\dataset\views\document.py:208 .\apps\dataset\views\document.py:209
msgid "Synchronize web site types"
msgstr "同步web站点类型"

#: .\apps\dataset\views\document.py:226 .\apps\dataset\views\document.py:227
msgid "Cancel task"
msgstr "取消任务"

#: .\apps\dataset\views\document.py:246 .\apps\dataset\views\document.py:247
msgid "Cancel tasks in batches"
msgstr "批量取消任务"

#: .\apps\dataset\views\document.py:264 .\apps\dataset\views\document.py:265
msgid "Refresh document vector library"
msgstr "刷新文档向量库"

#: .\apps\dataset\views\document.py:284 .\apps\dataset\views\document.py:285
msgid "Batch refresh document vector library"
msgstr "批量刷新文档向量库"

#: .\apps\dataset\views\document.py:302 .\apps\dataset\views\document.py:303
msgid "Migrate documents in batches"
msgstr "批量迁移文档"

#: .\apps\dataset\views\document.py:328 .\apps\dataset\views\document.py:329
msgid "Export document"
msgstr "导出文档"

#: .\apps\dataset\views\document.py:342 .\apps\dataset\views\document.py:343
msgid "Export Zip document"
msgstr "导出Zip文档"

#: .\apps\dataset\views\document.py:356 .\apps\dataset\views\document.py:357
msgid "Get document details"
msgstr "获取文档详情"

#: .\apps\dataset\views\document.py:370 .\apps\dataset\views\document.py:371
msgid "Modify document"
msgstr "修改文档"

#: .\apps\dataset\views\document.py:387 .\apps\dataset\views\document.py:388
msgid "Delete document"
msgstr "删除文档"

#: .\apps\dataset\views\document.py:404 .\apps\dataset\views\document.py:405
msgid "Get a list of segment IDs"
msgstr "获取分段id列表"

#: .\apps\dataset\views\document.py:415 .\apps\dataset\views\document.py:416
msgid "Segmented document"
msgstr "分段文档"

#: .\apps\dataset\views\file.py:27 .\apps\dataset\views\file.py:28
#: .\apps\dataset\views\file.py:33
msgid "Upload file"
msgstr "上传文件"

#: .\apps\dataset\views\file.py:40 .\apps\dataset\views\file.py:41
msgid "Get file"
msgstr "获取文件"

#: .\apps\dataset\views\image.py:27 .\apps\dataset\views\image.py:28
#: .\apps\dataset\views\image.py:33
msgid "Upload image"
msgstr "上传图片"

#: .\apps\dataset\views\image.py:34 .\apps\dataset\views\image.py:42
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: .\apps\dataset\views\image.py:40 .\apps\dataset\views\image.py:41
msgid "Get Image"
msgstr "获取图片"

#: .\apps\dataset\views\paragraph.py:27 .\apps\dataset\views\paragraph.py:28
msgid "Paragraph list"
msgstr "段落列表"

#: .\apps\dataset\views\paragraph.py:31 .\apps\dataset\views\paragraph.py:49
#: .\apps\dataset\views\paragraph.py:66 .\apps\dataset\views\paragraph.py:81
#: .\apps\dataset\views\paragraph.py:98 .\apps\dataset\views\paragraph.py:115
#: .\apps\dataset\views\paragraph.py:133 .\apps\dataset\views\paragraph.py:148
#: .\apps\dataset\views\paragraph.py:163 .\apps\dataset\views\paragraph.py:183
#: .\apps\dataset\views\paragraph.py:200 .\apps\dataset\views\paragraph.py:226
msgid "Knowledge Base/Documentation/Paragraph"
msgstr "知识库/文档/段落"

#: .\apps\dataset\views\paragraph.py:44 .\apps\dataset\views\paragraph.py:45
msgid "Create Paragraph"
msgstr "创建段落"

#: .\apps\dataset\views\paragraph.py:61 .\apps\dataset\views\paragraph.py:62
msgid "Add associated questions"
msgstr "添加关联问题"

#: .\apps\dataset\views\paragraph.py:76 .\apps\dataset\views\paragraph.py:77
msgid "Get a list of paragraph questions"
msgstr "获取段落问题列表"

#: .\apps\dataset\views\paragraph.py:94 .\apps\dataset\views\paragraph.py:95
msgid "Disassociation issue"
msgstr "取消关联问题"

#: .\apps\dataset\views\paragraph.py:111 .\apps\dataset\views\paragraph.py:112
msgid "Related questions"
msgstr "关联问题"

#: .\apps\dataset\views\paragraph.py:128 .\apps\dataset\views\paragraph.py:129
msgid "Modify paragraph data"
msgstr "修改段落数据"

#: .\apps\dataset\views\paragraph.py:144 .\apps\dataset\views\paragraph.py:145
msgid "Get paragraph details"
msgstr "获取段落详情"

#: .\apps\dataset\views\paragraph.py:159 .\apps\dataset\views\paragraph.py:160
msgid "Delete paragraph"
msgstr "删除段落"

#: .\apps\dataset\views\paragraph.py:177 .\apps\dataset\views\paragraph.py:178
msgid "Delete paragraphs in batches"
msgstr "批量删除段落"

#: .\apps\dataset\views\paragraph.py:195 .\apps\dataset\views\paragraph.py:196
msgid "Migrate paragraphs in batches"
msgstr "批量迁移段落"

#: .\apps\dataset\views\paragraph.py:221 .\apps\dataset\views\paragraph.py:222
msgid "Get paragraph list by pagination"
msgstr "获取分页段落列表"

#: .\apps\dataset\views\problem.py:27 .\apps\dataset\views\problem.py:28
msgid "Question list"
msgstr "问题列表"

#: .\apps\dataset\views\problem.py:31 .\apps\dataset\views\problem.py:48
#: .\apps\dataset\views\problem.py:65 .\apps\dataset\views\problem.py:84
#: .\apps\dataset\views\problem.py:98 .\apps\dataset\views\problem.py:114
#: .\apps\dataset\views\problem.py:129 .\apps\dataset\views\problem.py:147
msgid "Knowledge Base/Documentation/Paragraph/Question"
msgstr "知识库/文档/段落/问题"

#: .\apps\dataset\views\problem.py:43 .\apps\dataset\views\problem.py:44
msgid "Create question"
msgstr "创建问题"

#: .\apps\dataset\views\problem.py:61 .\apps\dataset\views\problem.py:62
msgid "Get a list of associated paragraphs"
msgstr "获取关联段落列表"

#: .\apps\dataset\views\problem.py:78 .\apps\dataset\views\problem.py:79
msgid "Batch deletion issues"
msgstr "批量删除问题"

#: .\apps\dataset\views\problem.py:93 .\apps\dataset\views\problem.py:94
msgid "Batch associated paragraphs"
msgstr "批量关联段落"

#: .\apps\dataset\views\problem.py:110 .\apps\dataset\views\problem.py:111
msgid "Delete question"
msgstr "删除问题"

#: .\apps\dataset\views\problem.py:124 .\apps\dataset\views\problem.py:125
msgid "Modify question"
msgstr "修改问题"

#: .\apps\dataset\views\problem.py:142 .\apps\dataset\views\problem.py:143
msgid "Get the list of questions by page"
msgstr "获取分页问题列表"

#: .\apps\embedding\task\embedding.py:30 .\apps\embedding\task\embedding.py:81
#, python-brace-format
msgid "Failed to obtain vector model: {error} {traceback}"
msgstr "获取向量模型失败: {error} {traceback}"

#: .\apps\embedding\task\embedding.py:110
#, python-brace-format
msgid "Start--->Vectorized dataset: {dataset_id}"
msgstr "开始--->向量化知识库: {dataset_id}"

#: .\apps\embedding\task\embedding.py:114
#, python-brace-format
msgid "Dataset documentation: {document_names}"
msgstr "知识库文档: {document_names}"

#: .\apps\embedding\task\embedding.py:127
#, python-brace-format
msgid "End--->Vectorized dataset: {dataset_id}"
msgstr "结束--->向量化知识库: {dataset_id}"

#: .\apps\function_lib\serializers\function_lib_serializer.py:36
#: .\apps\function_lib\serializers\function_lib_serializer.py:49
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:68
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:69
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:84
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:85
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:130
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:131
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:176
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:177
msgid "variable name"
msgstr "变量名"

#: .\apps\function_lib\serializers\function_lib_serializer.py:37
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:88
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:89
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:134
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:135
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:180
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:181
msgid "required"
msgstr "必填"

#: .\apps\function_lib\serializers\function_lib_serializer.py:40
msgid "fields only support string|int|dict|array|float"
msgstr "字段只支持string|int|dict|array|float"

#: .\apps\function_lib\serializers\function_lib_serializer.py:51
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:72
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:73
msgid "variable value"
msgstr "变量值"

#: .\apps\function_lib\serializers\function_lib_serializer.py:57
#: .\apps\function_lib\serializers\function_lib_serializer.py:68
#: .\apps\function_lib\serializers\function_lib_serializer.py:81
#: .\apps\function_lib\serializers\py_lint_serializer.py:23
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:28
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:29
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:75
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:76
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:117
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:118
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:163
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:164
#: .\apps\function_lib\swagger_api\py_lint_api.py:22
#: .\apps\function_lib\swagger_api\py_lint_api.py:23
msgid "function content"
msgstr "函数内容"

#: .\apps\function_lib\serializers\function_lib_serializer.py:62
#: .\apps\function_lib\serializers\function_lib_serializer.py:76
#: .\apps\function_lib\serializers\function_lib_serializer.py:95
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:24
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:25
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:46
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:113
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:114
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:159
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:160
msgid "function name"
msgstr "函数名"

#: .\apps\function_lib\serializers\function_lib_serializer.py:65
#: .\apps\function_lib\serializers\function_lib_serializer.py:79
#: .\apps\function_lib\serializers\function_lib_serializer.py:98
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:26
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:27
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:51
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:115
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:116
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:161
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:162
msgid "function description"
msgstr "函数描述"

#: .\apps\function_lib\serializers\function_lib_serializer.py:169
msgid "field has no value set"
msgstr "字段没有设置值"

#: .\apps\function_lib\serializers\function_lib_serializer.py:185
#: .\apps\function_lib\serializers\function_lib_serializer.py:190
msgid "type error"
msgstr "类型错误"

#: .\apps\function_lib\serializers\function_lib_serializer.py:193
#, python-brace-format
msgid "Field: {name} Type: {_type} Value: {value} Type conversion error"
msgstr "字段: {name} 类型: {_type} 值: {value} 类型转换错误"

#: .\apps\function_lib\serializers\function_lib_serializer.py:198
msgid "function id"
msgstr "函数 id"

#: .\apps\function_lib\serializers\function_lib_serializer.py:204
#: .\apps\function_lib\serializers\function_lib_serializer.py:227
msgid "Function does not exist"
msgstr "函数不存在"

#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:23
msgid "ID"
msgstr ""

#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:30
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:31
msgid "input field"
msgstr "输入字段"

#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:62
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:78
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:124
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:170
msgid "Input variable list"
msgstr "输入变量列表"

#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:94
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:140
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:186
msgid "Field type string|int|dict|array|float"
msgstr "字段类型 string|int|dict|array|float"

#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:100
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:146
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:192
msgid "The source only supports custom|reference"
msgstr "来源只支持custom|reference"

#: .\apps\function_lib\views\function_lib_views.py:26
#: .\apps\function_lib\views\function_lib_views.py:27
msgid "Get function list"
msgstr "获取函数列表"

#: .\apps\function_lib\views\function_lib_views.py:28
#: .\apps\function_lib\views\function_lib_views.py:42
#: .\apps\function_lib\views\function_lib_views.py:54
#: .\apps\function_lib\views\function_lib_views.py:68
#: .\apps\function_lib\views\function_lib_views.py:78
#: .\apps\function_lib\views\function_lib_views.py:87
#: .\apps\function_lib\views\function_lib_views.py:102
#: .\apps\function_lib\views\py_lint.py:29
msgid "Function"
msgstr "函数"

#: .\apps\function_lib\views\function_lib_views.py:39
#: .\apps\function_lib\views\function_lib_views.py:40
msgid "Create function"
msgstr "创建函数"

#: .\apps\function_lib\views\function_lib_views.py:51
#: .\apps\function_lib\views\function_lib_views.py:52
msgid "Debug function"
msgstr "调试函数"

#: .\apps\function_lib\views\function_lib_views.py:65
#: .\apps\function_lib\views\function_lib_views.py:66
msgid "Update function"
msgstr "更新函数"

#: .\apps\function_lib\views\function_lib_views.py:76
#: .\apps\function_lib\views\function_lib_views.py:77
msgid "Delete function"
msgstr "删除函数"

#: .\apps\function_lib\views\function_lib_views.py:85
#: .\apps\function_lib\views\function_lib_views.py:86
msgid "Get function details"
msgstr "获取函数详情"

#: .\apps\function_lib\views\function_lib_views.py:97
#: .\apps\function_lib\views\function_lib_views.py:98
msgid "Get function list by pagination"
msgstr "获取分页函数列表"

#: .\apps\function_lib\views\py_lint.py:26
#: .\apps\function_lib\views\py_lint.py:27
msgid "Check code"
msgstr "检查代码"

#: .\apps\setting\models_provider\base_model_provider.py:63
msgid "Model type cannot be empty"
msgstr "模型类型不能为空"

#: .\apps\setting\models_provider\base_model_provider.py:87
msgid "The current platform does not support downloading models"
msgstr "当前平台不支持下载模型"

#: .\apps\setting\models_provider\base_model_provider.py:152
msgid "LLM"
msgstr "大语言模型"

#: .\apps\setting\models_provider\base_model_provider.py:153
msgid "Embedding Model"
msgstr "向量模型"

#: .\apps\setting\models_provider\base_model_provider.py:154
msgid "Speech2Text"
msgstr "语音识别"

#: .\apps\setting\models_provider\base_model_provider.py:155
msgid "TTS"
msgstr "语音合成"

#: .\apps\setting\models_provider\base_model_provider.py:156
msgid "Vision Model"
msgstr "视觉模型"

#: .\apps\setting\models_provider\base_model_provider.py:157
msgid "Image Generation"
msgstr "图片生成"

#: .\apps\setting\models_provider\base_model_provider.py:158
msgid "Rerank"
msgstr "重排模型"

#: .\apps\setting\models_provider\base_model_provider.py:232
msgid "The model does not support"
msgstr "模型不支持"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\aliyun_bai_lian_model_provider.py:42
msgid ""
"With the GTE-Rerank text sorting series model developed by Alibaba Tongyi "
"Lab, developers can integrate high-quality text retrieval and sorting "
"through the LlamaIndex framework."
msgstr ""
"阿里巴巴通义实验室开发的GTE-Rerank文本排序系列模型，开发者可以通过LlamaIndex"
"框架进行集成高质量文本检索、排序。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\aliyun_bai_lian_model_provider.py:45
msgid ""
"Chinese (including various dialects such as Cantonese), English, Japanese, "
"and Korean support free switching between multiple languages."
msgstr "中文（含粤语等各种方言）、英文、日语、韩语支持多个语种自由切换"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\aliyun_bai_lian_model_provider.py:48
msgid ""
"CosyVoice is based on a new generation of large generative speech models, "
"which can predict emotions, intonation, rhythm, etc. based on context, and "
"has better anthropomorphic effects."
msgstr ""
"CosyVoice基于新一代生成式语音大模型，能根据上下文预测情绪、语调、韵律等，具有"
"更好的拟人效果"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\aliyun_bai_lian_model_provider.py:51
msgid ""
"Universal text vector is Tongyi Lab's multi-language text unified vector "
"model based on the LLM base. It provides high-level vector services for "
"multiple mainstream languages around the world and helps developers quickly "
"convert text data into high-quality vector data."
msgstr ""
"通用文本向量，是通义实验室基于LLM底座的多语言文本统一向量模型，面向全球多个主"
"流语种，提供高水准的向量服务，帮助开发者将文本数据快速转换为高质量的向量数"
"据。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\aliyun_bai_lian_model_provider.py:69
#: .\apps\setting\models_provider\impl\qwen_model_provider\qwen_model_provider.py:40
msgid ""
"Tongyi Wanxiang - a large image model for text generation, supports "
"bilingual input in Chinese and English, and supports the input of reference "
"pictures for reference content or reference style migration. Key styles "
"include but are not limited to watercolor, oil painting, Chinese painting, "
"sketch, flat illustration, two-dimensional, and 3D. Cartoon."
msgstr ""
"通义万相-文本生成图像大模型，支持中英文双语输入，支持输入参考图片进行参考内容"
"或者参考风格迁移，重点风格包括但不限于水彩、油画、中国画、素描、扁平插画、二"
"次元、3D卡通。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\aliyun_bai_lian_model_provider.py:95
msgid "Alibaba Cloud Bailian"
msgstr "阿里云百炼"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\embedding.py:27
#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\image.py:46
#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\llm.py:39
#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\reranker.py:27
#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\stt.py:21
#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\tti.py:67
#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\tts.py:55
#: .\apps\setting\models_provider\impl\anthropic_model_provider\credential\image.py:41
#: .\apps\setting\models_provider\impl\anthropic_model_provider\credential\llm.py:46
#: .\apps\setting\models_provider\impl\aws_bedrock_model_provider\credential\embedding.py:20
#: .\apps\setting\models_provider\impl\aws_bedrock_model_provider\credential\llm.py:39
#: .\apps\setting\models_provider\impl\azure_model_provider\credential\embedding.py:26
#: .\apps\setting\models_provider\impl\azure_model_provider\credential\image.py:44
#: .\apps\setting\models_provider\impl\azure_model_provider\credential\llm.py:46
#: .\apps\setting\models_provider\impl\azure_model_provider\credential\stt.py:22
#: .\apps\setting\models_provider\impl\azure_model_provider\credential\tti.py:57
#: .\apps\setting\models_provider\impl\azure_model_provider\credential\tts.py:40
#: .\apps\setting\models_provider\impl\deepseek_model_provider\credential\llm.py:46
#: .\apps\setting\models_provider\impl\gemini_model_provider\credential\embedding.py:25
#: .\apps\setting\models_provider\impl\gemini_model_provider\credential\image.py:41
#: .\apps\setting\models_provider\impl\gemini_model_provider\credential\llm.py:46
#: .\apps\setting\models_provider\impl\gemini_model_provider\credential\stt.py:20
#: .\apps\setting\models_provider\impl\kimi_model_provider\credential\llm.py:46
#: .\apps\setting\models_provider\impl\local_model_provider\credential\embedding.py:26
#: .\apps\setting\models_provider\impl\local_model_provider\credential\reranker.py:27
#: .\apps\setting\models_provider\impl\ollama_model_provider\credential\embedding.py:26
#: .\apps\setting\models_provider\impl\ollama_model_provider\credential\image.py:39
#: .\apps\setting\models_provider\impl\ollama_model_provider\credential\llm.py:44
#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\credential\embedding.py:25
#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\credential\image.py:43
#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\credential\llm.py:46
#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\credential\stt.py:21
#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\credential\tti.py:60
#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\credential\tts.py:39
#: .\apps\setting\models_provider\impl\qwen_model_provider\credential\image.py:46
#: .\apps\setting\models_provider\impl\qwen_model_provider\credential\llm.py:46
#: .\apps\setting\models_provider\impl\qwen_model_provider\credential\tti.py:67
#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\embedding.py:18
#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\image.py:46
#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\llm.py:29
#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\tti.py:77
#: .\apps\setting\models_provider\impl\vllm_model_provider\credential\embedding.py:25
#: .\apps\setting\models_provider\impl\vllm_model_provider\credential\image.py:41
#: .\apps\setting\models_provider\impl\vllm_model_provider\credential\llm.py:39
#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\credential\embedding.py:25
#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\credential\image.py:41
#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\credential\llm.py:46
#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\credential\stt.py:25
#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\credential\tti.py:41
#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\credential\tts.py:53
#: .\apps\setting\models_provider\impl\wenxin_model_provider\credential\embedding.py:26
#: .\apps\setting\models_provider\impl\wenxin_model_provider\credential\llm.py:45
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xf_model_provider\credential\embedding.py:26
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xf_model_provider\credential\image.py:28
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xf_model_provider\credential\llm.py:65
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xf_model_provider\credential\stt.py:24
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xf_model_provider\credential\tts.py:47
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\embedding.py:19
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\image.py:41
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\llm.py:39
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\reranker.py:25
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\stt.py:21
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\tti.py:59
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\tts.py:39
#: .\apps\setting\models_provider\impl\zhipu_model_provider\credential\image.py:40
#: .\apps\setting\models_provider\impl\zhipu_model_provider\credential\llm.py:46
#: .\apps\setting\models_provider\impl\zhipu_model_provider\credential\tti.py:39
#, python-brace-format
msgid "{model_type} Model type is not supported"
msgstr "模型类型 {model_type} 不支持"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\embedding.py:31
#, python-brace-format
msgid "{key} is required"
msgstr "{key} 是必填项"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\embedding.py:36
#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\image.py:55
#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\llm.py:49
#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\reranker.py:36
#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\model\tti.py:43
#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\model\tts.py:37
#: .\apps\setting\models_provider\impl\anthropic_model_provider\credential\image.py:51
#: .\apps\setting\models_provider\impl\anthropic_model_provider\credential\llm.py:56
#: .\apps\setting\models_provider\impl\aws_bedrock_model_provider\credential\embedding.py:33
#: .\apps\setting\models_provider\impl\aws_bedrock_model_provider\credential\llm.py:52
#: .\apps\setting\models_provider\impl\azure_model_provider\credential\embedding.py:36
#: .\apps\setting\models_provider\impl\azure_model_provider\credential\image.py:54
#: .\apps\setting\models_provider\impl\azure_model_provider\credential\llm.py:56
#: .\apps\setting\models_provider\impl\deepseek_model_provider\credential\llm.py:56
#: .\apps\setting\models_provider\impl\gemini_model_provider\credential\embedding.py:35
#: .\apps\setting\models_provider\impl\gemini_model_provider\credential\image.py:51
#: .\apps\setting\models_provider\impl\gemini_model_provider\credential\llm.py:56
#: .\apps\setting\models_provider\impl\gemini_model_provider\model\stt.py:43
#: .\apps\setting\models_provider\impl\kimi_model_provider\credential\llm.py:56
#: .\apps\setting\models_provider\impl\local_model_provider\credential\embedding.py:35
#: .\apps\setting\models_provider\impl\local_model_provider\credential\reranker.py:36
#: .\apps\setting\models_provider\impl\ollama_model_provider\credential\embedding.py:37
#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\credential\embedding.py:35
#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\credential\image.py:53
#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\credential\llm.py:57
#: .\apps\setting\models_provider\impl\qwen_model_provider\credential\image.py:55
#: .\apps\setting\models_provider\impl\qwen_model_provider\credential\llm.py:55
#: .\apps\setting\models_provider\impl\qwen_model_provider\model\tti.py:43
#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\embedding.py:22
#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\image.py:55
#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\llm.py:49
#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\model\tti.py:54
#: .\apps\setting\models_provider\impl\vllm_model_provider\credential\embedding.py:35
#: .\apps\setting\models_provider\impl\vllm_model_provider\credential\llm.py:50
#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\credential\embedding.py:35
#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\credential\image.py:51
#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\credential\llm.py:56
#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\model\tts.py:77
#: .\apps\setting\models_provider\impl\wenxin_model_provider\credential\embedding.py:30
#: .\apps\setting\models_provider\impl\wenxin_model_provider\credential\llm.py:59
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xf_model_provider\credential\embedding.py:30
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xf_model_provider\credential\llm.py:75
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xf_model_provider\model\tts.py:101
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\embedding.py:31
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\image.py:51
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\llm.py:50
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\reranker.py:34
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\model\tts.py:44
#: .\apps\setting\models_provider\impl\zhipu_model_provider\credential\image.py:50
#: .\apps\setting\models_provider\impl\zhipu_model_provider\credential\llm.py:55
#: .\apps\setting\models_provider\impl\zhipu_model_provider\model\tti.py:49
msgid "Hello"
msgstr "你好！"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\embedding.py:42
#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\image.py:64
#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\llm.py:56
#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\reranker.py:42
#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\stt.py:37
#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\tti.py:84
#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\tts.py:72
#: .\apps\setting\models_provider\impl\anthropic_model_provider\credential\image.py:60
#: .\apps\setting\models_provider\impl\anthropic_model_provider\credential\llm.py:63
#: .\apps\setting\models_provider\impl\aws_bedrock_model_provider\credential\embedding.py:40
#: .\apps\setting\models_provider\impl\aws_bedrock_model_provider\credential\llm.py:59
#: .\apps\setting\models_provider\impl\azure_model_provider\credential\image.py:63
#: .\apps\setting\models_provider\impl\azure_model_provider\credential\stt.py:38
#: .\apps\setting\models_provider\impl\azure_model_provider\credential\tti.py:75
#: .\apps\setting\models_provider\impl\azure_model_provider\credential\tts.py:56
#: .\apps\setting\models_provider\impl\deepseek_model_provider\credential\llm.py:63
#: .\apps\setting\models_provider\impl\gemini_model_provider\credential\embedding.py:41
#: .\apps\setting\models_provider\impl\gemini_model_provider\credential\image.py:60
#: .\apps\setting\models_provider\impl\gemini_model_provider\credential\llm.py:64
#: .\apps\setting\models_provider\impl\gemini_model_provider\credential\stt.py:36
#: .\apps\setting\models_provider\impl\kimi_model_provider\credential\llm.py:62
#: .\apps\setting\models_provider\impl\local_model_provider\credential\embedding.py:42
#: .\apps\setting\models_provider\impl\local_model_provider\credential\reranker.py:43
#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\credential\embedding.py:41
#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\credential\image.py:62
#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\credential\llm.py:64
#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\credential\stt.py:37
#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\credential\tti.py:78
#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\credential\tts.py:56
#: .\apps\setting\models_provider\impl\qwen_model_provider\credential\image.py:64
#: .\apps\setting\models_provider\impl\qwen_model_provider\credential\llm.py:62
#: .\apps\setting\models_provider\impl\qwen_model_provider\credential\tti.py:84
#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\embedding.py:28
#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\image.py:64
#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\llm.py:54
#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\tti.py:102
#: .\apps\setting\models_provider\impl\vllm_model_provider\credential\embedding.py:41
#: .\apps\setting\models_provider\impl\vllm_model_provider\credential\image.py:60
#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\credential\embedding.py:41
#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\credential\image.py:60
#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\credential\llm.py:64
#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\credential\stt.py:41
#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\credential\tti.py:57
#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\credential\tts.py:69
#: .\apps\setting\models_provider\impl\wenxin_model_provider\credential\embedding.py:36
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xf_model_provider\credential\embedding.py:36
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xf_model_provider\credential\image.py:48
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xf_model_provider\credential\llm.py:82
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xf_model_provider\credential\stt.py:40
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xf_model_provider\credential\tts.py:64
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\image.py:60
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\reranker.py:40
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\stt.py:37
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\tti.py:77
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\tts.py:56
#: .\apps\setting\models_provider\impl\zhipu_model_provider\credential\image.py:59
#: .\apps\setting\models_provider\impl\zhipu_model_provider\credential\llm.py:62
#: .\apps\setting\models_provider\impl\zhipu_model_provider\credential\tti.py:57
#, python-brace-format
msgid ""
"Verification failed, please check whether the parameters are correct: {error}"
msgstr "验证失败，请检查参数是否正确: {error}"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\image.py:21
#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\llm.py:14
#: .\apps\setting\models_provider\impl\anthropic_model_provider\credential\image.py:14
#: .\apps\setting\models_provider\impl\anthropic_model_provider\credential\llm.py:21
#: .\apps\setting\models_provider\impl\aws_bedrock_model_provider\credential\llm.py:13
#: .\apps\setting\models_provider\impl\azure_model_provider\credential\image.py:16
#: .\apps\setting\models_provider\impl\azure_model_provider\credential\llm.py:21
#: .\apps\setting\models_provider\impl\deepseek_model_provider\credential\llm.py:21
#: .\apps\setting\models_provider\impl\gemini_model_provider\credential\image.py:15
#: .\apps\setting\models_provider\impl\gemini_model_provider\credential\llm.py:21
#: .\apps\setting\models_provider\impl\kimi_model_provider\credential\llm.py:21
#: .\apps\setting\models_provider\impl\ollama_model_provider\credential\image.py:12
#: .\apps\setting\models_provider\impl\ollama_model_provider\credential\llm.py:20
#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\credential\image.py:16
#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\credential\llm.py:21
#: .\apps\setting\models_provider\impl\qwen_model_provider\credential\image.py:21
#: .\apps\setting\models_provider\impl\qwen_model_provider\credential\llm.py:21
#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\image.py:21
#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\llm.py:12
#: .\apps\setting\models_provider\impl\vllm_model_provider\credential\image.py:14
#: .\apps\setting\models_provider\impl\vllm_model_provider\credential\llm.py:15
#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\credential\image.py:14
#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\credential\llm.py:21
#: .\apps\setting\models_provider\impl\wenxin_model_provider\credential\llm.py:21
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xf_model_provider\credential\llm.py:21
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xf_model_provider\credential\llm.py:40
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\image.py:14
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\llm.py:15
#: .\apps\setting\models_provider\impl\zhipu_model_provider\credential\image.py:14
#: .\apps\setting\models_provider\impl\zhipu_model_provider\credential\llm.py:21
msgid "Temperature"
msgstr "温度"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\image.py:22
#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\llm.py:15
#: .\apps\setting\models_provider\impl\anthropic_model_provider\credential\image.py:15
#: .\apps\setting\models_provider\impl\anthropic_model_provider\credential\llm.py:22
#: .\apps\setting\models_provider\impl\aws_bedrock_model_provider\credential\llm.py:14
#: .\apps\setting\models_provider\impl\azure_model_provider\credential\image.py:17
#: .\apps\setting\models_provider\impl\azure_model_provider\credential\llm.py:22
#: .\apps\setting\models_provider\impl\deepseek_model_provider\credential\llm.py:22
#: .\apps\setting\models_provider\impl\gemini_model_provider\credential\image.py:16
#: .\apps\setting\models_provider\impl\gemini_model_provider\credential\llm.py:22
#: .\apps\setting\models_provider\impl\kimi_model_provider\credential\llm.py:22
#: .\apps\setting\models_provider\impl\ollama_model_provider\credential\image.py:13
#: .\apps\setting\models_provider\impl\ollama_model_provider\credential\llm.py:21
#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\credential\image.py:17
#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\credential\llm.py:22
#: .\apps\setting\models_provider\impl\qwen_model_provider\credential\image.py:22
#: .\apps\setting\models_provider\impl\qwen_model_provider\credential\llm.py:22
#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\image.py:22
#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\llm.py:13
#: .\apps\setting\models_provider\impl\vllm_model_provider\credential\image.py:15
#: .\apps\setting\models_provider\impl\vllm_model_provider\credential\llm.py:16
#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\credential\image.py:15
#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\credential\llm.py:22
#: .\apps\setting\models_provider\impl\wenxin_model_provider\credential\llm.py:22
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xf_model_provider\credential\llm.py:22
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xf_model_provider\credential\llm.py:41
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\image.py:15
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\llm.py:16
#: .\apps\setting\models_provider\impl\zhipu_model_provider\credential\image.py:15
#: .\apps\setting\models_provider\impl\zhipu_model_provider\credential\llm.py:22
msgid ""
"Higher values make the output more random, while lower values make it more "
"focused and deterministic"
msgstr "较高的数值会使输出更加随机，而较低的数值会使其更加集中和确定"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\image.py:30
#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\llm.py:23
#: .\apps\setting\models_provider\impl\anthropic_model_provider\credential\image.py:23
#: .\apps\setting\models_provider\impl\anthropic_model_provider\credential\llm.py:30
#: .\apps\setting\models_provider\impl\aws_bedrock_model_provider\credential\llm.py:22
#: .\apps\setting\models_provider\impl\azure_model_provider\credential\image.py:25
#: .\apps\setting\models_provider\impl\azure_model_provider\credential\llm.py:30
#: .\apps\setting\models_provider\impl\deepseek_model_provider\credential\llm.py:30
#: .\apps\setting\models_provider\impl\gemini_model_provider\credential\image.py:24
#: .\apps\setting\models_provider\impl\gemini_model_provider\credential\llm.py:30
#: .\apps\setting\models_provider\impl\kimi_model_provider\credential\llm.py:30
#: .\apps\setting\models_provider\impl\ollama_model_provider\credential\image.py:21
#: .\apps\setting\models_provider\impl\ollama_model_provider\credential\llm.py:29
#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\credential\image.py:25
#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\credential\llm.py:30
#: .\apps\setting\models_provider\impl\qwen_model_provider\credential\image.py:30
#: .\apps\setting\models_provider\impl\qwen_model_provider\credential\llm.py:30
#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\image.py:30
#: .\apps\setting\models_provider\impl\vllm_model_provider\credential\image.py:23
#: .\apps\setting\models_provider\impl\vllm_model_provider\credential\llm.py:24
#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\credential\image.py:23
#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\credential\llm.py:30
#: .\apps\setting\models_provider\impl\wenxin_model_provider\credential\llm.py:30
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xf_model_provider\credential\llm.py:30
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xf_model_provider\credential\llm.py:49
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\image.py:23
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\llm.py:24
#: .\apps\setting\models_provider\impl\zhipu_model_provider\credential\image.py:23
#: .\apps\setting\models_provider\impl\zhipu_model_provider\credential\llm.py:30
msgid "Output the maximum Tokens"
msgstr "输出最大Token数"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\image.py:31
#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\llm.py:24
#: .\apps\setting\models_provider\impl\anthropic_model_provider\credential\image.py:24
#: .\apps\setting\models_provider\impl\anthropic_model_provider\credential\llm.py:31
#: .\apps\setting\models_provider\impl\aws_bedrock_model_provider\credential\llm.py:23
#: .\apps\setting\models_provider\impl\azure_model_provider\credential\image.py:26
#: .\apps\setting\models_provider\impl\azure_model_provider\credential\llm.py:31
#: .\apps\setting\models_provider\impl\deepseek_model_provider\credential\llm.py:31
#: .\apps\setting\models_provider\impl\gemini_model_provider\credential\image.py:25
#: .\apps\setting\models_provider\impl\gemini_model_provider\credential\llm.py:31
#: .\apps\setting\models_provider\impl\kimi_model_provider\credential\llm.py:31
#: .\apps\setting\models_provider\impl\ollama_model_provider\credential\image.py:22
#: .\apps\setting\models_provider\impl\ollama_model_provider\credential\llm.py:30
#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\credential\image.py:26
#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\credential\llm.py:31
#: .\apps\setting\models_provider\impl\qwen_model_provider\credential\image.py:31
#: .\apps\setting\models_provider\impl\qwen_model_provider\credential\llm.py:31
#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\image.py:31
#: .\apps\setting\models_provider\impl\vllm_model_provider\credential\image.py:24
#: .\apps\setting\models_provider\impl\vllm_model_provider\credential\llm.py:25
#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\credential\image.py:24
#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\credential\llm.py:31
#: .\apps\setting\models_provider\impl\wenxin_model_provider\credential\llm.py:31
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xf_model_provider\credential\llm.py:31
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xf_model_provider\credential\llm.py:50
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\image.py:24
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\llm.py:25
#: .\apps\setting\models_provider\impl\zhipu_model_provider\credential\image.py:24
#: .\apps\setting\models_provider\impl\zhipu_model_provider\credential\llm.py:31
msgid "Specify the maximum number of tokens that the model can generate"
msgstr "指定模型可以生成的最大 tokens 数"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\image.py:50
#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\llm.py:44
#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\reranker.py:31
#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\stt.py:26
#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\tti.py:71
#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\tts.py:60
#: .\apps\setting\models_provider\impl\anthropic_model_provider\credential\image.py:46
#: .\apps\setting\models_provider\impl\anthropic_model_provider\credential\llm.py:51
#: .\apps\setting\models_provider\impl\azure_model_provider\credential\embedding.py:31
#: .\apps\setting\models_provider\impl\azure_model_provider\credential\image.py:49
#: .\apps\setting\models_provider\impl\azure_model_provider\credential\llm.py:51
#: .\apps\setting\models_provider\impl\azure_model_provider\credential\stt.py:27
#: .\apps\setting\models_provider\impl\azure_model_provider\credential\tti.py:62
#: .\apps\setting\models_provider\impl\azure_model_provider\credential\tts.py:45
#: .\apps\setting\models_provider\impl\deepseek_model_provider\credential\llm.py:51
#: .\apps\setting\models_provider\impl\gemini_model_provider\credential\embedding.py:30
#: .\apps\setting\models_provider\impl\gemini_model_provider\credential\image.py:46
#: .\apps\setting\models_provider\impl\gemini_model_provider\credential\llm.py:51
#: .\apps\setting\models_provider\impl\gemini_model_provider\credential\stt.py:25
#: .\apps\setting\models_provider\impl\kimi_model_provider\credential\llm.py:51
#: .\apps\setting\models_provider\impl\local_model_provider\credential\embedding.py:30
#: .\apps\setting\models_provider\impl\local_model_provider\credential\reranker.py:31
#: .\apps\setting\models_provider\impl\ollama_model_provider\credential\embedding.py:46
#: .\apps\setting\models_provider\impl\ollama_model_provider\credential\llm.py:62
#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\credential\embedding.py:30
#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\credential\image.py:48
#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\credential\llm.py:51
#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\credential\stt.py:26
#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\credential\tti.py:65
#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\credential\tts.py:44
#: .\apps\setting\models_provider\impl\qwen_model_provider\credential\image.py:50
#: .\apps\setting\models_provider\impl\qwen_model_provider\credential\llm.py:50
#: .\apps\setting\models_provider\impl\qwen_model_provider\credential\tti.py:71
#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\image.py:50
#: .\apps\setting\models_provider\impl\vllm_model_provider\credential\embedding.py:30
#: .\apps\setting\models_provider\impl\vllm_model_provider\credential\image.py:46
#: .\apps\setting\models_provider\impl\vllm_model_provider\credential\llm.py:62
#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\credential\embedding.py:30
#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\credential\image.py:46
#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\credential\llm.py:51
#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\credential\stt.py:30
#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\credential\tti.py:46
#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\credential\tts.py:58
#: .\apps\setting\models_provider\impl\wenxin_model_provider\credential\llm.py:54
#: .\apps\setting\models_provider\impl\wenxin_model_provider\credential\llm.py:70
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xf_model_provider\credential\image.py:33
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xf_model_provider\credential\llm.py:70
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xf_model_provider\credential\stt.py:29
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xf_model_provider\credential\tts.py:52
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\embedding.py:40
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\image.py:46
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\llm.py:59
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\reranker.py:29
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\stt.py:26
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\tti.py:64
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\tts.py:44
#: .\apps\setting\models_provider\impl\zhipu_model_provider\credential\image.py:45
#: .\apps\setting\models_provider\impl\zhipu_model_provider\credential\llm.py:50
#: .\apps\setting\models_provider\impl\zhipu_model_provider\credential\tti.py:44
#, python-brace-format
msgid "{key}  is required"
msgstr "{key} 是必填项"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\tti.py:21
#: .\apps\setting\models_provider\impl\azure_model_provider\credential\tti.py:14
#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\credential\tti.py:14
#: .\apps\setting\models_provider\impl\qwen_model_provider\credential\tti.py:21
#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\credential\tti.py:15
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\tti.py:14
#: .\apps\setting\models_provider\impl\zhipu_model_provider\credential\tti.py:14
msgid "Image size"
msgstr "图片尺寸"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\tti.py:21
#: .\apps\setting\models_provider\impl\azure_model_provider\credential\tti.py:14
#: .\apps\setting\models_provider\impl\qwen_model_provider\credential\tti.py:21
msgid "Specify the size of the generated image, such as: 1024x1024"
msgstr "指定生成图片的尺寸, 如: 1024x1024"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\tti.py:33
#: .\apps\setting\models_provider\impl\azure_model_provider\credential\tti.py:39
#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\credential\tti.py:42
#: .\apps\setting\models_provider\impl\qwen_model_provider\credential\tti.py:33
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\tti.py:41
msgid "Number of pictures"
msgstr "图片数量"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\tti.py:33
#: .\apps\setting\models_provider\impl\azure_model_provider\credential\tti.py:39
#: .\apps\setting\models_provider\impl\qwen_model_provider\credential\tti.py:33
msgid "Specify the number of generated images"
msgstr "指定生成图片的数量"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\tti.py:40
#: .\apps\setting\models_provider\impl\qwen_model_provider\credential\tti.py:40
msgid "Style"
msgstr "风格"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\tti.py:40
#: .\apps\setting\models_provider\impl\qwen_model_provider\credential\tti.py:40
msgid "Specify the style of generated images"
msgstr "指定生成图片的风格"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\tti.py:44
#: .\apps\setting\models_provider\impl\qwen_model_provider\credential\tti.py:44
msgid "Default value, the image style is randomly output by the model"
msgstr "默认值，图片风格由模型随机输出"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\tti.py:45
#: .\apps\setting\models_provider\impl\qwen_model_provider\credential\tti.py:45
msgid "photography"
msgstr "摄影"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\tti.py:46
#: .\apps\setting\models_provider\impl\qwen_model_provider\credential\tti.py:46
msgid "Portraits"
msgstr "人像写真"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\tti.py:47
#: .\apps\setting\models_provider\impl\qwen_model_provider\credential\tti.py:47
msgid "3D cartoon"
msgstr "3D卡通"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\tti.py:48
#: .\apps\setting\models_provider\impl\qwen_model_provider\credential\tti.py:48
msgid "animation"
msgstr "动画"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\tti.py:49
#: .\apps\setting\models_provider\impl\qwen_model_provider\credential\tti.py:49
msgid "painting"
msgstr "油画"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\tti.py:50
#: .\apps\setting\models_provider\impl\qwen_model_provider\credential\tti.py:50
msgid "watercolor"
msgstr "水彩"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\tti.py:51
#: .\apps\setting\models_provider\impl\qwen_model_provider\credential\tti.py:51
msgid "sketch"
msgstr "素描"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\tti.py:52
#: .\apps\setting\models_provider\impl\qwen_model_provider\credential\tti.py:52
msgid "Chinese painting"
msgstr "中国画"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\tti.py:53
#: .\apps\setting\models_provider\impl\qwen_model_provider\credential\tti.py:53
msgid "flat illustration"
msgstr "扁平插画"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\tts.py:15
#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\credential\tts.py:15
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\tts.py:15
msgid "timbre"
msgstr "音色"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\tts.py:15
#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\credential\tts.py:15
msgid "Chinese sounds can support mixed scenes of Chinese and English"
msgstr "中文音色支持中英文混合场景"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\tts.py:20
msgid "Long Xiaochun"
msgstr "龙小淳"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\tts.py:21
msgid "Long Xiaoxia"
msgstr "龙小夏"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\tts.py:22
msgid "Long Xiaochen"
msgstr "龙小诚"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\tts.py:23
msgid "Long Xiaobai"
msgstr "龙小白"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\tts.py:24
msgid "Long laotie"
msgstr "龙老铁"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\tts.py:25
msgid "Long Shu"
msgstr "龙书"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\tts.py:26
msgid "Long Shuo"
msgstr "龙硕"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\tts.py:27
msgid "Long Jing"
msgstr "龙婧"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\tts.py:28
msgid "Long Miao"
msgstr "龙妙"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\tts.py:29
msgid "Long Yue"
msgstr "龙悦"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\tts.py:30
msgid "Long Yuan"
msgstr "龙媛"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\tts.py:31
msgid "Long Fei"
msgstr "龙飞"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\tts.py:32
msgid "Long Jielidou"
msgstr "龙杰力豆"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\tts.py:33
msgid "Long Tong"
msgstr "龙彤"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\tts.py:34
msgid "Long Xiang"
msgstr "龙祥"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\tts.py:39
#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\credential\tts.py:33
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xf_model_provider\credential\tts.py:28
msgid "speaking speed"
msgstr "语速"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\tts.py:39
msgid "[0.5,2], the default is 1, usually one decimal place is enough"
msgstr "[0.5,2]，默认为1，通常一位小数就足够了"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\anthropic_model_provider\credential\image.py:33
#: .\apps\setting\models_provider\impl\anthropic_model_provider\credential\llm.py:72
msgid "API URL"
msgstr ""

#: .\apps\setting\models_provider\impl\anthropic_model_provider\credential\image.py:34
#: .\apps\setting\models_provider\impl\anthropic_model_provider\credential\llm.py:73
msgid "API Key"
msgstr ""

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aws_bedrock_model_provider\aws_bedrock_model_provider.py:36
msgid ""
"An update to Claude 2 that doubles the context window and improves "
"reliability, hallucination rates, and evidence-based accuracy in long "
"documents and RAG contexts."
msgstr ""
"Claude 2 的更新，采用双倍的上下文窗口，并在长文档和 RAG 上下文中提高可靠性、"
"幻觉率和循证准确性。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aws_bedrock_model_provider\aws_bedrock_model_provider.py:43
msgid ""
"Anthropic is a powerful model that can handle a variety of tasks, from "
"complex dialogue and creative content generation to detailed command "
"obedience."
msgstr ""
"Anthropic 功能强大的模型，可处理各种任务，从复杂的对话和创意内容生成到详细的"
"指令服从。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aws_bedrock_model_provider\aws_bedrock_model_provider.py:50
msgid ""
"The Claude 3 Haiku is Anthropic's fastest and most compact model, with near-"
"instant responsiveness. The model can answer simple queries and requests "
"quickly. Customers will be able to build seamless AI experiences that mimic "
"human interactions. Claude 3 Haiku can process images and return text "
"output, and provides 200K context windows."
msgstr ""
"Claude 3 Haiku 是 Anthropic 最快速、最紧凑的模型，具有近乎即时的响应能力。该"
"模型可以快速回答简单的查询和请求。客户将能够构建模仿人类交互的无缝人工智能体"
"验。 Claude 3 Haiku 可以处理图像和返回文本输出，并且提供 200K 上下文窗口。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aws_bedrock_model_provider\aws_bedrock_model_provider.py:57
msgid ""
"The Claude 3 Sonnet model from Anthropic strikes the ideal balance between "
"intelligence and speed, especially when it comes to handling enterprise "
"workloads. This model offers maximum utility while being priced lower than "
"competing products, and it's been engineered to be a solid choice for "
"deploying AI at scale."
msgstr ""
"Anthropic 推出的 Claude 3 Sonnet 模型在智能和速度之间取得理想的平衡，尤其是在"
"处理企业工作负载方面。该模型提供最大的效用，同时价格低于竞争产品，并且其经过"
"精心设计，是大规模部署人工智能的可靠选择。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aws_bedrock_model_provider\aws_bedrock_model_provider.py:64
msgid ""
"The Claude 3.5 Sonnet raises the industry standard for intelligence, "
"outperforming competing models and the Claude 3 Opus in extensive "
"evaluations, with the speed and cost-effectiveness of our mid-range models."
msgstr ""
"Claude 3.5 Sonnet提高了智能的行业标准，在广泛的评估中超越了竞争对手的型号和"
"Claude 3 Opus，具有我们中端型号的速度和成本效益。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aws_bedrock_model_provider\aws_bedrock_model_provider.py:71
msgid ""
"A faster, more affordable but still very powerful model that can handle a "
"range of tasks including casual conversation, text analysis, summarization "
"and document question answering."
msgstr ""
"一种更快速、更实惠但仍然非常强大的模型，它可以处理一系列任务，包括随意对话、"
"文本分析、摘要和文档问题回答。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aws_bedrock_model_provider\aws_bedrock_model_provider.py:78
msgid ""
"Titan Text Premier is the most powerful and advanced model in the Titan Text "
"series, designed to deliver exceptional performance for a variety of "
"enterprise applications. With its cutting-edge features, it delivers greater "
"accuracy and outstanding results, making it an excellent choice for "
"organizations looking for a top-notch text processing solution."
msgstr ""
"Titan Text Premier 是 Titan Text 系列中功能强大且先进的型号，旨在为各种企业应"
"用程序提供卓越的性能。凭借其尖端功能，它提供了更高的准确性和出色的结果，使其"
"成为寻求一流文本处理解决方案的组织的绝佳选择。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aws_bedrock_model_provider\aws_bedrock_model_provider.py:85
msgid ""
"Amazon Titan Text Lite is a lightweight, efficient model ideal for fine-"
"tuning English-language tasks, including summarization and copywriting, "
"where customers require smaller, more cost-effective, and highly "
"customizable models."
msgstr ""
"Amazon Titan Text Lite 是一种轻量级的高效模型，非常适合英语任务的微调，包括摘"
"要和文案写作等，在这种场景下，客户需要更小、更经济高效且高度可定制的模型"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aws_bedrock_model_provider\aws_bedrock_model_provider.py:91
msgid ""
"Amazon Titan Text Express has context lengths of up to 8,000 tokens, making "
"it ideal for a variety of high-level general language tasks, such as open-"
"ended text generation and conversational chat, as well as support in "
"retrieval-augmented generation (RAG). At launch, the model is optimized for "
"English, but other languages are supported."
msgstr ""
"Amazon Titan Text Express 的上下文长度长达 8000 个 tokens，因而非常适合各种高级"
"常规语言任务，例如开放式文本生成和对话式聊天，以及检索增强生成（RAG）中的支"
"持。在发布时，该模型针对英语进行了优化，但也支持其他语言。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aws_bedrock_model_provider\aws_bedrock_model_provider.py:97
msgid ""
"7B dense converter for rapid deployment and easy customization. Small in "
"size yet powerful in a variety of use cases. Supports English and code, as "
"well as 32k context windows."
msgstr ""
"7B 密集型转换器，可快速部署，易于定制。体积虽小，但功能强大，适用于各种用例。"
"支持英语和代码，以及 32k 的上下文窗口。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aws_bedrock_model_provider\aws_bedrock_model_provider.py:103
msgid ""
"Advanced Mistral AI large-scale language model capable of handling any "
"language task, including complex multilingual reasoning, text understanding, "
"transformation, and code generation."
msgstr ""
"先进的 Mistral AI 大型语言模型，能够处理任何语言任务，包括复杂的多语言推理、"
"文本理解、转换和代码生成。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aws_bedrock_model_provider\aws_bedrock_model_provider.py:109
msgid ""
"Ideal for content creation, conversational AI, language understanding, R&D, "
"and enterprise applications"
msgstr "非常适合内容创作、会话式人工智能、语言理解、研发和企业应用"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aws_bedrock_model_provider\aws_bedrock_model_provider.py:115
msgid ""
"Ideal for limited computing power and resources, edge devices, and faster "
"training times."
msgstr "非常适合有限的计算能力和资源、边缘设备和更快的训练时间。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aws_bedrock_model_provider\aws_bedrock_model_provider.py:123
msgid ""
"Titan Embed Text is the largest embedding model in the Amazon Titan Embed "
"series and can handle various text embedding tasks, such as text "
"classification, text similarity calculation, etc."
msgstr ""
"Titan Embed Text 是 Amazon Titan Embed 系列中最大的嵌入模型，可以处理各种文本"
"嵌入任务，如文本分类、文本相似度计算等。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aws_bedrock_model_provider\credential\embedding.py:27
#: .\apps\setting\models_provider\impl\aws_bedrock_model_provider\credential\llm.py:46
#, python-brace-format
msgid "The following fields are required: {keys}"
msgstr "以下字段是必填项: {keys}"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\azure_model_provider\credential\embedding.py:42
#: .\apps\setting\models_provider\impl\azure_model_provider\credential\llm.py:62
msgid "Verification failed, please check whether the parameters are correct"
msgstr "验证失败，请检查参数是否正确"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\azure_model_provider\credential\tti.py:27
#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\credential\tti.py:28
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\tti.py:28
msgid "Picture quality"
msgstr "图片质量"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\azure_model_provider\credential\tts.py:16
#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\credential\tts.py:16
msgid ""
"Try out the different sounds (Alloy, Echo, Fable, Onyx, Nova, and Sparkle) "
"to find one that suits your desired tone and audience. The current voiceover "
"is optimized for English."
msgstr ""
"尝试不同的声音（合金、回声、寓言、缟玛瑙、新星和闪光），找到一种适合您所需的"
"音调和听众的声音。当前的语音针对英语进行了优化。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\deepseek_model_provider\deepseek_model_provider.py:20
msgid "Good at common conversational tasks, supports 32K contexts"
msgstr "擅长通用对话任务，支持 32K 上下文"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\deepseek_model_provider\deepseek_model_provider.py:24
msgid "Good at handling programming tasks, supports 16K contexts"
msgstr "擅长处理编程任务，支持 16K 上下文"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\gemini_model_provider\gemini_model_provider.py:32
msgid "Latest Gemini 1.0 Pro model, updated with Google update"
msgstr "最新的 Gemini 1.0 Pro 模型，更新了 Google 更新"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\gemini_model_provider\gemini_model_provider.py:36
msgid "Latest Gemini 1.0 Pro Vision model, updated with Google update"
msgstr "最新的Gemini 1.0 Pro Vision模型，随Google更新而更新"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\gemini_model_provider\gemini_model_provider.py:43
#: .\apps\setting\models_provider\impl\gemini_model_provider\gemini_model_provider.py:47
#: .\apps\setting\models_provider\impl\gemini_model_provider\gemini_model_provider.py:54
#: .\apps\setting\models_provider\impl\gemini_model_provider\gemini_model_provider.py:58
msgid "Latest Gemini 1.5 Flash model, updated with Google updates"
msgstr "最新的Gemini 1.5 Flash模型，随Google更新而更新"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\gemini_model_provider\model\stt.py:53
msgid "convert audio to text"
msgstr "将音频转换为文本"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\local_model_provider\credential\embedding.py:51
#: .\apps\setting\models_provider\impl\local_model_provider\credential\reranker.py:52
msgid "Model catalog"
msgstr "模型目录"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\local_model_provider\local_model_provider.py:39
msgid "local model"
msgstr "本地模型"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\ollama_model_provider\credential\embedding.py:30
#: .\apps\setting\models_provider\impl\ollama_model_provider\credential\image.py:43
#: .\apps\setting\models_provider\impl\ollama_model_provider\credential\llm.py:48
#: .\apps\setting\models_provider\impl\vllm_model_provider\credential\llm.py:43
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\embedding.py:24
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\llm.py:44
msgid "API domain name is invalid"
msgstr "API域名无效"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\ollama_model_provider\credential\embedding.py:35
#: .\apps\setting\models_provider\impl\ollama_model_provider\credential\image.py:48
#: .\apps\setting\models_provider\impl\ollama_model_provider\credential\llm.py:53
#: .\apps\setting\models_provider\impl\vllm_model_provider\credential\llm.py:47
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\embedding.py:30
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\llm.py:48
msgid "The model does not exist, please download the model first"
msgstr "模型不存在，请先下载模型"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\ollama_model_provider\ollama_model_provider.py:33
msgid ""
"Llama 2 is a set of pretrained and fine-tuned generative text models ranging "
"in size from 7 billion to 70 billion. This is a repository of 7B pretrained "
"models. Links to other models can be found in the index at the bottom."
msgstr ""
"Llama 2 是一组经过预训练和微调的生成文本模型，其规模从 70 亿到 700 亿个不等。"
"这是 7B 预训练模型的存储库。其他模型的链接可以在底部的索引中找到。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\ollama_model_provider\ollama_model_provider.py:37
msgid ""
"Llama 2 is a set of pretrained and fine-tuned generative text models ranging "
"in size from 7 billion to 70 billion. This is a repository of 13B pretrained "
"models. Links to other models can be found in the index at the bottom."
msgstr ""
"Llama 2 是一组经过预训练和微调的生成文本模型，其规模从 70 亿到 700 亿个不等。"
"这是 13B 预训练模型的存储库。其他模型的链接可以在底部的索引中找到。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\ollama_model_provider\ollama_model_provider.py:41
msgid ""
"Llama 2 is a set of pretrained and fine-tuned generative text models ranging "
"in size from 7 billion to 70 billion. This is a repository of 70B pretrained "
"models. Links to other models can be found in the index at the bottom."
msgstr ""
"Llama 2 是一组经过预训练和微调的生成文本模型，其规模从 70 亿到 700 亿个不等。"
"这是 70B 预训练模型的存储库。其他模型的链接可以在底部的索引中找到。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\ollama_model_provider\ollama_model_provider.py:45
msgid ""
"Since the Chinese alignment of Llama2 itself is weak, we use the Chinese "
"instruction set to fine-tune meta-llama/Llama-2-13b-chat-hf with LoRA so "
"that it has strong Chinese conversation capabilities."
msgstr ""
"由于Llama2本身的中文对齐较弱，我们采用中文指令集，对meta-llama/Llama-2-13b-"
"chat-hf进行LoRA微调，使其具备较强的中文对话能力。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\ollama_model_provider\ollama_model_provider.py:49
msgid ""
"Meta Llama 3: The most capable public product LLM to date. 8 billion "
"parameters."
msgstr "Meta Llama 3：迄今为止最有能力的公开产品LLM。80亿参数。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\ollama_model_provider\ollama_model_provider.py:53
msgid ""
"Meta Llama 3: The most capable public product LLM to date. 70 billion "
"parameters."
msgstr "Meta Llama 3：迄今为止最有能力的公开产品LLM。700亿参数。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\ollama_model_provider\ollama_model_provider.py:57
msgid ""
"Compared with previous versions, qwen 1.5 0.5b has significantly enhanced "
"the model's alignment with human preferences and its multi-language "
"processing capabilities. Models of all sizes support a context length of "
"32768 tokens. 500 million parameters."
msgstr ""
"qwen 1.5 0.5b 相较于以往版本，模型与人类偏好的对齐程度以及多语言处理能力上有"
"显著增强。所有规模的模型都支持32768个tokens的上下文长度。5亿参数。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\ollama_model_provider\ollama_model_provider.py:61
msgid ""
"Compared with previous versions, qwen 1.5 1.8b has significantly enhanced "
"the model's alignment with human preferences and its multi-language "
"processing capabilities. Models of all sizes support a context length of "
"32768 tokens. 1.8 billion parameters."
msgstr ""
"qwen 1.5 1.8b 相较于以往版本，模型与人类偏好的对齐程度以及多语言处理能力上有"
"显著增强。所有规模的模型都支持32768个tokens的上下文长度。18亿参数。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\ollama_model_provider\ollama_model_provider.py:65
msgid ""
"Compared with previous versions, qwen 1.5 4b has significantly enhanced the "
"model's alignment with human preferences and its multi-language processing "
"capabilities. Models of all sizes support a context length of 32768 tokens. "
"4 billion parameters."
msgstr ""
"qwen 1.5 4b 相较于以往版本，模型与人类偏好的对齐程度以及多语言处理能力上有显"
"著增强。所有规模的模型都支持32768个tokens的上下文长度。40亿参数。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\ollama_model_provider\ollama_model_provider.py:70
msgid ""
"Compared with previous versions, qwen 1.5 7b has significantly enhanced the "
"model's alignment with human preferences and its multi-language processing "
"capabilities. Models of all sizes support a context length of 32768 tokens. "
"7 billion parameters."
msgstr ""
"qwen 1.5 7b 相较于以往版本，模型与人类偏好的对齐程度以及多语言处理能力上有显"
"著增强。所有规模的模型都支持32768个tokens的上下文长度。70亿参数。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\ollama_model_provider\ollama_model_provider.py:74
msgid ""
"Compared with previous versions, qwen 1.5 14b has significantly enhanced the "
"model's alignment with human preferences and its multi-language processing "
"capabilities. Models of all sizes support a context length of 32768 tokens. "
"14 billion parameters."
msgstr ""
"qwen 1.5 14b 相较于以往版本，模型与人类偏好的对齐程度以及多语言处理能力上有显"
"著增强。所有规模的模型都支持32768个tokens的上下文长度。140亿参数。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\ollama_model_provider\ollama_model_provider.py:78
msgid ""
"Compared with previous versions, qwen 1.5 32b has significantly enhanced the "
"model's alignment with human preferences and its multi-language processing "
"capabilities. Models of all sizes support a context length of 32768 tokens. "
"32 billion parameters."
msgstr ""
"qwen 1.5 32b 相较于以往版本，模型与人类偏好的对齐程度以及多语言处理能力上有显"
"著增强。所有规模的模型都支持32768个tokens的上下文长度。320亿参数。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\ollama_model_provider\ollama_model_provider.py:82
msgid ""
"Compared with previous versions, qwen 1.5 72b has significantly enhanced the "
"model's alignment with human preferences and its multi-language processing "
"capabilities. Models of all sizes support a context length of 32768 tokens. "
"72 billion parameters."
msgstr ""
"qwen 1.5 72b 相较于以往版本，模型与人类偏好的对齐程度以及多语言处理能力上有显"
"著增强。所有规模的模型都支持32768个tokens的上下文长度。720亿参数。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\ollama_model_provider\ollama_model_provider.py:86
msgid ""
"Compared with previous versions, qwen 1.5 110b has significantly enhanced "
"the model's alignment with human preferences and its multi-language "
"processing capabilities. Models of all sizes support a context length of "
"32768 tokens. 110 billion parameters."
msgstr ""
"qwen 1.5 110b 相较于以往版本，模型与人类偏好的对齐程度以及多语言处理能力上有"
"显著增强。所有规模的模型都支持32768个tokens的上下文长度。1100亿参数。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\ollama_model_provider\ollama_model_provider.py:130
#: .\apps\setting\models_provider\impl\ollama_model_provider\ollama_model_provider.py:163
msgid ""
"Phi-3 Mini is Microsoft's 3.8B parameter, lightweight, state-of-the-art open "
"model."
msgstr "Phi-3 Mini是Microsoft的3.8B参数，轻量级，最先进的开放模型。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\ollama_model_provider\ollama_model_provider.py:138
#: .\apps\setting\models_provider\impl\ollama_model_provider\ollama_model_provider.py:167
msgid ""
"A high-performance open embedding model with a large token context window."
msgstr "一个具有大 tokens上下文窗口的高性能开放嵌入模型。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\credential\tti.py:15
msgid ""
"The image generation endpoint allows you to create raw images based on text "
"prompts. When using the DALL·E 3, the image size can be 1024x1024, 1024x1792 "
"or 1792x1024 pixels."
msgstr ""
"图像生成端点允许您根据文本提示创建原始图像。使用 DALL·E 3 时，图像的尺寸可以"
"为 1024x1024、1024x1792 或 1792x1024 像素。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\credential\tti.py:28
msgid ""
"       \n"
"By default, images are produced in standard quality, but with DALL·E 3 you "
"can set quality: \"hd\" to enhance detail. Square, standard quality images "
"are generated fastest.\n"
"        "
msgstr ""
"默认情况下，图像以标准质量生成，但使用 DALL·E 3 时，您可以设置质量：“hd”以增"
"强细节。方形、标准质量的图像生成速度最快。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\credential\tti.py:43
msgid ""
"You can use DALL·E 3 to request 1 image at a time (requesting more images by "
"issuing parallel requests), or use DALL·E 2 with the n parameter to request "
"up to 10 images at a time."
msgstr ""
"您可以使用 DALL·E 3 一次请求 1 个图像（通过发出并行请求来请求更多图像），或者"
"使用带有 n 参数的 DALL·E 2 一次最多请求 10 个图像。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\openai_model_provider.py:35
#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\openai_model_provider.py:119
msgid "The latest gpt-3.5-turbo, updated with OpenAI adjustments"
msgstr "最新的gpt-3.5-turbo，随OpenAI调整而更新"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\openai_model_provider.py:38
msgid "Latest gpt-4, updated with OpenAI adjustments"
msgstr "最新的gpt-4，随OpenAI调整而更新"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\openai_model_provider.py:40
#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\openai_model_provider.py:99
msgid ""
"The latest GPT-4o, cheaper and faster than gpt-4-turbo, updated with OpenAI "
"adjustments"
msgstr "最新的GPT-4o，比gpt-4-turbo更便宜、更快，随OpenAI调整而更新"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\openai_model_provider.py:43
#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\openai_model_provider.py:102
msgid ""
"The latest gpt-4o-mini, cheaper and faster than gpt-4o, updated with OpenAI "
"adjustments"
msgstr "最新的gpt-4o-mini，比gpt-4o更便宜、更快，随OpenAI调整而更新"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\openai_model_provider.py:46
msgid "The latest gpt-4-turbo, updated with OpenAI adjustments"
msgstr "最新的gpt-4-turbo，随OpenAI调整而更新"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\openai_model_provider.py:49
msgid "The latest gpt-4-turbo-preview, updated with OpenAI adjustments"
msgstr "最新的gpt-4-turbo-preview，随OpenAI调整而更新"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\openai_model_provider.py:53
msgid ""
"gpt-3.5-turbo snapshot on January 25, 2024, supporting context length 16,385 "
"tokens"
msgstr "2024年1月25日的gpt-3.5-turbo快照，支持上下文长度16,385 tokens"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\openai_model_provider.py:57
msgid ""
"gpt-3.5-turbo snapshot on November 6, 2023, supporting context length 16,385 "
"tokens"
msgstr "2023年11月6日的gpt-3.5-turbo快照，支持上下文长度16,385 tokens"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\openai_model_provider.py:61
msgid ""
"[Legacy] gpt-3.5-turbo snapshot on June 13, 2023, will be deprecated on June "
"13, 2024"
msgstr "[Legacy] 2023年6月13日的gpt-3.5-turbo快照，将于2024年6月13日弃用"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\openai_model_provider.py:65
msgid ""
"gpt-4o snapshot on May 13, 2024, supporting context length 128,000 tokens"
msgstr "2024年5月13日的gpt-4o快照，支持上下文长度128,000 tokens"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\openai_model_provider.py:69
msgid ""
"gpt-4-turbo snapshot on April 9, 2024, supporting context length 128,000 "
"tokens"
msgstr "2024年4月9日的gpt-4-turbo快照，支持上下文长度128,000 tokens"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\openai_model_provider.py:72
msgid ""
"gpt-4-turbo snapshot on January 25, 2024, supporting context length 128,000 "
"tokens"
msgstr "2024年1月25日的gpt-4-turbo快照，支持上下文长度128,000 tokens"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\openai_model_provider.py:75
msgid ""
"gpt-4-turbo snapshot on November 6, 2023, supporting context length 128,000 "
"tokens"
msgstr "2023年11月6日的gpt-4-turbo快照，支持上下文长度128,000 tokens"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\qwen_model_provider\qwen_model_provider.py:63
msgid "Tongyi Qianwen"
msgstr "通义千问"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\llm.py:39
#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\tti.py:87
#, python-brace-format
msgid "{keys} is required"
msgstr "{keys} 是必填项"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\tti.py:13
msgid "painting style"
msgstr "绘画风格"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\tti.py:13
msgid "If not passed, the default value is 201 (Japanese anime style)"
msgstr "如果未传递，则默认值为201（日本动漫风格）"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\tti.py:17
msgid "Not limited to style"
msgstr "不限于风格"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\tti.py:18
msgid "ink painting"
msgstr "水墨画"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\tti.py:19
msgid "concept art"
msgstr "概念艺术"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\tti.py:20
msgid "Oil painting 1"
msgstr "油画1"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\tti.py:21
msgid "Oil Painting 2 (Van Gogh)"
msgstr "油画2（梵高）"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\tti.py:22
msgid "watercolor painting"
msgstr "水彩画"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\tti.py:23
msgid "pixel art"
msgstr "像素画"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\tti.py:24
msgid "impasto style"
msgstr "厚涂风格"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\tti.py:25
msgid "illustration"
msgstr "插图"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\tti.py:26
msgid "paper cut style"
msgstr "剪纸风格"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\tti.py:27
msgid "Impressionism 1 (Monet)"
msgstr "印象派1（莫奈）"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\tti.py:28
msgid "Impressionism 2"
msgstr "印象派2"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\tti.py:30
msgid "classical portraiture"
msgstr "古典肖像画"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\tti.py:31
msgid "black and white sketch"
msgstr "黑白素描画"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\tti.py:32
msgid "cyberpunk"
msgstr "赛博朋克"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\tti.py:33
msgid "science fiction style"
msgstr "科幻风格"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\tti.py:34
msgid "dark style"
msgstr "暗黑风格"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\tti.py:36
msgid "vaporwave"
msgstr "蒸汽波"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\tti.py:37
msgid "Japanese animation"
msgstr "日系动漫"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\tti.py:38
msgid "monster style"
msgstr "怪兽风格"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\tti.py:39
msgid "Beautiful ancient style"
msgstr "唯美古风"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\tti.py:40
msgid "retro anime"
msgstr "复古动漫"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\tti.py:41
msgid "Game cartoon hand drawing"
msgstr "游戏卡通手绘"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\tti.py:42
msgid "Universal realistic style"
msgstr "通用写实风格"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\tti.py:49
msgid "Generate image resolution"
msgstr "生成图像分辨率"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\tti.py:49
msgid "If not transmitted, the default value is 768:768."
msgstr "不传默认使用768:768。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\tencent_model_provider.py:38
msgid ""
"The most effective version of the current hybrid model, the trillion-level "
"parameter scale MOE-32K long article model. Reaching the absolute leading "
"level on various benchmarks, with complex instructions and reasoning, "
"complex mathematical capabilities, support for function call, and "
"application focus optimization in fields such as multi-language translation, "
"finance, law, and medical care"
msgstr ""
"当前混元模型中效果最优版本，万亿级参数规模 MOE-32K 长文模型。在各种 "
"benchmark 上达到绝对领先的水平，复杂指令和推理，具备复杂数学能力，支持 "
"functioncall，在多语言翻译、金融法律医疗等领域应用重点优化"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\tencent_model_provider.py:45
msgid ""
"A better routing strategy is adopted to simultaneously alleviate the "
"problems of load balancing and expert convergence. For long articles, the "
"needle-in-a-haystack index reaches 99.9%"
msgstr ""
"采用更优的路由策略，同时缓解了负载均衡和专家趋同的问题。长文方面，大海捞针指"
"标达到99.9%"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\tencent_model_provider.py:51
msgid ""
"Upgraded to MOE structure, the context window is 256k, leading many open "
"source models in multiple evaluation sets such as NLP, code, mathematics, "
"industry, etc."
msgstr ""
"升级为 MOE 结构，上下文窗口为 256k ，在 NLP，代码，数学，行业等多项评测集上领"
"先众多开源模型"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\tencent_model_provider.py:57
msgid ""
"Hunyuan's latest version of the role-playing model, a role-playing model "
"launched by Hunyuan's official fine-tuning training, is based on the Hunyuan "
"model combined with the role-playing scene data set for additional training, "
"and has better basic effects in role-playing scenes."
msgstr ""
"混元最新版角色扮演模型，混元官方精调训练推出的角色扮演模型，基于混元模型结合"
"角色扮演场景数据集进行增训，在角色扮演场景具有更好的基础效果"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\tencent_model_provider.py:63
msgid ""
"Hunyuan's latest MOE architecture FunctionCall model has been trained with "
"high-quality FunctionCall data and has a context window of 32K, leading in "
"multiple dimensions of evaluation indicators."
msgstr ""
"混元最新 MOE 架构 FunctionCall 模型，经过高质量的 FunctionCall 数据训练，上下"
"文窗口达 32K，在多个维度的评测指标上处于领先。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\tencent_model_provider.py:69
msgid ""
"Hunyuan's latest code generation model, after training the base model with "
"200B high-quality code data, and iterating on high-quality SFT data for half "
"a year, the context long window length has been increased to 8K, and it "
"ranks among the top in the automatic evaluation indicators of code "
"generation in the five major languages; the five major languages In the "
"manual high-quality evaluation of 10 comprehensive code tasks that consider "
"all aspects, the performance is in the first echelon."
msgstr ""
"混元最新代码生成模型，经过 200B 高质量代码数据增训基座模型，迭代半年高质量 "
"SFT 数据训练，上下文长窗口长度增大到 8K，五大语言代码生成自动评测指标上位居前"
"列；五大语言10项考量各方面综合代码任务人工高质量评测上，性能处于第一梯队"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\tencent_model_provider.py:77
msgid ""
"Tencent's Hunyuan Embedding interface can convert text into high-quality "
"vector data. The vector dimension is 1024 dimensions."
msgstr ""
"腾讯混元 Embedding 接口，可以将文本转化为高质量的向量数据。向量维度为1024维。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\tencent_model_provider.py:87
msgid "Mixed element visual model"
msgstr "混元视觉模型"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\tencent_model_provider.py:94
msgid "Hunyuan graph model"
msgstr "混元生图模型"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\tencent_model_provider.py:125
msgid "Tencent Hunyuan"
msgstr "腾讯混元"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\vllm_model_provider\vllm_model_provider.py:24
#: .\apps\setting\models_provider\impl\vllm_model_provider\vllm_model_provider.py:42
msgid "Facebook’s 125M parameter model"
msgstr "Facebook的125M参数模型"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\vllm_model_provider\vllm_model_provider.py:25
msgid "BAAI’s 7B parameter model"
msgstr "BAAI的7B参数模型"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\vllm_model_provider\vllm_model_provider.py:26
msgid "BAAI’s 13B parameter mode"
msgstr "BAAI的13B参数模型"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\credential\tti.py:16
msgid ""
"If the gap between width, height and 512 is too large, the picture rendering "
"effect will be poor and the probability of excessive delay will increase "
"significantly. Recommended ratio and corresponding width and height before "
"super score: width*height"
msgstr ""
"宽、高与512差距过大，则出图效果不佳、延迟过长概率显著增加。超分前建议比例及对"
"应宽高：width*height"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\credential\tts.py:23
#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\credential\tts.py:29
msgid "Universal female voice"
msgstr "通用女声"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\credential\tts.py:25
msgid "Supernatural timbre-ZiZi 2.0"
msgstr "超自然音色-梓梓2.0"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\credential\tts.py:26
msgid "Supernatural timbre-ZiZi"
msgstr "超自然音色-梓梓"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\credential\tts.py:27
msgid "Supernatural sound-Ranran 2.0"
msgstr "超自然音色-燃燃2.0"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\credential\tts.py:28
msgid "Supernatural sound-Ranran"
msgstr "超自然音色-燃燃"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\credential\tts.py:30
msgid "Universal male voice"
msgstr "通用男声"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\credential\tts.py:33
msgid "[0.2,3], the default is 1, usually one decimal place is enough"
msgstr "[0.2,3]，默认为1，通常保留一位小数即可"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\volcanic_engine_model_provider.py:41
#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\volcanic_engine_model_provider.py:46
#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\volcanic_engine_model_provider.py:90
msgid ""
"The user goes to the model inference page of Volcano Ark to create an "
"inference access point. Here, you need to enter ep-xxxxxxxxxx-yyyy to call "
"it."
msgstr ""
"用户前往火山方舟的模型推理页面创建推理接入点，这里需要输入ep-xxxxxxxxxx-yyyy"
"进行调用"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\volcanic_engine_model_provider.py:61
msgid "Universal 2.0-Vincent Diagram"
msgstr "通用2.0-文生图"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\volcanic_engine_model_provider.py:66
msgid "Universal 2.0Pro-Vincent Chart"
msgstr "通用2.0Pro-文生图"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\volcanic_engine_model_provider.py:71
msgid "Universal 1.4-Vincent Chart"
msgstr "通用1.4-文生图"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\volcanic_engine_model_provider.py:76
msgid "Animation 1.3.0-Vincent Picture"
msgstr "动漫1.3.0-文生图"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\volcanic_engine_model_provider.py:81
msgid "Animation 1.3.1-Vincent Picture"
msgstr "动漫1.3.1-文生图"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\volcanic_engine_model_provider.py:115
msgid "volcano engine"
msgstr "火山引擎"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\wenxin_model_provider\credential\llm.py:50
#, python-brace-format
msgid "{model_name} The model does not support"
msgstr "{model_name} 模型不支持"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\wenxin_model_provider\wenxin_model_provider.py:24
#: .\apps\setting\models_provider\impl\wenxin_model_provider\wenxin_model_provider.py:53
msgid ""
"ERNIE-Bot-4 is a large language model independently developed by Baidu. It "
"covers massive Chinese data and has stronger capabilities in dialogue Q&A, "
"content creation and generation."
msgstr ""
"ERNIE-Bot-4是百度自行研发的大语言模型，覆盖海量中文数据，具有更强的对话问答、"
"内容创作生成等能力。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\wenxin_model_provider\wenxin_model_provider.py:27
msgid ""
"ERNIE-Bot is a large language model independently developed by Baidu. It "
"covers massive Chinese data and has stronger capabilities in dialogue Q&A, "
"content creation and generation."
msgstr ""
"ERNIE-Bot是百度自行研发的大语言模型，覆盖海量中文数据，具有更强的对话问答、内"
"容创作生成等能力。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\wenxin_model_provider\wenxin_model_provider.py:30
msgid ""
"ERNIE-Bot-turbo is a large language model independently developed by Baidu. "
"It covers massive Chinese data, has stronger capabilities in dialogue Q&A, "
"content creation and generation, and has a faster response speed."
msgstr ""
"ERNIE-Bot-turbo是百度自行研发的大语言模型，覆盖海量中文数据，具有更强的对话问"
"答、内容创作生成等能力，响应速度更快。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\wenxin_model_provider\wenxin_model_provider.py:33
msgid ""
"BLOOMZ-7B is a well-known large language model in the industry. It was "
"developed and open sourced by BigScience and can output text in 46 languages "
"and 13 programming languages."
msgstr ""
"BLOOMZ-7B是业内知名的大语言模型，由BigScience研发并开源，能够以46种语言和13种"
"编程语言输出文本。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\wenxin_model_provider\wenxin_model_provider.py:39
msgid ""
"Llama-2-13b-chat was developed by Meta AI and is open source. It performs "
"well in scenarios such as coding, reasoning and knowledge application. "
"Llama-2-13b-chat is a native open source version with balanced performance "
"and effect, suitable for conversation scenarios."
msgstr ""
"Llama-2-13b-chat由Meta AI研发并开源，在编码、推理及知识应用等场景表现优秀，"
"Llama-2-13b-chat是性能与效果均衡的原生开源版本，适用于对话场景。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\wenxin_model_provider\wenxin_model_provider.py:42
msgid ""
"Llama-2-70b-chat was developed by Meta AI and is open source. It performs "
"well in scenarios such as coding, reasoning, and knowledge application. "
"Llama-2-70b-chat is a native open source version with high-precision effects."
msgstr ""
"Llama-2-70b-chat由Meta AI研发并开源，在编码、推理及知识应用等场景表现优秀，"
"Llama-2-70b-chat是高精度效果的原生开源版本。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\wenxin_model_provider\wenxin_model_provider.py:45
msgid ""
"The Chinese enhanced version developed by the Qianfan team based on "
"Llama-2-7b has performed well on Chinese knowledge bases such as CMMLU and C-"
"EVAL."
msgstr ""
"千帆团队在Llama-2-7b基础上的中文增强版本，在CMMLU、C-EVAL等中文知识库上表现优"
"异。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\wenxin_model_provider\wenxin_model_provider.py:49
msgid ""
"Embedding-V1 is a text representation model based on Baidu Wenxin large "
"model technology. It can convert text into a vector form represented by "
"numerical values and can be used in text retrieval, information "
"recommendation, knowledge mining and other scenarios. Embedding-V1 provides "
"the Embeddings interface, which can generate corresponding vector "
"representations based on input content. You can call this interface to input "
"text into the model and obtain the corresponding vector representation for "
"subsequent text processing and analysis."
msgstr ""
"Embedding-V1是一个基于百度文心大模型技术的文本表示模型，可以将文本转化为用数"
"值表示的向量形式，用于文本检索、信息推荐、知识挖掘等场景。 Embedding-V1提供了"
"Embeddings接口，可以根据输入内容生成对应的向量表示。您可以通过调用该接口，将"
"文本输入到模型中，获取到对应的向量表示，从而进行后续的文本处理和分析。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\wenxin_model_provider\wenxin_model_provider.py:66
msgid "Thousand sails large model"
msgstr "千帆大模型"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\xf_model_provider\credential\image.py:41
msgid "Please outline this picture"
msgstr "请描述这张图片"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\xf_model_provider\credential\tts.py:15
msgid "Speaker"
msgstr "发音人"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\xf_model_provider\credential\tts.py:16
msgid ""
"Speaker, optional value: Please go to the console to add a trial or purchase "
"speaker. After adding, the speaker parameter value will be displayed."
msgstr ""
"发音人，可选值：请到控制台添加试用或购买发音人，添加后即显示发音人参数值"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\xf_model_provider\credential\tts.py:21
msgid "iFlytek Xiaoyan"
msgstr "讯飞小燕"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\xf_model_provider\credential\tts.py:22
msgid "iFlytek Xujiu"
msgstr "讯飞许久"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\xf_model_provider\credential\tts.py:23
msgid "iFlytek Xiaoping"
msgstr "讯飞小萍"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\xf_model_provider\credential\tts.py:24
msgid "iFlytek Xiaojing"
msgstr "讯飞小婧"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\xf_model_provider\credential\tts.py:25
msgid "iFlytek Xuxiaobao"
msgstr "讯飞许小宝"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\xf_model_provider\credential\tts.py:28
msgid "Speech speed, optional value: [0-100], default is 50"
msgstr "语速，可选值：[0-100]，默认为50"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\xf_model_provider\xf_model_provider.py:39
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xf_model_provider\xf_model_provider.py:50
msgid "Chinese and English recognition"
msgstr "中英文识别"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\xf_model_provider\xf_model_provider.py:66
msgid "iFlytek Spark"
msgstr "讯飞星火"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\tti.py:15
msgid ""
"The image generation endpoint allows you to create raw images based on text "
"prompts. The dimensions of the image can be 1024x1024, 1024x1792, or "
"1792x1024 pixels."
msgstr ""
"图像生成端点允许您根据文本提示创建原始图像。图像的尺寸可以为 1024x1024、"
"1024x1792 或 1792x1024 像素。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\tti.py:29
msgid ""
"By default, images are generated in standard quality, you can set quality: "
"\"hd\" to enhance detail. Square, standard quality images are generated "
"fastest."
msgstr ""
"默认情况下，图像以标准质量生成，您可以设置质量：“hd”以增强细节。方形、标准质"
"量的图像生成速度最快。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\tti.py:42
msgid ""
"You can request 1 image at a time (requesting more images by making parallel "
"requests), or up to 10 images at a time using the n parameter."
msgstr ""
"您可以一次请求 1 个图像（通过发出并行请求来请求更多图像），或者使用 n 参数一"
"次最多请求 10 个图像。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\tts.py:20
msgid "Chinese female"
msgstr "中文女"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\tts.py:21
msgid "Chinese male"
msgstr "中文男"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\tts.py:22
msgid "Japanese male"
msgstr "日语男"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\tts.py:23
msgid "Cantonese female"
msgstr "粤语女"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\tts.py:24
msgid "English female"
msgstr "英文女"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\tts.py:25
msgid "English male"
msgstr "英文男"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\tts.py:26
msgid "Korean female"
msgstr "韩语女"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\xinference_model_provider.py:38
msgid ""
"Code Llama is a language model specifically designed for code generation."
msgstr "Code Llama 是一个专门用于代码生成的语言模型。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\xinference_model_provider.py:45
msgid ""
"       \n"
"Code Llama Instruct is a fine-tuned version of Code Llama's instructions, "
"designed to perform specific tasks.\n"
"        "
msgstr ""
"Code Llama Instruct 是 Code Llama 的指令微调版本，专为执行特定任务而设计。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\xinference_model_provider.py:54
msgid ""
"Code Llama Python is a language model specifically designed for Python code "
"generation."
msgstr "Code Llama Python 是一个专门用于 Python 代码生成的语言模型。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\xinference_model_provider.py:61
msgid ""
"CodeQwen 1.5 is a language model for code generation with high performance."
msgstr "CodeQwen 1.5 是一个用于代码生成的语言模型，具有较高的性能。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\xinference_model_provider.py:68
msgid "CodeQwen 1.5 Chat is a chat model version of CodeQwen 1.5."
msgstr "CodeQwen 1.5 Chat 是一个聊天模型版本的 CodeQwen 1.5。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\xinference_model_provider.py:75
msgid "Deepseek is a large-scale language model with 13 billion parameters."
msgstr "Deepseek Chat 是一个聊天模型版本的 Deepseek。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\zhipu_model_provider\credential\tti.py:15
msgid ""
"Image size, only cogview-3-plus supports this parameter. Optional range: "
"[1024x1024,768x1344,864x1152,1344x768,1152x864,1440x720,720x1440], the "
"default is 1024x1024."
msgstr ""
"图片尺寸，仅 cogview-3-plus 支持该参数。可选范围："
"[1024x1024,768x1344,864x1152,1344x768,1152x864,1440x720,720x1440]，默认是"
"1024x1024。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\zhipu_model_provider\zhipu_model_provider.py:34
msgid ""
"Have strong multi-modal understanding capabilities. Able to understand up to "
"five images simultaneously and supports video content understanding"
msgstr "具有强大的多模态理解能力。能够同时理解多达五张图像，并支持视频内容理解"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\zhipu_model_provider\zhipu_model_provider.py:37
msgid ""
"Focus on single picture understanding. Suitable for scenarios requiring "
"efficient image analysis"
msgstr "专注于单图理解。适用于需要高效图像解析的场景"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\zhipu_model_provider\zhipu_model_provider.py:40
msgid ""
"Focus on single picture understanding. Suitable for scenarios requiring "
"efficient image analysis (free)"
msgstr "专注于单图理解。适用于需要高效图像解析的场景(免费)"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\zhipu_model_provider\zhipu_model_provider.py:46
msgid ""
"Quickly and accurately generate images based on user text descriptions. "
"Resolution supports 1024x1024"
msgstr "根据用户文字描述快速、精准生成图像。分辨率支持1024x1024"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\zhipu_model_provider\zhipu_model_provider.py:49
msgid ""
"Generate high-quality images based on user text descriptions, supporting "
"multiple image sizes"
msgstr "根据用户文字描述生成高质量图像，支持多图片尺寸"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\zhipu_model_provider\zhipu_model_provider.py:52
msgid ""
"Generate high-quality images based on user text descriptions, supporting "
"multiple image sizes (free)"
msgstr "根据用户文字描述生成高质量图像，支持多图片尺寸(免费)"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\zhipu_model_provider\zhipu_model_provider.py:75
msgid "zhipu AI"
msgstr "智谱 AI"

#: .\apps\setting\serializers\model_apply_serializers.py:32
#: .\apps\setting\serializers\model_apply_serializers.py:37
msgid "vector text"
msgstr "向量文本"

#: .\apps\setting\serializers\model_apply_serializers.py:33
msgid "vector text list"
msgstr "向量文本列表"

#: .\apps\setting\serializers\model_apply_serializers.py:41
msgid "text"
msgstr "文本"

#: .\apps\setting\serializers\model_apply_serializers.py:42
msgid "metadata"
msgstr "元数据"

#: .\apps\setting\serializers\model_apply_serializers.py:47
msgid "query"
msgstr "查询"

#: .\apps\setting\serializers\provider_serializers.py:79
#: .\apps\setting\serializers\provider_serializers.py:83
#: .\apps\setting\serializers\provider_serializers.py:130
#: .\apps\setting\serializers\provider_serializers.py:176
#: .\apps\setting\serializers\provider_serializers.py:190
#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:30
#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:54
#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:55
#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:87
#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:88
#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:170
msgid "model name"
msgstr "模型名称"

#: .\apps\setting\serializers\provider_serializers.py:81
#: .\apps\setting\serializers\provider_serializers.py:132
#: .\apps\setting\serializers\provider_serializers.py:142
#: .\apps\setting\serializers\provider_serializers.py:180
#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:26
#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:51
#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:52
#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:84
#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:85
#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:134
#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:165
msgid "model type"
msgstr "模型类型"

#: .\apps\setting\serializers\provider_serializers.py:85
#: .\apps\setting\serializers\provider_serializers.py:178
#: .\apps\setting\serializers\provider_serializers.py:402
#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:35
#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:57
#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:58
#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:79
#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:80
#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:105
#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:129
#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:160
#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:179
msgid "provider"
msgstr "供应商"

#: .\apps\setting\serializers\provider_serializers.py:87
#: .\apps\setting\serializers\provider_serializers.py:134
#: .\apps\setting\serializers\provider_serializers.py:182
msgid "permission type"
msgstr "权限类型"

#: .\apps\setting\serializers\provider_serializers.py:89
msgid "create user"
msgstr "创建者"

#: .\apps\setting\serializers\provider_serializers.py:138
#: .\apps\setting\serializers\provider_serializers.py:186
msgid "permissions only supportPUBLIC|PRIVATE"
msgstr "权限类型只支持PUBLIC|PRIVATE"

#: .\apps\setting\serializers\provider_serializers.py:145
#: .\apps\setting\serializers\provider_serializers.py:196
msgid "certification information"
msgstr "认证信息"

#: .\apps\setting\serializers\provider_serializers.py:193
msgid "parameter configuration"
msgstr "参数配置"

#: .\apps\setting\serializers\provider_serializers.py:202
#, python-brace-format
msgid "Model name【{model_name}】already exists"
msgstr "模型名称【{model_name}】已存在"

#: .\apps\setting\serializers\system_setting.py:29
#: .\apps\setting\swagger_api\system_setting.py:25
#: .\apps\setting\swagger_api\system_setting.py:26
#: .\apps\setting\swagger_api\system_setting.py:57
#: .\apps\setting\swagger_api\system_setting.py:58
msgid "SMTP host"
msgstr "SMTP 主机"

#: .\apps\setting\serializers\system_setting.py:30
#: .\apps\setting\swagger_api\system_setting.py:28
#: .\apps\setting\swagger_api\system_setting.py:29
#: .\apps\setting\swagger_api\system_setting.py:60
#: .\apps\setting\swagger_api\system_setting.py:61
msgid "SMTP port"
msgstr "SMTP 端口"

#: .\apps\setting\serializers\system_setting.py:31
#: .\apps\setting\serializers\system_setting.py:35
#: .\apps\setting\swagger_api\system_setting.py:31
#: .\apps\setting\swagger_api\system_setting.py:32
#: .\apps\setting\swagger_api\system_setting.py:43
#: .\apps\setting\swagger_api\system_setting.py:44
#: .\apps\setting\swagger_api\system_setting.py:63
#: .\apps\setting\swagger_api\system_setting.py:64
#: .\apps\setting\swagger_api\system_setting.py:75
#: .\apps\setting\swagger_api\system_setting.py:76
msgid "Sender's email"
msgstr "发件人邮箱"

#: .\apps\setting\serializers\system_setting.py:32
#: .\apps\setting\swagger_api\system_setting.py:34
#: .\apps\setting\swagger_api\system_setting.py:35
#: .\apps\setting\swagger_api\system_setting.py:66
#: .\apps\setting\swagger_api\system_setting.py:67
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:72
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:112
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:143
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:211
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:293
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:346
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:669
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:701
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:702
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:741
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:761
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:762
#: .\apps\users\views\user.py:103 .\apps\users\views\user.py:104
#: .\apps\users\views\user.py:105 .\apps\users\views\user.py:106
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: .\apps\setting\serializers\system_setting.py:33
#: .\apps\setting\swagger_api\system_setting.py:37
#: .\apps\setting\swagger_api\system_setting.py:38
#: .\apps\setting\swagger_api\system_setting.py:69
#: .\apps\setting\swagger_api\system_setting.py:70
msgid "Whether to enable TLS"
msgstr "是否启用 TLS"

#: .\apps\setting\serializers\system_setting.py:34
#: .\apps\setting\swagger_api\system_setting.py:40
#: .\apps\setting\swagger_api\system_setting.py:41
#: .\apps\setting\swagger_api\system_setting.py:72
#: .\apps\setting\swagger_api\system_setting.py:73
msgid "Whether to enable SSL"
msgstr "是否启用 SSL"

#: .\apps\setting\serializers\system_setting.py:49
msgid "Email verification failed"
msgstr "邮箱验证失败"

#: .\apps\setting\serializers\team_serializers.py:43
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:70
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:111
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:136
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:209
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:468
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:491
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:516
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:517
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:579
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:625
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:626
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:661
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:698
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:699
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: .\apps\setting\serializers\team_serializers.py:44
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:131
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:210
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:226
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:256
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:287
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:343
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:356
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:436
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:469
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:492
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:518
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:580
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:627
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:656
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:700
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:711
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:732
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: .\apps\setting\serializers\team_serializers.py:47
#: .\apps\setting\serializers\team_serializers.py:147
#: .\apps\setting\serializers\team_serializers.py:253
msgid "team id"
msgstr "团队 id"

#: .\apps\setting\serializers\team_serializers.py:48
#: .\apps\setting\serializers\team_serializers.py:251
#: .\apps\setting\serializers\team_serializers.py:321
msgid "member id"
msgstr "成员 id"

#: .\apps\setting\serializers\team_serializers.py:54
msgid "use"
msgstr "使用"

#: .\apps\setting\serializers\team_serializers.py:55
msgid "manage"
msgstr "管理"

#: .\apps\setting\serializers\team_serializers.py:60
msgid "Operation permissions USE, MANAGE permissions"
msgstr "操作权限 USE, MANAGE 权限"

#: .\apps\setting\serializers\team_serializers.py:63
msgid "use permission"
msgstr "使用权限"

#: .\apps\setting\serializers\team_serializers.py:64
msgid "use permission True|False"
msgstr "使用权限 True|False"

#: .\apps\setting\serializers\team_serializers.py:66
msgid "manage permission"
msgstr "管理权限"

#: .\apps\setting\serializers\team_serializers.py:67
msgid "manage permission True|False"
msgstr "管理权限 True|False"

#: .\apps\setting\serializers\team_serializers.py:73
msgid "target id"
msgstr "目标 id"

#: .\apps\setting\serializers\team_serializers.py:82
#: .\apps\setting\serializers\team_serializers.py:83
msgid "dataset id/application id"
msgstr "知识库 id/应用 id"

#: .\apps\setting\serializers\team_serializers.py:104
msgid "Non-existent application|knowledge base id["
msgstr "应用|知识库 id[ 不存在"

#: .\apps\setting\serializers\team_serializers.py:138
#: .\apps\setting\serializers\team_serializers.py:139
msgid "Permission data"
msgstr "权限数据"

#: .\apps\setting\serializers\team_serializers.py:156
#: .\apps\setting\serializers\team_serializers.py:157
msgid "user id list"
msgstr "用户 id 列表"

#: .\apps\setting\serializers\team_serializers.py:167
#: .\apps\setting\serializers\team_serializers.py:168
msgid "Username or email"
msgstr "用户名或邮箱"

#: .\apps\setting\serializers\team_serializers.py:198
#: .\apps\setting\serializers\team_serializers.py:221
msgid "The current members already exist in the team, do not add them again."
msgstr "当前成员已存在于团队中，无需再次添加。"

#: .\apps\setting\serializers\team_serializers.py:202
#: .\apps\setting\serializers\team_serializers.py:218
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:798
msgid "User does not exist"
msgstr "用户不存在"

#: .\apps\setting\serializers\team_serializers.py:214
msgid "Username or email is required"
msgstr "用户名或邮箱是必填项"

#: .\apps\setting\serializers\team_serializers.py:245
msgid "member list"
msgstr "成员列表"

#: .\apps\setting\serializers\team_serializers.py:260
msgid "The member does not exist, please add a member first"
msgstr "成员不存在，请先添加成员"

#: .\apps\setting\serializers\team_serializers.py:294
msgid "Administrator rights do not allow modification"
msgstr "管理员权限不允许修改"

#: .\apps\setting\serializers\team_serializers.py:308
msgid "Unable to remove team admin"
msgstr "不支持移除团队管理员"

#: .\apps\setting\serializers\valid_serializers.py:32
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:190
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:775
msgid ""
"The community version supports up to 2 users. If you need more users, please "
"contact us (https://fit2cloud.com/)."
msgstr ""
"社区版最多支持 2 个用户，如需拥有更多用户，请联系我们（https://"
"fit2cloud.com/）。"

#: .\apps\setting\serializers\valid_serializers.py:41
#: .\apps\setting\swagger_api\valid_api.py:27
msgid "check quantity"
msgstr "检查数量"

#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:43
#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:44
#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:71
#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:72
#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:190
#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:191
msgid "parameters required to call the function"
msgstr "调用函数所需要的参数"

#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:60
#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:61
#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:90
#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:91
msgid "model certificate information"
msgstr "模型认证信息"

#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:114
#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:115
msgid "model type description"
msgstr "模型类型描述"

#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:115
msgid "large language model"
msgstr "大语言模型"

#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:116
#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:117
#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:147
#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:148
msgid "model type value"
msgstr "模型类型值"

#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:145
#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:146
msgid "model description"
msgstr "模型描述"

#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:184
msgid "function that needs to be executed"
msgstr "需要执行的函数"

#: .\apps\setting\swagger_api\system_setting.py:19
#: .\apps\setting\swagger_api\system_setting.py:20
#: .\apps\setting\swagger_api\system_setting.py:51
#: .\apps\setting\swagger_api\system_setting.py:52
msgid "Email related parameters"
msgstr "邮箱相关参数"

#: .\apps\setting\swagger_api\valid_api.py:22
msgid "Verification type: application|dataset|user"
msgstr "认证类型：application|dataset|user"

#: .\apps\setting\views\Team.py:26 .\apps\setting\views\Team.py:27
msgid "Get a list of team members"
msgstr "获取团队成员列表"

#: .\apps\setting\views\Team.py:29 .\apps\setting\views\Team.py:38
#: .\apps\setting\views\Team.py:51 .\apps\setting\views\Team.py:64
#: .\apps\setting\views\Team.py:75 .\apps\setting\views\Team.py:86
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:198
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:789
msgid "team"
msgstr "团队"

#: .\apps\setting\views\Team.py:35 .\apps\setting\views\Team.py:36
msgid "Add member"
msgstr "添加成员"

#: .\apps\setting\views\Team.py:48 .\apps\setting\views\Team.py:49
msgid "Add members in batches"
msgstr "批量添加成员"

#: .\apps\setting\views\Team.py:61 .\apps\setting\views\Team.py:62
msgid "Get team member permissions"
msgstr "获取团队成员权限"

#: .\apps\setting\views\Team.py:71 .\apps\setting\views\Team.py:72
msgid "Update team member permissions"
msgstr "更新团队成员权限"

#: .\apps\setting\views\Team.py:83 .\apps\setting\views\Team.py:84
msgid "Remove member"
msgstr "移除成员"

#: .\apps\setting\views\model.py:28 .\apps\setting\views\model.py:29
msgid "Create model"
msgstr "创建模型"

#: .\apps\setting\views\model.py:31 .\apps\setting\views\model.py:42
#: .\apps\setting\views\model.py:53 .\apps\setting\views\model.py:67
#: .\apps\setting\views\model.py:79 .\apps\setting\views\model.py:92
#: .\apps\setting\views\model.py:102 .\apps\setting\views\model.py:116
#: .\apps\setting\views\model.py:127 .\apps\setting\views\model.py:136
#: .\apps\setting\views\model.py:154 .\apps\setting\views\model.py:163
#: .\apps\setting\views\model.py:186 .\apps\setting\views\model.py:200
#: .\apps\setting\views\model.py:219 .\apps\setting\views\model.py:236
#: .\apps\setting\views\model_apply.py:26
#: .\apps\setting\views\model_apply.py:36
#: .\apps\setting\views\model_apply.py:46
msgid "model"
msgstr "模型"

#: .\apps\setting\views\model.py:39 .\apps\setting\views\model.py:40
msgid "Download model, trial only with Ollama platform"
msgstr "下载模型，仅支持 Ollama 平台试用"

#: .\apps\setting\views\model.py:50 .\apps\setting\views\model.py:51
msgid "Get model list"
msgstr "获取模型列表"

#: .\apps\setting\views\model.py:65 .\apps\setting\views\model.py:66
msgid ""
"Query model meta information, this interface does not carry authentication "
"information"
msgstr "查询模型元信息，该接口不携带认证信息"

#: .\apps\setting\views\model.py:77 .\apps\setting\views\model.py:78
msgid "Pause model download"
msgstr "下载模型暂停"

#: .\apps\setting\views\model.py:99 .\apps\setting\views\model.py:100
msgid "Save model parameter form"
msgstr "保存模型参数表单"

#: .\apps\setting\views\model.py:113 .\apps\setting\views\model.py:114
msgid "Update model"
msgstr "更新模型"

#: .\apps\setting\views\model.py:124 .\apps\setting\views\model.py:125
msgid "Delete model"
msgstr "删除模型"

#: .\apps\setting\views\model.py:134 .\apps\setting\views\model.py:135
msgid "Query model details"
msgstr "查询模型详情"

#: .\apps\setting\views\model.py:150 .\apps\setting\views\model.py:151
msgid "Call the supplier function to obtain form data"
msgstr "调用供应商函数,获取表单数据"

#: .\apps\setting\views\model.py:161 .\apps\setting\views\model.py:162
msgid "Get a list of model suppliers"
msgstr "获取模型供应商列表"

#: .\apps\setting\views\model.py:182 .\apps\setting\views\model.py:183
msgid "Get a list of model types"
msgstr "获取模型类型列表"

#: .\apps\setting\views\model.py:196 .\apps\setting\views\model.py:197
#: .\apps\setting\views\model.py:216 .\apps\setting\views\model.py:233
#: .\apps\setting\views\model.py:234
msgid "Get the model creation form"
msgstr "获取模型创建表单"

#: .\apps\setting\views\model.py:215
msgid "Get model default parameters"
msgstr "获取模型默认参数"

#: .\apps\setting\views\model_apply.py:23
#: .\apps\setting\views\model_apply.py:24
#: .\apps\setting\views\model_apply.py:33
#: .\apps\setting\views\model_apply.py:34
msgid "Vectorization documentation"
msgstr "向量化文档"

#: .\apps\setting\views\model_apply.py:43
#: .\apps\setting\views\model_apply.py:44
msgid "Reorder documents"
msgstr "重排序文档"

#: .\apps\setting\views\system_setting.py:28
#: .\apps\setting\views\system_setting.py:29
msgid "Create or update email settings"
msgstr "创建或更新邮箱设置"

#: .\apps\setting\views\system_setting.py:30
#: .\apps\setting\views\system_setting.py:43
#: .\apps\setting\views\system_setting.py:54
msgid "Email settings"
msgstr "邮箱设置"

#: .\apps\setting\views\system_setting.py:39
#: .\apps\setting\views\system_setting.py:40
msgid "Test email settings"
msgstr "测试邮箱设置"

#: .\apps\setting\views\system_setting.py:51
#: .\apps\setting\views\system_setting.py:52
msgid "Get email settings"
msgstr "获取邮箱设置"

#: .\apps\setting\views\valid.py:26 .\apps\setting\views\valid.py:27
msgid "Get verification results"
msgstr "获取认证结果"

#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:62
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:63
msgid "System version number"
msgstr "系统版本号"

#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:89
#: .\apps\xpack\serializers\auth_config_serializer.py:166
#: .\apps\xpack\serializers\qr_login\qr_login.py:31
msgid "The user has been disabled, please contact the administrator!"
msgstr "用户已被禁用，请联系管理员！"

#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:141
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:667
msgid "Username must be 6-20 characters long"
msgstr "用户名必须是 6-20 个字符长"

#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:148
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:156
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:674
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:746
msgid ""
"The password must be 6-20 characters long and must be a combination of "
"letters, numbers, and special characters."
msgstr "密码必须是 6-20 个字符长，且必须是字母、数字和特殊字符的组合"

#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:151
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:212
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:213
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:300
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:347
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:348
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:747
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:763
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:764
msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:158
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:214
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:215
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:229
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:257
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:258
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:291
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:344
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:345
#: .\apps\users\views\user.py:101 .\apps\users\views\user.py:102
msgid "Verification code"
msgstr "验证码"

#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:232
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:259
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:360
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:437
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:266
msgid "Is it successful"
msgstr "是否成功"

#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:268
msgid "Error message"
msgstr "错误信息"

#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:280
msgid "language only support:"
msgstr "语言只支持："

#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:298
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:305
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:752
msgid ""
"The confirmation password must be 6-20 characters long and must be a "
"combination of letters, numbers, and special characters."
msgstr "确认密码长度6-20个字符，必须字母、数字、特殊字符组合"

#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:380
#, python-brace-format
msgid "Do not send emails again within {seconds} seconds"
msgstr "{seconds} 秒内请勿重复发送邮件"

#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:408
msgid ""
"The email service has not been set up. Please contact the administrator to "
"set up the email service in [Email Settings]."
msgstr "邮箱服务未设置，请联系管理员在【邮箱设置】中设置邮箱服务"

#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:419
#, python-brace-format
msgid "【Intelligent knowledge base question and answer system-{action}】"
msgstr "【智能知识库问答系统-{action}】"

#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:420
#: .\apps\users\views\user.py:172 .\apps\users\views\user.py:173
msgid "User registration"
msgstr "用户注册"

#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:420
#: .\apps\users\views\user.py:189 .\apps\users\views\user.py:190
#: .\apps\users\views\user.py:270 .\apps\users\views\user.py:271
msgid "Change password"
msgstr "修改密码"

#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:472
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:473
msgid "Permissions"
msgstr "权限列表"

#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:507
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:608
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:616
msgid "Email or username"
msgstr "邮箱或用户名"

#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:558
msgid "All"
msgstr "全部"

#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:559
msgid "Me"
msgstr "我的"

#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:581
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:678
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:703
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:717
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:734
msgid "Phone"
msgstr "手机号"

#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:585
msgid "Source"
msgstr "来源"

#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:586
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:676
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:704
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:715
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:733
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:725
msgid "Email is already in use"
msgstr "邮箱已被使用"

#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:806
msgid "Unable to delete administrator"
msgstr "不能删除管理员"

#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:843
msgid "Cannot modify administrator status"
msgstr "不能修改管理员状态"

#: .\apps\users\views\user.py:35 .\apps\users\views\user.py:36
msgid "Get MaxKB related information"
msgstr "获取 MaxKB 相关信息"

#: .\apps\users\views\user.py:38
msgid "System parameters"
msgstr "系统参数"

#: .\apps\users\views\user.py:47 .\apps\users\views\user.py:48
msgid "Get current user information"
msgstr "获取当前用户信息"

#: .\apps\users\views\user.py:59 .\apps\users\views\user.py:60
msgid "Get user list"
msgstr "获取用户列表"

#: .\apps\users\views\user.py:63 .\apps\users\views\user.py:85
#: .\apps\users\views\user.py:110 .\apps\users\views\user.py:129
#: .\apps\users\views\user.py:144 .\apps\users\views\user.py:158
#: .\apps\users\views\user.py:177 .\apps\users\views\user.py:194
#: .\apps\users\views\user.py:209 .\apps\users\views\user.py:222
#: .\apps\users\views\user.py:338
msgid "User"
msgstr "用户"

#: .\apps\users\views\user.py:74 .\apps\users\views\user.py:75
msgid "Switch Language"
msgstr "切换语言"

#: .\apps\users\views\user.py:95 .\apps\users\views\user.py:96
msgid "Modify current user password"
msgstr "修改当前用户密码"

#: .\apps\users\views\user.py:118
msgid "Failed to change password"
msgstr "修改密码失败"

#: .\apps\users\views\user.py:126 .\apps\users\views\user.py:127
msgid "Send email to current user"
msgstr "给当前用户发送邮件"

#: .\apps\users\views\user.py:141 .\apps\users\views\user.py:142
msgid "Sign out"
msgstr "登出"

#: .\apps\users\views\user.py:153 .\apps\users\views\user.py:154
#: .\apps\xpack\views\auth.py:91 .\apps\xpack\views\auth.py:92
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: .\apps\users\views\user.py:182
msgid "Registration successful"
msgstr "注册成功"

#: .\apps\users\views\user.py:204 .\apps\users\views\user.py:205
msgid "Check whether the verification code is correct"
msgstr "检查验证码是否正确"

#: .\apps\users\views\user.py:217 .\apps\users\views\user.py:218
msgid "Send email"
msgstr "发送邮件"

#: .\apps\users\views\user.py:233 .\apps\users\views\user.py:234
msgid "Add user"
msgstr "添加用户"

#: .\apps\users\views\user.py:237 .\apps\users\views\user.py:252
#: .\apps\users\views\user.py:275 .\apps\users\views\user.py:292
#: .\apps\users\views\user.py:305 .\apps\users\views\user.py:320
msgid "User management"
msgstr "用户管理"

#: .\apps\users\views\user.py:250 .\apps\users\views\user.py:251
msgid "Get user paginated list"
msgstr "获取用户分页列表"

#: .\apps\users\views\user.py:288 .\apps\users\views\user.py:289
msgid "Delete user"
msgstr "删除用户"

#: .\apps\users\views\user.py:301 .\apps\users\views\user.py:302
msgid "Get user information"
msgstr "获取用户信息"

#: .\apps\users\views\user.py:315 .\apps\users\views\user.py:316
msgid "Update user information"
msgstr "更新用户信息"

#: .\apps\users\views\user.py:334 .\apps\users\views\user.py:335
msgid "Get user list by type"
msgstr "按类型获取用户列表"

#: .\apps\xpack\auth\user_key.py:26
#: .\apps\xpack\serializers\license_serializers.py:80
msgid "The license is invalid"
msgstr "License 无效"

#: .\apps\xpack\auth\user_key.py:32 .\apps\xpack\auth\user_key.py:34
msgid "secret_key is invalid"
msgstr "secret key无效"

#: .\apps\xpack\middleware\swagger_middleware.py:19
msgid "The license has not been uploaded or the license has expired"
msgstr "License 未上传或 License 已过期"

#: .\apps\xpack\serializers\application_setting_serializer.py:20
msgid "theme color"
msgstr "主题颜色"

#: .\apps\xpack\serializers\application_setting_serializer.py:22
msgid "header font color"
msgstr "头部字体颜色"

#: .\apps\xpack\serializers\application_setting_serializer.py:26
msgid "float location type"
msgstr "浮窗位置类型"

#: .\apps\xpack\serializers\application_setting_serializer.py:27
msgid "float location value"
msgstr "浮窗位置值"

#: .\apps\xpack\serializers\application_setting_serializer.py:31
msgid "float location x"
msgstr "浮窗位置 x"

#: .\apps\xpack\serializers\application_setting_serializer.py:32
msgid "float location y"
msgstr "浮窗位置 y"

#: .\apps\xpack\serializers\application_setting_serializer.py:36
#: .\apps\xpack\swagger_api\application_setting_api.py:23
msgid "show source"
msgstr "是否显示来源"

#: .\apps\xpack\serializers\application_setting_serializer.py:38
#: .\apps\xpack\swagger_api\application_setting_api.py:30
msgid "show history"
msgstr "是否显示历史记录"

#: .\apps\xpack\serializers\application_setting_serializer.py:39
#: .\apps\xpack\swagger_api\application_setting_api.py:37
msgid "draggable"
msgstr "是否可拖动"

#: .\apps\xpack\serializers\application_setting_serializer.py:40
#: .\apps\xpack\swagger_api\application_setting_api.py:44
msgid "show guide"
msgstr "是否显示引导图"

#: .\apps\xpack\serializers\application_setting_serializer.py:41
#: .\apps\xpack\swagger_api\application_setting_api.py:51
msgid "avatar"
msgstr "头像"

#: .\apps\xpack\serializers\application_setting_serializer.py:42
msgid "avatar url"
msgstr "头像地址"

#: .\apps\xpack\serializers\application_setting_serializer.py:43
#: .\apps\xpack\swagger_api\application_setting_api.py:86
msgid "user avatar"
msgstr "用户头像"

#: .\apps\xpack\serializers\application_setting_serializer.py:44
msgid "user avatar url"
msgstr "用户头像地址"

#: .\apps\xpack\serializers\application_setting_serializer.py:45
#: .\apps\xpack\swagger_api\application_setting_api.py:58
msgid "float icon"
msgstr "浮窗图标"

#: .\apps\xpack\serializers\application_setting_serializer.py:46
msgid "float icon url"
msgstr "浮窗图标地址"

#: .\apps\xpack\serializers\application_setting_serializer.py:47
#: .\apps\xpack\swagger_api\application_setting_api.py:65
msgid "disclaimer"
msgstr "免责声明"

#: .\apps\xpack\serializers\application_setting_serializer.py:48
#: .\apps\xpack\swagger_api\application_setting_api.py:72
msgid "disclaimer value"
msgstr "免责声明的值"

#: .\apps\xpack\serializers\application_setting_serializer.py:116
msgid "Float location field type error"
msgstr "浮窗位置字段类型错误"

#: .\apps\xpack\serializers\application_setting_serializer.py:122
msgid "Custom theme field type error"
msgstr "自定义主题字段类型错误"

#: .\apps\xpack\serializers\auth_config_serializer.py:19
msgid "LDAP server cannot be empty"
msgstr "LDAP 服务器不能为空"

#: .\apps\xpack\serializers\auth_config_serializer.py:20
msgid "Base DN cannot be empty"
msgstr "Base DN 不能为空"

#: .\apps\xpack\serializers\auth_config_serializer.py:21
msgid "Password cannot be empty"
msgstr "密码不能为空"

#: .\apps\xpack\serializers\auth_config_serializer.py:22
msgid "OU cannot be empty"
msgstr "OU 不能为空"

#: .\apps\xpack\serializers\auth_config_serializer.py:23
msgid "LDAP filter cannot be empty"
msgstr "LDAP 过滤器不能为空"

#: .\apps\xpack\serializers\auth_config_serializer.py:24
msgid "LDAP mapping cannot be empty"
msgstr "LDAP 映射不能为空"

#: .\apps\xpack\serializers\auth_config_serializer.py:29
msgid "Authorization address cannot be empty"
msgstr "授权地址不能为空"

#: .\apps\xpack\serializers\auth_config_serializer.py:31
msgid "Token address cannot be empty"
msgstr "令牌地址不能为空"

#: .\apps\xpack\serializers\auth_config_serializer.py:33
msgid "User information address cannot be empty"
msgstr "用户信息地址不能为空"

#: .\apps\xpack\serializers\auth_config_serializer.py:34
msgid "Scope cannot be empty"
msgstr "Scope 不能为空"

#: .\apps\xpack\serializers\auth_config_serializer.py:35
msgid "Client ID cannot be empty"
msgstr "Client ID 不能为空"

#: .\apps\xpack\serializers\auth_config_serializer.py:36
msgid "Client secret cannot be empty"
msgstr "Client secret 不能为空"

#: .\apps\xpack\serializers\auth_config_serializer.py:38
msgid "Redirect address cannot be empty"
msgstr "重定向地址不能为空"

#: .\apps\xpack\serializers\auth_config_serializer.py:39
msgid "Field mapping cannot be empty"
msgstr "字段映射不能为空"

#: .\apps\xpack\serializers\cas.py:32
msgid "HttpClient query failed: "
msgstr "HttpClient 查询失败："

#: .\apps\xpack\serializers\cas.py:56
msgid "CAS authentication failed"
msgstr "CAS 认证失败"

#: .\apps\xpack\serializers\channel\chat_manage.py:55
msgid ""
"Sorry, no relevant content was found. Please re-describe your problem or "
"provide more information. "
msgstr "抱歉，没有找到相关内容。请重新描述您的问题或提供更多信息。"

#: .\apps\xpack\serializers\channel\ding_talk.py:17
#: .\apps\xpack\serializers\channel\wechat.py:89
#: .\apps\xpack\serializers\channel\wechat.py:130
#: .\apps\xpack\serializers\channel\wecom.py:68
#: .\apps\xpack\serializers\channel\wecom.py:222
msgid "The corresponding platform configuration was not found"
msgstr "对应的平台配置未找到"

#: .\apps\xpack\serializers\channel\ding_talk.py:27
#: .\apps\xpack\serializers\channel\feishu.py:111
msgid "Currently only text messages are supported"
msgstr "目前只支持文本消息"

#: .\apps\xpack\serializers\channel\ding_talk.py:38
#, python-brace-format
msgid "DingTalk application: {user}"
msgstr "钉钉应用：{user}"

#: .\apps\xpack\serializers\channel\ding_talk.py:47
#: .\apps\xpack\serializers\channel\ding_talk.py:92
msgid "Content generated by AI"
msgstr "内容由 AI 生成"

#: .\apps\xpack\serializers\channel\feishu.py:92
msgid "Lark application: "
msgstr "飞书应用："

#: .\apps\xpack\serializers\channel\wechat.py:141
#, python-brace-format
msgid "WeChat Official Account: {account}"
msgstr "微信公众号：{account}"

#: .\apps\xpack\serializers\channel\wechat.py:147
#: .\apps\xpack\serializers\channel\wecom.py:152
#: .\apps\xpack\serializers\channel\wecom.py:155
msgid ""
"The app does not enable the speech-to-text function or the speech-to-text "
"function fails."
msgstr "应用未开启语音转文字功能或语音转文字功能失败。"

#: .\apps\xpack\serializers\channel\wechat.py:175
msgid "Message types not supported yet"
msgstr "暂时不支持该类型的消息"

#: .\apps\xpack\serializers\channel\wechat.py:182
msgid "Welcome to subscribe"
msgstr "欢迎订阅"

#: .\apps\xpack\serializers\channel\wecom.py:76
msgid "Enterprise WeChat user: "
msgstr "企业微信用户："

#: .\apps\xpack\serializers\channel\wecom.py:85
msgid "Enterprise WeChat customer service: "
msgstr "企业微信客服："

#: .\apps\xpack\serializers\channel\wecom.py:120
#: .\apps\xpack\serializers\channel\wecom.py:132
msgid "This type of message is not supported yet"
msgstr "暂时不支持该类型的消息"

#: .\apps\xpack\serializers\channel\wecom.py:217
msgid "Signature missing"
msgstr "签名缺失"

#: .\apps\xpack\serializers\channel\wecom.py:229
#: .\apps\xpack\serializers\channel\wecom.py:236
#, python-brace-format
msgid "An error occurred while processing the GET request {e}"
msgstr "GET 请求处理时发生错误 {e}"

#: .\apps\xpack\serializers\license_serializers.py:52
msgid "license file"
msgstr "License 文件"

#: .\apps\xpack\serializers\oauth2.py:76 .\apps\xpack\serializers\oauth2.py:79
msgid "Failed to obtain user information"
msgstr "获取用户信息失败"

#: .\apps\xpack\serializers\platform_serializer.py:14
msgid "app_id is required"
msgstr "app_id 是必填项"

#: .\apps\xpack\serializers\platform_serializer.py:15
msgid "app_secret is required"
msgstr "app_secret 是必填项"

#: .\apps\xpack\serializers\platform_serializer.py:16
msgid "token is required"
msgstr "token 是必填项"

#: .\apps\xpack\serializers\platform_serializer.py:17
msgid "callback_url is required"
msgstr "回调地址是必填项"

#: .\apps\xpack\serializers\platform_serializer.py:23
#: .\apps\xpack\serializers\platform_serializer.py:32
msgid "App ID is required"
msgstr "App ID 是必填项"

#: .\apps\xpack\serializers\platform_serializer.py:24
#: .\apps\xpack\serializers\platform_source_serializer.py:23
msgid "Agent ID is required"
msgstr "Agent ID 是必填项"

#: .\apps\xpack\serializers\platform_serializer.py:25
msgid "Secret is required"
msgstr "Secret 是必填项"

#: .\apps\xpack\serializers\platform_serializer.py:26
msgid "Token is required"
msgstr "Token 是必填项"

#: .\apps\xpack\serializers\platform_serializer.py:28
#: .\apps\xpack\serializers\platform_serializer.py:36
#: .\apps\xpack\serializers\platform_serializer.py:42
#: .\apps\xpack\serializers\platform_source_serializer.py:18
msgid "Callback URL is required"
msgstr "Callback URL 是必填项"

#: .\apps\xpack\serializers\platform_serializer.py:33
#: .\apps\xpack\serializers\platform_source_serializer.py:17
msgid "App Secret is required"
msgstr "App Secret 是必填项"

#: .\apps\xpack\serializers\platform_serializer.py:35
msgid "Verification Token is required"
msgstr "Verification Token 是必填项"

#: .\apps\xpack\serializers\platform_serializer.py:40
msgid "Client ID is required"
msgstr "Client ID 是必填项"

#: .\apps\xpack\serializers\platform_serializer.py:41
msgid "Client Secret is required"
msgstr "Client Secret 是必填项"

#: .\apps\xpack\serializers\platform_serializer.py:61
msgid "Check if the fields are correct"
msgstr "检查字段是否正确"

#: .\apps\xpack\serializers\platform_serializer.py:108
msgid "Platform type, for example: wechat"
msgstr "平台类型，例如：wechat"

#: .\apps\xpack\serializers\platform_serializer.py:117
#: .\apps\xpack\serializers\platform_serializer.py:118
msgid "Platform type"
msgstr "平台类型"

#: .\apps\xpack\serializers\platform_serializer.py:120
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: .\apps\xpack\serializers\platform_serializer.py:130
#: .\apps\xpack\serializers\platform_serializer.py:131
msgid "Configuration information"
msgstr "配置信息"

#: .\apps\xpack\serializers\platform_serializer.py:182
#, python-brace-format
msgid "The platform configuration corresponding to {type} was not found"
msgstr "平台配置 {type} 未找到"

#: .\apps\xpack\serializers\platform_source_serializer.py:22
#: .\apps\xpack\serializers\platform_source_serializer.py:31
msgid "Corp ID is required"
msgstr "Corp ID 是必填项"

#: .\apps\xpack\serializers\platform_source_serializer.py:27
#: .\apps\xpack\serializers\platform_source_serializer.py:32
msgid "App Key is required"
msgstr "App Key 是必填项"

#: .\apps\xpack\serializers\platform_source_serializer.py:77
msgid "Configuration information is wrong and failed to save"
msgstr "配置信息错误，保存失败"

#: .\apps\xpack\serializers\platform_source_serializer.py:103
msgid "Connection failed"
msgstr "连接失败"

#: .\apps\xpack\serializers\platform_source_serializer.py:115
msgid "Platform does not exist"
msgstr "平台不存在"

#: .\apps\xpack\serializers\qr_login\qr_login.py:26
msgid " Team"
msgstr "团队"

#: .\apps\xpack\serializers\system_params_serializers.py:63
msgid "theme"
msgstr "主题"

#: .\apps\xpack\serializers\system_params_serializers.py:70
msgid "website icon"
msgstr "网站图标"

#: .\apps\xpack\serializers\system_params_serializers.py:77
msgid "login logo"
msgstr "登录logo"

#: .\apps\xpack\serializers\system_params_serializers.py:84
msgid "Login background image"
msgstr "登录背景图"

#: .\apps\xpack\serializers\system_params_serializers.py:91
msgid "website title"
msgstr "网站标题"

#: .\apps\xpack\serializers\system_params_serializers.py:98
msgid "website slogan"
msgstr "网站标语"

#: .\apps\xpack\serializers\system_params_serializers.py:105
msgid "Show user manual"
msgstr "是否显示用户手册"

#: .\apps\xpack\serializers\system_params_serializers.py:112
msgid "User manual address"
msgstr "用户手册地址"

#: .\apps\xpack\serializers\system_params_serializers.py:119
msgid "Show forum"
msgstr "是否显示论坛"

#: .\apps\xpack\serializers\system_params_serializers.py:126
msgid "Forum address"
msgstr "论坛地址"

#: .\apps\xpack\serializers\system_params_serializers.py:133
msgid "Show project"
msgstr "是否显示项目"

#: .\apps\xpack\serializers\system_params_serializers.py:140
msgid "Project address"
msgstr "项目地址"

#: .\apps\xpack\serializers\tools.py:58
#, python-brace-format
msgid ""
"Thinking about 【{question}】...If you want me to continue answering, please "
"reply {trigger_message}"
msgstr ""
"思考中【{question}】...如果您希望我继续回答,请回复“{trigger_message}”。"

#: .\apps\xpack\serializers\tools.py:158
msgid ""
"\n"
" ------------\n"
"[To be continued, reply \"Continue to answer the question]"
msgstr ""
"\n"
" ------------\n"
"【未完待续，回复“问题继续回答】"

#: .\apps\xpack\serializers\tools.py:237
#, python-brace-format
msgid ""
"To be continued, reply \"{trigger_message}\" to continue answering the "
"question"
msgstr "【未完待续，回复“{trigger_message}” 或 问题继续回答】"

#: .\apps\xpack\swagger_api\application_setting_api.py:79
msgid "Custom theme {theme_color: , header_font_color: }"
msgstr "自定义主题 {theme_color:, header_font_color: }"

#: .\apps\xpack\swagger_api\application_setting_api.py:93
msgid "Float location {top: 0, left: 0}"
msgstr "浮窗位置 {top: 0, left: 0}"

#: .\apps\xpack\swagger_api\application_setting_api.py:101
#: .\apps\xpack\swagger_api\application_setting_api.py:102
#: .\apps\xpack\swagger_api\auth_api.py:10
#: .\apps\xpack\swagger_api\auth_api.py:11
msgid "Authentication configuration"
msgstr "认证配置"

#: .\apps\xpack\swagger_api\application_setting_api.py:106
#: .\apps\xpack\swagger_api\application_setting_api.py:107
#: .\apps\xpack\swagger_api\auth_api.py:15
#: .\apps\xpack\swagger_api\auth_api.py:16
#: .\apps\xpack\swagger_api\auth_api.py:30 .\apps\xpack\views\auth.py:26
#: .\apps\xpack\views\auth.py:27
msgid "Authentication type"
msgstr "认证类型"

#: .\apps\xpack\swagger_api\application_setting_api.py:109
#: .\apps\xpack\swagger_api\application_setting_api.py:110
#: .\apps\xpack\swagger_api\auth_api.py:18
#: .\apps\xpack\swagger_api\auth_api.py:19
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: .\apps\xpack\swagger_api\license_api.py:22
msgid "license status"
msgstr "License 状态"

#: .\apps\xpack\swagger_api\license_api.py:24
msgid ""
"License status, possible values are: valid, invalid, expired, which "
"respectively represent: valid, invalid, expired"
msgstr ""
"license状态，可能值为：valid、invalid、expired，分别代表：有效、无效、已过期"

#: .\apps\xpack\swagger_api\license_api.py:26
msgid "license details"
msgstr "License 详情"

#: .\apps\xpack\swagger_api\license_api.py:30
msgid "customer name"
msgstr "客户名称"

#: .\apps\xpack\swagger_api\license_api.py:31
msgid "customer name. For example: *** company."
msgstr "客户名称。例如：***公司。"

#: .\apps\xpack\swagger_api\license_api.py:33
msgid "independent software vendor"
msgstr "独立软件供应商"

#: .\apps\xpack\swagger_api\license_api.py:35
msgid ""
"Independent Software Vendor. For example: *** Company, suitable for the "
"embedded version of the product."
msgstr "独立软件供应商。例如：***公司，适用于产品的嵌入式版本。"

#: .\apps\xpack\swagger_api\license_api.py:37
msgid "Authorization deadline."
msgstr "授权截止时间"

#: .\apps\xpack\swagger_api\license_api.py:39
msgid ""
"Authorization deadline. For example: 2020-12-31, this license will expire on "
"2021-01-01."
msgstr "授权截止时间。例如：2020-12-31，此license将在2021-01-01到期。"

#: .\apps\xpack\swagger_api\license_api.py:41
msgid "product name."
msgstr "产品名称"

#: .\apps\xpack\swagger_api\license_api.py:43
msgid "Product name. For example: JumpServer, CMP, etc."
msgstr "产品名称。例如：CMP、KO、JS、MS。"

#: .\apps\xpack\swagger_api\license_api.py:45
msgid "product version."
msgstr "产品版本"

#: .\apps\xpack\swagger_api\license_api.py:47
msgid "Product version. For example: JumpServer 2.0, CMP 1.0, etc."
msgstr "产品版本。例如：Standard、Enterprise，代表标准版、企业版。"

#: .\apps\xpack\swagger_api\license_api.py:49
msgid "license version."
msgstr "License 版本"

#: .\apps\xpack\swagger_api\license_api.py:51
msgid "License version. For example: 1.0, 2.0, etc."
msgstr "License版本。例如：1.0、2.0、3.0等。"

#: .\apps\xpack\swagger_api\license_api.py:53
msgid "authorization quantity."
msgstr "认证数量"

#: .\apps\xpack\swagger_api\license_api.py:55
msgid ""
"Authorization quantity. For example: 100, this license can be used by 100 "
"users."
msgstr "授权数量。例如：cmp授权的cpu数量，或JS授权的资产数量。"

#: .\apps\xpack\swagger_api\license_api.py:57
msgid "Serial number, the unique identifier of the License."
msgstr "序列号，License唯一标识。"

#: .\apps\xpack\swagger_api\license_api.py:59
msgid ""
"Serial number, the unique identifier of the license. The customer support "
"portal will save the serial number after generating the license. If the "
"serial number is not recorded in the customer support portal, the license "
"will be regarded as an unknown source."
msgstr ""
"序列号，License唯一标识。客户支持门户生成License后会保存序列号，如果序列号在"
"客户支持门户中没有记录，则此License将被视为未知来源。"

#: .\apps\xpack\swagger_api\license_api.py:61
msgid "remarks"
msgstr "备注"

#: .\apps\xpack\swagger_api\license_api.py:63
msgid ""
"Remarks, record additional information, length limit is 50. For example, a "
"customer purchases two identical JumpServer subscriptions and uses them in "
"different computer rooms respectively. You can use this field to note the A "
"computer room and B computer room to help distinguish the licenses."
msgstr ""
"备注，记录额外的信息，长度限制50。例如某个客户买了两个同样的JumpServer订阅分"
"别在不同机房使用，可以用这个字段备注A机房B机房，帮助区别License。"

#: .\apps\xpack\views\application_setting_views.py:21
#: .\apps\xpack\views\application_setting_views.py:22
msgid "Pro/Modify Application Settings"
msgstr "专业版/修改应用设置"

#: .\apps\xpack\views\application_setting_views.py:23
#: .\apps\xpack\views\application_setting_views.py:38
msgid "Pro/Application/Public Access"
msgstr "专业版/应用/公共访问"

#: .\apps\xpack\views\application_setting_views.py:35
#: .\apps\xpack\views\application_setting_views.py:36
msgid "Pro/Get Application Settings"
msgstr "专业版/获取应用详情"

#: .\apps\xpack\views\auth.py:28
msgid "Authentication"
msgstr "认证"

#: .\apps\xpack\views\auth.py:38 .\apps\xpack\views\auth.py:39
msgid "Add or modify authentication configuration"
msgstr "添加或修改认证信息"

#: .\apps\xpack\views\auth.py:42 .\apps\xpack\views\auth.py:55
#: .\apps\xpack\views\auth.py:68
msgid "System settings/login authentication"
msgstr "系统设置/登录认证"

#: .\apps\xpack\views\auth.py:52 .\apps\xpack\views\auth.py:53
msgid "Get authentication configuration"
msgstr "获取认证配置"

#: .\apps\xpack\views\auth.py:65 .\apps\xpack\views\auth.py:66
msgid "test connection"
msgstr "连线"

#: .\apps\xpack\views\auth.py:96 .\apps\xpack\views\auth.py:108
#: .\apps\xpack\views\auth.py:123 .\apps\xpack\views\auth.py:138
#: .\apps\xpack\views\auth.py:182 .\apps\xpack\views\auth.py:199
#: .\apps\xpack\views\auth.py:216
msgid "Three-party login"
msgstr "三方登录"

#: .\apps\xpack\views\auth.py:105 .\apps\xpack\views\auth.py:106
msgid "CAS login"
msgstr "CAS 登录"

#: .\apps\xpack\views\auth.py:120 .\apps\xpack\views\auth.py:121
msgid "OIDC login"
msgstr "OIDC 登录"

#: .\apps\xpack\views\auth.py:135 .\apps\xpack\views\auth.py:136
msgid "OAuth2 login"
msgstr "OAuth2 登录"

#: .\apps\xpack\views\auth.py:150 .\apps\xpack\views\auth.py:151
#: .\apps\xpack\views\auth.py:152 .\apps\xpack\views\auth.py:158
msgid "Get platform information"
msgstr "获取平台信息"

#: .\apps\xpack\views\auth.py:156 .\apps\xpack\views\auth.py:157
msgid "Modify platform information"
msgstr "修改平台信息"

#: .\apps\xpack\views\auth.py:162 .\apps\xpack\views\auth.py:163
#: .\apps\xpack\views\auth.py:164
msgid "Test platform connection"
msgstr "测试平台连接"

#: .\apps\xpack\views\auth.py:170 .\apps\xpack\views\auth.py:171
msgid "Scan code login type"
msgstr "扫码登录类型"

#: .\apps\xpack\views\auth.py:172
msgid "Scan code to log in"
msgstr "扫码登录"

#: .\apps\xpack\views\auth.py:179 .\apps\xpack\views\auth.py:180
msgid "DingTalk callback"
msgstr "钉钉回调"

#: .\apps\xpack\views\auth.py:196 .\apps\xpack\views\auth.py:197
msgid "Lark callback"
msgstr "飞书回调"

#: .\apps\xpack\views\auth.py:213 .\apps\xpack\views\auth.py:214
msgid "Wecom callback"
msgstr "企业微信回调"

#: .\apps\xpack\views\display.py:16 .\apps\xpack\views\display.py:17
msgid "View appearance settings"
msgstr "查看外观设置"

#: .\apps\xpack\views\display.py:18 .\apps\xpack\views\display.py:31
msgid "System Settings/Appearance Settings"
msgstr "系统设置/外观设置"

#: .\apps\xpack\views\display.py:28 .\apps\xpack\views\display.py:29
msgid "Update appearance settings"
msgstr "更新外观设置"

#: .\apps\xpack\views\license.py:28 .\apps\xpack\views\license.py:29
msgid "Get license information"
msgstr "获取 License 信息"

#: .\apps\xpack\views\license.py:36 .\apps\xpack\views\license.py:37
msgid "Update license information"
msgstr "更新 License 信息"

#: .\apps\xpack\views\license.py:42
msgid "upload file"
msgstr "上传文件"

#: .\apps\xpack\views\platform.py:46 .\apps\xpack\views\platform.py:47
msgid "Get platform configuration"
msgstr "获取平台配置"

#: .\apps\xpack\views\platform.py:49 .\apps\xpack\views\platform.py:57
msgid "Application/application access"
msgstr "应用/应用访问"

#: .\apps\xpack\views\platform.py:53 .\apps\xpack\views\platform.py:54
msgid "Update platform configuration"
msgstr "更新平台配置"

#: .\apps\xpack\views\platform.py:70 .\apps\xpack\views\platform.py:71
msgid "Get platform status"
msgstr "获取平台状态"

#: .\apps\xpack\views\platform.py:76
msgid "Application/Get platform status"
msgstr "应用/获取平台状态"

#: .\apps\xpack\views\platform.py:86 .\apps\xpack\views\platform.py:87
msgid "Update platform status"
msgstr "更新平台状态"

#: .\apps\xpack\views\platform.py:93
msgid "Application/Update platform status"
msgstr "应用/更新平台状态"

#: .\apps\xpack\views\system_api_key_views.py:27
#: .\apps\xpack\views\system_api_key_views.py:28
msgid "Get personal system API_KEY list"
msgstr "获取个人系统 API_KEY 列表"

#: .\apps\xpack\views\system_api_key_views.py:29
#: .\apps\xpack\views\system_api_key_views.py:38
#: .\apps\xpack\views\system_api_key_views.py:51
#: .\apps\xpack\views\system_api_key_views.py:59
msgid "Personal system/API_KEY"
msgstr "个人系统/API_KEY"

#: .\apps\xpack\views\system_api_key_views.py:36
#: .\apps\xpack\views\system_api_key_views.py:37
msgid "Update personal system API_KEY"
msgstr "更新个人系统 API_KEY"

#: .\apps\xpack\views\system_api_key_views.py:49
#: .\apps\xpack\views\system_api_key_views.py:50
msgid "Delete personal system API_KEY"
msgstr "删除个人系统 API_KEY"

#: .\apps\xpack\views\system_api_key_views.py:57
#: .\apps\xpack\views\system_api_key_views.py:58
msgid "Add personal system API_KEY"
msgstr "添加个人系统 API_KEY"

msgid "Tencent Cloud"
msgstr "腾讯云"

msgid "Image name"
msgstr "图片名称"

msgid "Image URL"
msgstr "图片地址"

msgid "Document name"
msgstr "文档名称"

msgid "Document URL"
msgstr "文档地址"

msgid "Audio name"
msgstr "音频名称"

msgid "Audio URL"
msgstr "音频地址"

msgid "Node data"
msgstr "节点数据"


msgid "Child node"
msgstr "子节点数据"


msgid "Please analyze the content of the image."
msgstr "请分析图片内容。"

msgid "License usage limit exceeded."
msgstr "超出许可证使用限制。"

msgid "Image download failed, check network"
msgstr "图片下载失败，请检查网络"

msgid "Client modifies dialogue summary"
msgstr "客户端修改对话摘要"

msgid "Think: "
msgstr "思考过程: "

msgid "AI reply: "
msgstr "AI 回复: "

msgid "The network is busy, try again later."
msgstr "网络繁忙，请稍后再试。"

msgid "Is it ascending order"
msgstr "是否升序"